<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>life on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/life/</link><description>Recent content in life on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Sun, 18 Aug 2024 05:30:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/life/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wöchentliche Rückschau #68 - Über das Bloggen und die Farben meines Lebens</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/08/18/weekly_review_20240818/</link><pubDate>Sun, 18 Aug 2024 05:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/08/18/weekly_review_20240818/</guid><description>《Photograph - Ed Sheeran》 Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 05.08.2024 bis zum 11.08.2024.
Als ich diese Woche in meinem TG-Kanal Revue passieren ließ, entdeckte ich, dass sich die ganze Woche um das Aufsetzen und Schreiben von Blogs drehte. Ich hatte einige Gedanken und den Wunsch, diese zu teilen. Der Großteil des Inhalts wurde bereits veröffentlicht, dies ist also eine Art Zusammenfassung.
Der ROI des Bloggens Vor ein paar Tagen sah ich auf Twitter einige Diskussionen über das Bloggen und las dann Inneis Artikel &amp;ldquo;Von der Abneigung gegen das Schreiben bis zur Freude am Teilen: Meine Reise mit dem Bloggen&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Wochenrückblick #67 - Neugestaltung meines Informationseingabesystems mit Follow</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/08/05/weekly_review_20240805/</link><pubDate>Mon, 05 Aug 2024 05:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/08/05/weekly_review_20240805/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 31.07.2024 bis zum 04.08.2024.
Die erfreulichste Erfahrung dieser Woche war das Ausprobieren von Follow, einer Anwendung, die mich nach langer Zeit wieder begeistert hat. Ich habe es mit Readwise verglichen und beschlossen, mein Abonnement zu kündigen. Außerdem habe ich eine selbst gehostete Web-Archive-Lösung implementiert, und es fühlte sich großartig an, mein eigenes Produkt zu nutzen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #66 - 10x-Ingenieure, technische Leidenschaft und persönliche Werkzeuge</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/30/weekly_review_20240730/</link><pubDate>Tue, 30 Jul 2024 20:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/30/weekly_review_20240730/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag dokumentiert und reflektiert mein Leben vom 22.07.2024 bis zum 30.07.2024.
Nach einer außergewöhnlich erlebnisreichen Woche voller Adventure X-Aktivitäten bin ich zur täglichen Routine des fokussierten Programmierens zurückgekehrt. Ich war beschäftigt mit Arbeitsanforderungen; der Weiterentwicklung des API-Teils von EpubKit mit Cloudflare Worker; der Umstrukturierung des Backends eines Nebenprojekts, das ich vor über einem Jahr begonnen, aber nie vollständig realisiert hatte, unter Verwendung von Go; dem Versuch, einen API-Server in Rust zu schreiben; der Erstellung eines Astro-Webprojekts &amp;ldquo;tools.</description></item><item><title>Wochenrückblick #65 - Adventure X Erlebnis, Apple Notes Praxis und EpubKit</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/21/weekly_review_20240721/</link><pubDate>Sun, 21 Jul 2024 08:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/21/weekly_review_20240721/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag zeichnet mein Leben vom 10. bis 21. Juli 2024 auf und reflektiert darüber.
Diese anderthalb Wochen waren recht ereignisreich. Die Arbeit war etwas geschäftig. Ich nahm am Adventure X Event teil, was sehr viel Spaß machte. Ich experimentierte mit dem Remix-Framework und bereitete einen Workshop vor. Ich traf mich mit Randy, und gemeinsam planten wir die Neugestaltung und anschließende Entwicklung von EpubKit, im Grunde hielten wir unseren eigenen Hackathon für uns &amp;ldquo;Mittelalter-Hippies&amp;rdquo; ab, die nicht am Wettbewerb teilnehmen konnten.</description></item><item><title>Wochenrückblick #64 - Das Leben ist hier (Stoner und Normal People)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/10/weekly_review_20240710/</link><pubDate>Wed, 10 Jul 2024 08:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/10/weekly_review_20240710/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Reflexion über das Leben vom 1. bis 9. Juli 2024.
Diese Woche hielt ich mehrere Tage lang eine Routine des frühen Aufstehens aufrecht und widmete Zeit dem Lesen und Studieren mit hoher Effizienz. Allerdings erfordert die Etablierung eines regelmäßigen Musters noch Zeit und Anpassung. Ich erkunde auch, wie ich schneller in den Arbeitsmodus gelangen und zwischen verschiedenen Modi wechseln kann. Gleichzeitig lese ich mehrere Bücher: &amp;ldquo;Atlas der Welt&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Normale Menschen&amp;rdquo; und &amp;ldquo;Was meine Knochen wissen&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Wochenrückblick #63 - Eine unangenehme Blumenbestellerfahrung, Händler und Verbraucher sowie die zunehmend KI-ähnlichen Menschen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/01/weekly_review_20240701/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2024 08:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/01/weekly_review_20240701/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Artikel dokumentiert und reflektiert mein Leben vom 24. Juni bis zum 30. Juni 2024.
Eine unangenehme Erfahrung mit einer Blumenbestellung und dem anschließenden Versuch, meine Rechte geltend zu machen, veranlasste mich, über die Beziehung zwischen Händlern und Verbrauchern nachzudenken, sowie über das Phänomen, dass Menschen zunehmend KI-ähnlich werden, während KI immer menschenähnlicher wird. Am Freitag erlebte mein Server plötzlich eine Kernel-Panik und konnte nicht neu gestartet werden.</description></item><item><title>2024: Was hat sich auf meinem Blog verändert</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/29/what_changed_in_my_blog_2024/</link><pubDate>Sat, 29 Jun 2024 13:48:58 +0000</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/29/what_changed_in_my_blog_2024/</guid><description>Vorwort Vor zwei Jahren, in dem Beitrag &amp;ldquo;Es ist 2022, lass uns darüber sprechen, warum ich immer noch blogge&amp;rdquo;, erörterte ich die Ursprünge, Absichten und den Aufbau meines Blogs.
Mehr als zwei Jahre sind vergangen. Die ursprüngliche Intention bleibt bestehen, und das Schreiben hat sich fortgesetzt, obwohl ich die geplanten wöchentlichen Aktualisierungen nicht erreicht habe. Dennoch habe ich eine beachtliche Menge an schriftlichen Werken angesammelt.
Nach vielen Erfahrungen scheine ich mich allmählich in einen &amp;ldquo;Wochenrückblick-Blogger&amp;rdquo; verwandelt zu haben, mit Inhalt und Stil, die sich stark verändert haben.</description></item><item><title>Wochenrückblick #62 - Hongkong-Reise, 5-Uhr-Club-Plan und Rust lernen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/23/weekly_review_20240623/</link><pubDate>Sun, 23 Jun 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/23/weekly_review_20240623/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 17. Juni 2024 bis zum 23. Juni 2024.
Ich reiste nach Hongkong, um an der Google AI+Web3-Veranstaltung teilzunehmen und traf viele Kollegen aus meinem Team persönlich; erlebte eine Übernachtung in einem Internetcafé, weil ich kein Zimmer buchen konnte; beschloss, meinen Lebensrhythmus nach der 5-Uhr-Club-Philosophie anzupassen; begann zum zweiten Mal, Rust zu lernen; und viele andere interessante Dinge geschahen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #61 - Die Hochzeit eines guten Freundes und Gedanken zur Ehe</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/16/weekly_review_20240616/</link><pubDate>Sun, 16 Jun 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/16/weekly_review_20240616/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 7. Juni 2024 bis zum 16. Juni 2024.
Die Hochzeit eines guten Freundes Ich kehrte während des Drachenbootfestes nach Peking zurück, um einer Hochzeit beizuwohnen - der meines lieben Schulfreundes Jian.
In der Oberschule war ich in der geisteswissenschaftlichen Klasse mit nur acht Jungen. Einer von ihnen hatte im zweiten Jahr der Oberschule eine plötzliche Erleuchtung und beschloss, eine Auszeit von der Schule zu nehmen, um Bücher zu schreiben und die chinesische Literatur wiederzubeleben.</description></item><item><title>Geständnis mit 27: Erwachsenwerden ist eine entmutigende Angelegenheit</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/06/yearly_review_27/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2024 19:42:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/06/yearly_review_27/</guid><description>《Reply 1988 OST》 Vorwort Es ist der 6. Juni 2024, und ich bin 27 Jahre alt.
Die Idee für den wöchentlichen Rückblick entstand an meinem Geburtstag vor zwei Jahren. Wie ich in der Zusammenfassung des letzten Jahres erwähnte, ist dies eine Kolumne und ein Ritual, das ich beibehalten möchte, und es ist wie versprochen eingetroffen.
Im ersten Jahr schrieb ich 40 wöchentliche Rückblicke, aber letztes Jahr waren es nur 20.</description></item><item><title>Wochenrückblick #60 - Neben Käfern, Bildungsphilosophie und EpubKit</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/02/weekly_review_20240602/</link><pubDate>Sun, 02 Jun 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/02/weekly_review_20240602/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 16. Mai 2024 bis zum 2. Juni 2024. Studienreise nach Nanjing Ich hatte zuvor schon mehrere Yixi-Vorträge in Peking besucht und ihren Stil sehr genossen. Zufällig sah ich, dass sie eine Eltern-Kind-Studienreise in Nanjing organisierten. Eine</description></item><item><title>Wochenrückblick #59 - Wüstenreise, Familie und Verwandtschaft</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/05/15/weekly_review_20240515/</link><pubDate>Wed, 15 May 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/05/15/weekly_review_20240515/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag zeichnet mein Leben und meine Gedanken vom 1. bis 15. Mai 2024 auf.
Während des Mai-Feiertags reiste ich mit meiner Familie in die Innere Mongolei. Erst bei der Abreise wurde mir bewusst, dass dies unsere erste gemeinsame Fernreise war. Zuvor war unser weitester Ausflug eine Fahrt zum Disneyland Shanghai gewesen. Es war eine ganz andere Erfahrung. Daher möchte ich in diesem Beitrag über Familie und Verwandtschaft sowie über eine unvergessliche Wüstenexpedition sprechen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #58 - Ein Jahr Remote-Arbeit</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/04/30/weekly_review_20240430/</link><pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/04/30/weekly_review_20240430/</guid><description>&amp;#39;Fix You - Coldplay&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 10. April 2024 bis zum 30. April 2024.
Es ist bereits Mitte April seit meiner Rückkehr aus Bali, und ich begrüße eine weitere große Veränderung in meinem Leben - den erneuten Umzug von Peking nach Hangzhou und die Anmietung einer neuen Wohnung. Der Rhythmus des Lebens hat sich dadurch subtil verändert. Zufälligerweise ist es ein Jahr her, seit ich zuletzt nach Hangzhou zurückgezogen bin, daher möchte ich in diesem Beitrag über mein Jahr der Fernarbeit sprechen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #57 - Das Leben anderswo (Bali-Reise)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/04/10/weekly_review_20240410/</link><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/04/10/weekly_review_20240410/</guid><description>&amp;#39;Fix You - Coldplay&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 01.04.2024 bis zum 10.04.2024.
Während ich dies zu Papier bringe, ist es bereits Ende Mai. Ohne es zu bemerken, sind zwei Monate vergangen. Es sind nicht nur die wöchentlichen Rückblicke; die Fülle der jüngsten Ereignisse scheint es mir erschwert zu haben, mich aus meinem gesamten Leben zu lösen. Doch ohne es selbst zu bemerken, ist diese wöchentliche Rückschau, ein Gefäß zur Aufzeichnung des Lebens, bereits ein Teil von mir geworden.</description></item><item><title>Wochenrückblick #56 - Treffen mit Randy und Führerscheinprüfung</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/31/weekly_review_20240331/</link><pubDate>Sun, 31 Mar 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/31/weekly_review_20240331/</guid><description>&amp;#39;Fix You - Coldplay&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 25. März 2024 bis zum 31. März 2024.
Das erfreulichste Ereignis dieser Woche war das Treffen mit Randy. Mein Fantraum wurde wahr, und wir führten ein wunderbares Gespräch. Um die Arbeit nicht zu beeinträchtigen, stand ich vier oder fünf Tage in Folge um 5 Uhr morgens auf, um in der Fahrschule zu üben. Es war anstrengend, aber ich bestand die zweite Stufe der Führerscheinprüfung auf Anhieb - es hat sich gelohnt.</description></item><item><title>Wochenrückblick #55 - Erfahrung mit Ölmalerei, Upgrade des Blogsystems und Gedanken zum Self-Hosting</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/24/weekly_review_20240324/</link><pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:20:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/24/weekly_review_20240324/</guid><description>&amp;#39;Fix You - Coldplay&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 17.03.2024 bis zum 24.03.2024.
Diese Woche habe ich viel von meiner Begeisterung für Arbeit und Lernen wiedergefunden und die seit langem auf meiner TODO-Liste stehende Migration des Blog-Kommentarsystems und des Datenstatistiksystems abgeschlossen, was mir das Gefühl gab, meinen Schreibtisch aufgeräumt zu haben. Am Wochenende habe ich zum ersten Mal Ölmalerei ausprobiert und mir selbst einen neuen Avatar gemalt, was mich mit einem Gefühl der Erfüllung erfüllte.</description></item><item><title>Wochenrückblick #54 - Driftender Plan, gestohlene Brieftasche und Heimserver</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/16/weekly_review_20240316/</link><pubDate>Sat, 16 Mar 2024 05:20:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/16/weekly_review_20240316/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 01.03.2024 bis zum 16.03.2024.
Wie im vorherigen Wochenrückblick erwähnt, begab ich mich auf einen driftenden Plan, der mit einer fast zweiwöchigen Reise durch &amp;ldquo;Hangzhou -&amp;gt; Shanghai -&amp;gt; Huzhou -&amp;gt; Nanjing -&amp;gt; Peking&amp;rdquo; endete. Größtenteils auf Jiangsu und Zhejiang beschränkt, gab es keine außergewöhnlichen Landschaften; es ging mehr um Menschen und Ereignisse. Da meine Hauptbrieftasche ohne erkennbaren Grund gestohlen wurde, installierte ich zwei primäre Computer neu, was eine Gelegenheit bot, meine Entwicklungsumgebungskonfiguration neu zu organisieren.</description></item><item><title>Wochenrückblick #53 - Drei leere Monate, Leben im Drift und das Frühlingsfest</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/02/29/weekly_review_20240229/</link><pubDate>Thu, 29 Feb 2024 19:13:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/02/29/weekly_review_20240229/</guid><description>&amp;#39;Special Person - Khalil Fong&amp;#39; Vorwort Dieser Text ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 4. Dezember 2023 bis zum 29. Februar 2024. In den letzten Monaten ist viel geschehen, in verschiedenen Lebensbereichen, was es schwierig machte, mit dem Schreiben dieses wöchentlichen Rückblicks zu beginnen, der ur</description></item><item><title>Wochenrückblick #52 - Selbstverleugnende Persönlichkeit und eine andere Perspektive auf die Liebe</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/12/03/weekly_review_20231203/</link><pubDate>Sun, 03 Dec 2023 22:15:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/12/03/weekly_review_20231203/</guid><description>&amp;#39;Special Person - Khalil Fong&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 30. November 2023 bis zum 3. Dezember 2023.
Am Sonntagabend, während ich verschiedene Dateien ordnete, wurde mir beim Öffnen des Dokuments bewusst, dass viele der vorherigen Ausgaben in den Nischen der Arbeitstage geschrieben wurden. Zufälligerweise kehrte ich am Freitagabend nach Hangzhou zurück und hatte mehr Zeit für mich. Ich dachte darüber nach, den Wochenrückblick nicht bis zur Wochenmitte zu verzögern, um Hektik zu vermeiden.</description></item><item><title>Wochenrückblick #51 - Lawrence bewundern und krank werden</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/11/29/weekly_review_20231129/</link><pubDate>Wed, 29 Nov 2023 09:41:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/11/29/weekly_review_20231129/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 2023-11-22 bis 2023-11-29.
Diese Woche waren mein Vorgesetzter und ich beide zu Hause ans Bett gefesselt, um uns von der Influenza A zu erholen, was unsere Arbeit und unser tägliches Leben erheblich beeinträchtigte. Ich habe den Podcast aufgenommen, den ich letztes Mal erwähnt hatte, und wir plauderten ungezwungen über eine Stunde lang. Obwohl ich am Wochenende zwei Tage lang Fieber hatte, quälte ich mich am Sonntag hinaus, um Lawrences Offline-Veranstaltung zu besuchen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #50 - Ein Spaziergang im Himmelstempel, Wiederentdeckung des Lesens und die Feynman-Technik</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/11/21/weekly_review_20231122/</link><pubDate>Tue, 21 Nov 2023 09:41:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/11/21/weekly_review_20231122/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 13. bis 21. November 2023.
Diese Woche gab es bei der Arbeit recht viele Diskussionen und Entwicklungen, wobei ein normaler Rhythmus beibehalten wurde. Meine Tage waren größtenteils mit Arbeit, Studium und zusätzlicher Lektüre ausgefüllt, was mir ein Gefühl der Erfüllung gab. Da ich plane, mehr Abende mit Bücherlesen zu verbringen, beeilte ich mich, die wenigen Dramen und Anime, die ich gerade schaute, zu beenden.</description></item><item><title>Wochenrückblick #49 - Verbrannte Tastatur, Pompeji-Mythen-Ausstellung, Gesundheitsanpassungen und magische Träume</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/11/12/weekly_review_20231112/</link><pubDate>Sun, 12 Nov 2023 21:23:29 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/11/12/weekly_review_20231112/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion des Lebens vom 2023-11-08 bis zum 2023-11-12.
Diese Woche kehrte ich zu einem normalen Rhythmus zurück. Beruflich bestand die Hauptaufgabe darin, Lösungen zu diskutieren und zu entwerfen, ohne viel Programmierung. Für ein weiteres KI-bezogenes Projekt schrieb ich einige Backend-API-Codes im Zusammenhang mit Smart Contracts und Aufrufketten. Obwohl ich schon recht viele Verträge geschrieben habe, sind Gelegenheiten für Nicht-Demo-Projekte, die den gesamten Prozess zusammenführen, immer noch selten.</description></item><item><title>Wochenrückblick #48 - Reise in die Innere Mongolei, Digitale Nomaden in Chiang Mai, Neustart der wöchentlichen Rückschau und des Lebens</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/11/07/weekly_review_20231107/</link><pubDate>Tue, 07 Nov 2023 17:01:36 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/11/07/weekly_review_20231107/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 17.09.2023 bis zum 07.11.2023. Es ist eine Weile her, seit ich zuletzt zur Feder gegriffen habe, fast anderthalb Monate. In den ersten paar Wochen ist viel passiert, und es gab vieles, das ich aufzeichnen wollte, aber ich habe es nie geschafft, ein paar Stunden zu finden, um die wöchentl</description></item><item><title>Wochenrückblick #47 - Interview, Boxen und Arbeitsstatus</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/17/weekly_review_20230917/</link><pubDate>Sun, 17 Sep 2023 18:42:36 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/17/weekly_review_20230917/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 13. bis 17. September 2023.
Am Montag sah ich den lang erwarteten Film &amp;ldquo;Oppenheimer&amp;rdquo; - es war eine Weile her, seit ich zuletzt im Kino war. Den Samstag verbrachte ich mit Zeichnen im Alten Sommerpalast, ein Tag voller Immersion. Am Sonntag nahm ich an meinem ersten Boxkurs in einem Boxstudio teil, eine ganz neue Erfahrung. Mitte der Woche traf ich mich endlich mit Atlas und diskutierte verschiedene Themen zu Arbeit und Leben.</description></item><item><title>Wochenrückblick #46 - Abschied von langen Haaren, ursprüngliche Intention des Wochenrückblicks und Vertragsentwicklung</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/13/weekly_review_20230913/</link><pubDate>Wed, 13 Sep 2023 00:58:36 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/13/weekly_review_20230913/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Artikel ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 2023-09-05 bis zum 2023-09-13. Ich konzentrierte mich auf das Schreiben eines nicht besonders komplexen Vertragsprojekts und überprüfte aufgrund eines Interviews mit einem befreundeten Content-Creator auch meine Lernerfahrungen und Erkenntnisse zur Vertragsentwicklung, wobei ich meine Reihe von Tutorials fortsetzte. Ein Verlag kontaktierte mich, und ich könnte bald anfangen, ein technisches Buch zu schreiben, worauf ich mich einerseits freue, was mich aber auch ein wenig ängstigt.</description></item><item><title>Wochenrückblick #45 - Lesenotizen, Wissensmanagement und Leben in zwei Städten</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/04/weekly_review_20230904/</link><pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:58:36 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/04/weekly_review_20230904/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 16. August bis 4. September 2023.
Die Zeit ist wie im Flug vergangen, und zwei bis drei Wochen sind unbemerkt verstrichen. Ich tröste mich damit, dass eine wöchentliche Verschiebung jedes Beitrags bald die wöchentlichen Updates wiederherstellen wird. Diese Wochen waren jedoch nicht untätig. Ich habe einige Bücher gelesen, mehrere Artikel durchgesehen, die mich stark beeinflusst haben, an einigen interessanten Aktivitäten teilgenommen, mit vielen faszinierenden Dingen herumexperimentiert, mein Wissensmanagement-System neu aufgebaut und sowohl in meiner Hauptarbeit als auch bei zusätzlichen Interessen geordnete Fortschritte gemacht.</description></item><item><title>Wochenrückblick #44 - Die stillen Arbeiter, xLog und das tägliche Leben</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/08/15/weekly_review_20230815/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 10:01:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/08/15/weekly_review_20230815/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 11.07.2023 bis zum 15.08.2023.
Nach fast einem Monat Stagnation fühlte sich das Wiederöffnen des Wochenrückblick-Dokuments etwas ungewohnt an. In Wahrheit hatten sich viele Themen angesammelt, über die ich schreiben wollte, und es gab viele Worte, die ich sagen wollte. Obwohl meine Produktion zurückgegangen ist, hat mein Wunsch zu teilen aufgrund der Veränderungen in meinem Lebenszustand nicht nachgelassen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #43 - In der Stimmung für die Liebe</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/07/10/weekly_review_20230710/</link><pubDate>Mon, 10 Jul 2023 02:22:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/07/10/weekly_review_20230710/</guid><description>&amp;#39;Not Spring, Love, or Cherry Blossoms&amp;#39; - HIGH4&amp;amp;IU Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 22. Juni bis zum 10. Juli 2023.
Die vergangenen Wochen waren sowohl lang als auch flüchtig, gefüllt mit zahlreichen Ereignissen und Gedanken, die ich unbedingt ausdrücken wollte. Doch etwas in den Tiefen meines Herzens hat mich immer wieder davon abgehalten, zur Feder zu greifen. Es ist, als wäre alles noch nicht ganz bereit, und ich finde mich selbst ratlos wieder, möchte eine gute Geschichte erzählen, weiß aber nicht, wo ich beginnen soll.</description></item><item><title>Wochenrückblick #42 - Ansichten über Liebe, Lebenszustand und Selbst</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/21/weekly_review_20230621/</link><pubDate>Wed, 21 Jun 2023 10:03:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/21/weekly_review_20230621/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 13.06.2023 bis zum 21.06.2023.
Diese Woche reiste ich an viele Orte und erlebte einige emotionale Schwankungen. Nach meiner Rückkehr war ich mit verschiedenen Kleinigkeiten beschäftigt, weshalb ich erst jetzt dazu komme, diesen Wochenrückblick zu schreiben.
Ich kehrte nach Peking zurück, um mein ehemaliges Unternehmen zu besuchen und traf mich mit meinen früheren Vorgesetzten. Wir diskutierten viele Themen, darunter Web3, KI und verschiedene technische Fragen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #41 - Geburtstagsrituale, Zeitmanagement und eine Reise nach Peking</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/12/weekly_review_20230612/</link><pubDate>Mon, 12 Jun 2023 09:50:09 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/12/weekly_review_20230612/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 30. Mai 2023 bis zum 12. Juni 2023. Am ersten Tag des Juni sagte ich zu einem Freund: &amp;ldquo;Normalerweise geht es mir jeden Mai ziemlich schlecht, der Juni wird definitiv mein Glücksmonat sein.&amp;rdquo; Ob es nun ein psychologischer Effekt oder die Kraft des Willens war,</description></item><item><title>Geständnis mit 26: Der Steinschlepper</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/06/yearly_review_26/</link><pubDate>Tue, 06 Jun 2023 19:42:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/06/yearly_review_26/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Geständnis mit 26: Der Steinschlepper Es ist der 6. Juni 2023, und ich bin 26 Jahre alt. Mit zunehmendem Alter empfinde ich keine besondere Zeremonie oder Vorfreude mehr für meinen Geburtstag an sich. Dennoch dient er als Meilenstein, der mich daran erinnert, dass ein weiteres Jahr vergangen ist. Seit letztem Jahr habe ich beschlossen, an meinem Geburtstag und zu Silvester einige Worte zu hinterlassen, als eine Art Rechenschaft für die verstrichene Zeit.</description></item><item><title>Wochenrückblick #40 - Open Source Sommer, Jenseits des Codes und verschwindender Schlaf</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/05/30/weekly_review_20230530/</link><pubDate>Tue, 30 May 2023 12:57:44 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/05/30/weekly_review_20230530/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 21.05.2023 bis zum 29.05.2023.
Erst am Wochenende wurde mir bewusst, dass ich diese Woche überhaupt nicht nach unten gegangen war, was anscheinend zur Norm in meinem Leben geworden ist. Dennoch war meine Effizienz recht gut. Bei der Arbeit forschte und lernte ich einige neue Dinge und las weiterhin Dokumente zu Ketten und Verträgen. Aus Interesse schaute ich mir auch kurz Swift- und SwiftUI-Tutorials an.</description></item><item><title>Wochenrückblick #39 - Erste COVID-Infektion, vergangene Emotionen und wiederentdeckter Wunsch zu teilen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/05/20/weekly_review_20230520/</link><pubDate>Sat, 20 May 2023 23:15:43 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/05/20/weekly_review_20230520/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag dokumentiert und reflektiert mein Leben vom 1. Mai 2023 bis zum 20. Mai 2023.
Während ich diese erste Zeile tippe, wird mir bewusst, dass er sich um drei Wochen verzögert hat. In dieser Zeit ereigneten sich viele interessante Dinge, doch mein Wunsch zu teilen schien allmählich zu verblassen. Ich notierte lediglich einige fragmentarische Gedanken in Logseq, und trotz mehrerer Versuche, sie zu ordnen, fand ich keinen geeigneten Ansatz.</description></item><item><title>Wochenrückblick #38 - Foundry Contract-Tests, Logseq Aufgabenverwaltung und Surge Ponte Remote-Entwicklung</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/30/weekly_review_20230430/</link><pubDate>Sun, 30 Apr 2023 00:10:03 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/30/weekly_review_20230430/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 2023-04-19 bis zum 2023-04-30.
In meinem letzten Wochenrückblick erwähnte ich eine Reise durch mehrere Städte. Nach meiner Rückkehr nach Hangzhou nahm ich allmählich meinen ursprünglichen Lebensrhythmus wieder auf. Ich hatte viel mehr Zeit allein, mit reichlich Input, Reflexion und interessanten Dingen zu tun. Allerdings schien es, als hätte ich weniger Zeit, mich zu organisieren und mit mir selbst zu dialogisieren, oft bemerkte ich den Zeitablauf erst mehrere Tage später.</description></item><item><title>Wochenrückblick #37 - Zwei Wochen Muße (Wuhan | Hongkong | Mayday)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/18/weekly_review_20230418/</link><pubDate>Tue, 18 Apr 2023 11:39:21 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/18/weekly_review_20230418/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag zeichnet mein Leben und meine Reflexionen vom 3. bis 18. April 2023 auf.
Vielleicht aufgrund meiner kürzlichen Lebensumstellung hatte ich bereits im März zahlreiche Verpflichtungen geplant. Seit Anfang April befand ich mich auf Wanderschaft und erlebte zwei Wochen der Muße. Diese Reise glich einer Heimkehr - von Hangzhou, wo ich aufwuchs, nach Wuhan, dem ersten Ort, an dem ich für längere Zeit von zu Hause weg war, um meinen Professor und alte Freunde zu besuchen, und schließlich nach Hongkong, wo ich einige bemerkenswerte Jahre verbrachte, um Ausstellungen und Veranstaltungen zu besuchen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #36 - Gastroenteritis, Ninis Update und neue Wege</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/02/weekly_review_20230402/</link><pubDate>Sun, 02 Apr 2023 12:01:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/02/weekly_review_20230402/</guid><description>&amp;#39;Don&amp;#39;t Stop the Clocks - King Gnu&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 25.03.2023 bis zum 02.04.2023.
Nie hätte ich mir vorgestellt, dass ich als Südländer, der über ein Jahrzehnt in Hangzhou gelebt hat, bei meiner Rückkehr nach Hangzhou unter schweren Anpassungsproblemen leiden würde.
Im vorherigen Beitrag erwähnte ich, dass Nini aufgrund der holprigen Reise und anderer Faktoren etwas krank war. Glücklicherweise gingen wir nach einer Anpassungsphase gestern zu einer ausführlichen Untersuchung, und es gibt keine Probleme mehr.</description></item><item><title>Wochenrückblick #35 - Zeitungsartikel, Umzug und eine kranke Nini</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/24/weekly_review_20230324/</link><pubDate>Fri, 24 Mar 2023 11:21:15 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/24/weekly_review_20230324/</guid><description>&amp;#39;Don&amp;#39;t Stop the Clocks - King Gnu&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 14.03.2023 bis zum 23.03.2023.
Wenn es nicht den Anreiz von xLog gäbe, hätte ich diesen Wochenrückblick vielleicht ausgelassen.
In der vergangenen Woche ereignete sich eine Reihe von Vorfällen: Nini erkrankte, meine Eltern fuhren nach Peking, um die Katze (und mich) abzuholen, ich begleitete sie bei der Besichtigung (obwohl es auch für mich das erste Mal bei allen Sehenswürdigkeiten war), traf mich mit Freunden zum Abschied, ertrug eine 15-stündige Reise zwischen den Städten, fand eine neue Wohnung (wobei die Unterzeichnung des Mietvertrags nur eine Stunde dauerte), zog um und richtete die neue Bleibe ein und begann einen neuen Job.</description></item><item><title>Wochenrückblick #34 - Haltet die Uhren nicht an</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/13/weekly_review_20230313/</link><pubDate>Mon, 13 Mar 2023 17:29:49 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/13/weekly_review_20230313/</guid><description>&amp;#39;Don&amp;#39;t Stop the Clocks - King Gnu&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 08.03.2023 bis zum 13.03.2023. Diese Woche stand hauptsächlich im Zeichen der Arbeitsübergaben, was zwar nicht so geschäfti</description></item><item><title>Wochenrückblick #33 - Peking x Geschichte x Abschied</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/07/weekly_review_20230307/</link><pubDate>Tue, 07 Mar 2023 21:30:42 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/07/weekly_review_20230307/</guid><description>&amp;#39;クリスマスソング (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 27.02.2023 bis zum 07.03.2023. Diese Woche hat bedeutende Veränderungen in mein Leben gebracht, und aus verschiedenen Gründen stehe ich kurz davor, Peking zu</description></item><item><title>Wochenrückblick #32 - Wuhan, lang ersehnte Wiedersehen und fließende Emotionen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/26/weekly_review_20230226/</link><pubDate>Sun, 26 Feb 2023 15:24:25 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/26/weekly_review_20230226/</guid><description>&amp;#39;クリスマスソング (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 21.02.2023 bis zum 26.02.2023. Diese Woche verlief in Bezug auf die Arbeit relativ routinemäßig, ohne besonders dringende Aufgaben. Obwohl ich aufgrund persönlic</description></item><item><title>Wochenrückblick #31 - Open Source, Front-end-Entwicklung und ChatGPT-Praxis</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/20/weekly_review_20230220/</link><pubDate>Mon, 20 Feb 2023 21:51:11 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/20/weekly_review_20230220/</guid><description>&amp;#39;Christmas Song (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 13. Februar 2023 bis zum 20. Februar 2023.
Diese Woche war außergewöhnlich erfüllt mit Arbeit und verschiedenen persönlichen Projekten. Obwohl ich nicht wirklich so beschäftigt war, dass ich keine Zeit zum Schlafen hatte, entwickelte ich ein unerklärliches Gefühl von Angst und niedergeschlagener Stimmung, was oft zu einer Tendenz zur Rache-Schlafprokrastination führte. Ein Blick auf die Schlafaufzeichnungen meines Smartphones zeigt, dass ich durchschnittlich weniger als 3 Stunden pro Tag schlief.</description></item><item><title>Wochenrückblick #30 - Open-Source-Budget, Schreibmotivation und Demut gegenüber Technologie</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/12/weekly_review_20230212/</link><pubDate>Sun, 12 Feb 2023 19:41:33 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/12/weekly_review_20230212/</guid><description>&amp;#39;クリスマスソング (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 07.02.2023 bis zum 12.02.2023. Diese Woche gab es nur wenige Fortschritte in der Arbeit, doch die Zeit nach dem Neujahrsfest schien besonders schnell zu vergehen. Obwohl es sich anfühlte, als hätt</description></item><item><title>Wochenrückblick #29 - Japanisch lernen, Steam Deck und Izakaya</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/06/weekly_review_20230206/</link><pubDate>Mon, 06 Feb 2023 21:56:49 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/06/weekly_review_20230206/</guid><description>&amp;#39;Christmas Song (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 01.02.2023 bis zum 06.02.2023.
Es ist die erste Woche zurück bei der Arbeit. Da ich während des Frühlingsfestes einige Arbeiten erledigt hatte, war ich nicht ungewohnt im Arbeitsrhythmus. Allerdings konnte ich oft nicht frei meine eigenen Dinge tun, was mich plötzlich unter Zeitdruck setzte.
Ich begann, Japanisch wieder aufzugreifen und war überrascht, wie viel ich noch wusste.</description></item><item><title>Wochenrückblick #28 - Mastodon, Heimatort und Versteckspiel-Katze</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/31/weekly_review_20230131/</link><pubDate>Tue, 31 Jan 2023 11:43:38 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/31/weekly_review_20230131/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 23.01.2023 bis zum 31.01.2023.
Den Großteil dieser Woche verbrachte ich in meiner Heimatstadt und holte einige Versäumnisse nach - einfach, aber wertvoll. Nach der Rückkehr nach Hangzhou blieb ich einen zusätzlichen Tag, um Freunde zu treffen, dann eilte ich von Hangzhou zurück nach Peking. Kaum hatte ich in Peking mein Gepäck abgestellt, ging ich sofort los, um Nini vom Haus meines Kollegen abzuholen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #27 - Was ein Zuhause ausmacht</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/22/weekly_review_20230122/</link><pubDate>Sun, 22 Jan 2023 21:39:12 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/22/weekly_review_20230122/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 16.01.2023 bis zum 22.01.2023.
Diese Woche teilte sich meine Zeit gleichmäßig zwischen Peking, Hangzhou und meiner Heimatstadt in Jiangsu auf, wobei ich hin und her reiste. Für jemanden, der fast drei Monate lang nicht von zu Hause weg war, brachte die Reise zwar etwas Müdigkeit mit sich, aber ich stellte fest, dass ich einer solch langanhaltenden Veränderung meines Lebensrhythmus nicht wirklich abgeneigt bin und sogar eine gewisse Neuheit und Vorfreude empfinde.</description></item><item><title>Wochenrückblick #26 - Blog, Custom Keyboard und neuer Server</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/15/weekly_review_20230115/</link><pubDate>Sun, 15 Jan 2023 19:57:33 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/15/weekly_review_20230115/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 10. Januar 2023 bis zum 15. Januar 2023. Die Ferienzeit naht, obwohl ich nicht viel Sinn für Rituale zum Neujahr habe. Letztes Jahr verbrachte ich über eine Woche damit, &amp;ldquo;Pokémon-Legend</description></item><item><title>Wochenrückblick #25 - Persönliches Informationsausgabe- und Synchronisationssystem basierend auf Crossbell (Refaktorisiert)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/09/weekly_review_20230109/</link><pubDate>Mon, 09 Jan 2023 19:12:56 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/09/weekly_review_20230109/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 1. Januar 2023 bis zum 9. Januar 2023. Dies ist der erste Wochenrückblick des Jahres 2023. Obwohl sich das Neujahrsfest noch wie gestern anfühlt, ist die erste Januarwoche bereits vorüb</description></item><item><title>Jahresrückblick 2022 - Verwirrung, Tiefpunkte und Veränderung</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/31/yearly_review_2022/</link><pubDate>Sat, 31 Dec 2022 14:18:37 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/31/yearly_review_2022/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Heute ist der letzte Tag des Jahres 2022. Wie ich in meinem letzten Wochenrückblick erwähnte:
Es wird eine Jahresrückschau geben, die verschiedene Ereignisse meines Jahres umfasst - Dinge, die verloren gingen, Dinge, die gewonnen wurden, Dinge, für die ich dankbar bin, und unvermeidliche Bedauern. Obwohl ich zögerte, bestimmte Themen erneut anzusprechen, beschloss ich, ihnen ehrlich zu begegnen. Schließlich läuft alles ab, selbst Ananasdosen. Auch dieses Jahr wird vergehen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #24 - Tatsächlich... Liebe</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/27/weekly_review_20221227/</link><pubDate>Tue, 27 Dec 2022 01:59:29 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/27/weekly_review_20221227/</guid><description>&amp;#39;Christmas Song (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 20. Dezember 2022 bis zum 27. Dezember 2022.
Unbewusst ist dies bereits der 24. Artikel und der letzte Wochenrückblick des Jahres 2022. Manchmal gibt es dieses unerklärliche Gefühl der Feierlichkeit, wenn bedeutsame Ereignisse zu eher runden Zeitpunkten stattfinden, was einen oft besonders glücklich macht.
Manchmal ist der Wunsch zu teilen einfach so wunderbar.</description></item><item><title>Wochenrückblick #23 - Wie man eine neue Technologie erlernt (Die Perspektive eines Geisteswissenschaftlers auf das Programmieren)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/19/weekly_review_20221219/</link><pubDate>Mon, 19 Dec 2022 06:20:46 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/19/weekly_review_20221219/</guid><description>&amp;#39;Brand New Day - Titelmelodie aus Flying Colors&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 14. bis 19. Dezember 2022. Diese Woche arbeitete ich aufgrund der Pandemie weiterhin von zu Hause aus (ich habe das Gefühl, dass ich diesen Eröffnungssatz bald weglassen kann, da er zur Norm geworden</description></item><item><title>Wochenrückblick #22 - Involution und Angst</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/13/weekly_review_20221213/</link><pubDate>Tue, 13 Dec 2022 22:24:02 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/13/weekly_review_20221213/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 07.12.2022 bis zum 13.12.2022.
Es sind etwa 20 Tage vergangen, seit ich zuletzt mein Zuhause verlassen habe. Angesichts der aktuellen Arbeitsbelastung mit mehreren parallelen Projekten und des fast bereinigten negativen Status habe ich noch nicht geplant, ins Büro zurückzukehren. Ich erwäge sogar, bis kurz vor Neujahr zu Hause zu bleiben. Das Leben in Selbstquarantäne ist recht angenehm.</description></item><item><title>Wochenrückblick #21 - Das Leben nahm wieder Fahrt auf</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/06/weekly_review_20221206/</link><pubDate>Tue, 06 Dec 2022 21:48:50 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/06/weekly_review_20221206/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 28.11.2022 bis zum 06.12.2022.
Man sagt, es brauche 21 Tage, um eine Gewohnheit zu formen, doch selbst beim 21. Wochenrückblick habe ich es noch nicht geschafft, pünktlich zu aktualisieren. Jede Woche bringt eine kreative Ausrede für die Verzögerung mit sich.
Die vergangene Woche war arbeitstechnisch nicht besonders geschäftig, mit erfolgreich gestarteten Features für Veranstaltungen, die nun in die routinemäßige Wartungsphase übergegangen sind.</description></item><item><title>Wochenrückblick #20 - Der Verlust des Konsumverlangens</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/11/27/weekly_review_20221127/</link><pubDate>Sun, 27 Nov 2022 21:08:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/11/27/weekly_review_20221127/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieses Stück ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 18. bis 27. November 2022.
Das Wochenende ist gekommen, und zum ersten Mal hatte ich keine konzentrierte Entwicklungsarbeit. Ich schlief tief und fest, holte am Nachmittag einige verpasste Folgen nach und begann schließlich, meinen Wochenrückblick zu schreiben. Es scheint, als hätte ich ihn jede Woche um ein paar Tage verschoben und heimlich eine Woche Rückblick ausgelöscht.</description></item><item><title>Wochenrückblick #19 - Erinnerungen an eine Startup-Erfahrung</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/11/17/weekly_review_20221117/</link><pubDate>Thu, 17 Nov 2022 21:25:09 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/11/17/weekly_review_20221117/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 9. November 2022 bis zum 17. November 2022.
Ich hätte diesen Wochenrückblick fast verpasst. Es ist schon lange her, dass ich pünktlich am Sonntag veröffentlicht habe (und es wird immer später). Es passieren immer verschiedene Dinge. Oft tröste ich mich damit, dass es nur eine Aufzeichnung meines Lebens ist und ich seine Priorität senken kann, wenn ich zu beschäftigt bin.</description></item><item><title>Wochenrückblick #18 - Gesellschaft und eine andere Art zu leben</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/11/08/weekly_review_20221108/</link><pubDate>Tue, 08 Nov 2022 13:04:41 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/11/08/weekly_review_20221108/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 01.11.2022 bis zum 08.11.2022.
Diese Woche markierte die erste Woche des Zusammenlebens mit meiner Katze. Aufgrund des Double 11 Einkaufsfestivals kaufte ich viele Katzeneinrichtungen und Futter. Mit zahlreichen eintreffenden Lieferungen verbrachte ich etwa die Hälfte meiner Zeit damit, von zu Hause aus zu arbeiten und Pakete entgegenzunehmen, was mehr Zeit zum Bonden ermöglichte. Die Katze ist unglaublich wohlerzogen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #17 - Er und seine Katze</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/31/weekly_review_20221031/</link><pubDate>Mon, 31 Oct 2022 10:46:08 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/31/weekly_review_20221031/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 28. Oktober bis zum 31. Oktober 2022.
Da der vorherige Wochenrückblick recht spät aktualisiert wurde, erscheint dieser Zeitraum in seiner Spanne besonders kurz. Dennoch ist er von besonderer Bedeutung aufgrund einer großen Veränderung, die in mein Leben trat.
Nach einer dreitägigen Reise zu Katzenauffangstationen von Freitag bis Sonntag, voller Unentschlossenheit, brachte ich ein silberfarbenes (silberschattiertes Colorpoint?</description></item><item><title>Wochenrückblick #16 - Reines Lernen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/27/weekly_review_20221027/</link><pubDate>Thu, 27 Oct 2022 00:28:15 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/27/weekly_review_20221027/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 19. bis 27. Oktober 2022.
Diese Woche war geprägt von arbeitsreichen Projekten, mit mehreren aufeinanderfolgenden Tagen mit Überstunden, aber ich habe schließlich meinen Teil der Anforderungen erfüllt. In den wenigen freien Momenten gelang es mir jedoch, einführende Tutorials für mehrere Sprachen durchzugehen, die ich schon lange lernen wollte, was recht interessant war. Zusätzlich hat das Unternehmen mich beauftragt, eine technische Präsentation über Smart Contracts zu halten.</description></item><item><title>Wochenrückblick #15 - Introspektion und Suche nach Außen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/18/weekly_review_20221018/</link><pubDate>Tue, 18 Oct 2022 17:38:39 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/18/weekly_review_20221018/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 10. Oktober 2022 bis zum 18. Oktober 2022.
Aufgrund der Pandemie war ich in Hangzhou zu Hause geblieben. Als das Wetter kühler wurde und ich nicht viele Kleidungsstücke mitgebracht hatte, kaufte ich, sobald mein Gesundheitscode grün wurde, ein Ticket zurück nach Peking. Am Freitag kehrte ich nach Peking zurück. In nur zwei Wochen war meine Wohnung ziemlich unordentlich geworden, also verbrachte ich fast das ganze Wochenende damit, zu putzen und aufzuräumen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #14 - Suspendiertes Leben und Selbst</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/09/weekly_review_20221009/</link><pubDate>Sun, 09 Oct 2022 09:51:31 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/09/weekly_review_20221009/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 27. September 2022 bis zum 9. Oktober 2022.
Dies ist ein Wochenrückblick, der einen recht langen Zeitraum umfasst. Der Grund dafür ist, dass ich am frühen Morgen des 29. September Urlaub nahm und nach Hangzhou zurückkehrte, gefolgt vom Nationalfeiertag, was zu einem kleinen verlängerten Urlaub führte. Diese Woche war hauptsächlich mit Überstunden und der Heimreise ausgefüllt, weshalb ich beschloss, sie in einem Artikel zusammenzufassen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #13 - Die Freude, einer vollen Agenda Zeit zu stehlen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/26/weekly_review_20220926/</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 23:19:25 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/26/weekly_review_20220926/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 19.09.2022 bis zum 26.09.2022.
Diese Woche war ungewöhnlich geschäftig, mit mehreren Tagen, an denen ich erst spät nach Hause kam. Seltsamerweise scheint es gerade in solchen Zeiten, dass ich mehr Motivation finde, mehr zu tun. Ich beendete ein Buch, holte viele Filme und Serien nach und erledigte zahlreiche Aufgaben, sowohl große als auch kleine.</description></item><item><title>Wochenrückblick #12 - Cyberspace, Selbstdefinition und Grenzen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/19/weekly_review_20220919/</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 12:53:53 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/19/weekly_review_20220919/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 13.09.2022 bis zum 18.09.2022.
Die vergangene Woche war etwas geschäftig, ich pendelte zwischen mehreren Projekten, sodass ich nicht viel Input hatte. Ich musste am Wochenende arbeiten, wollte aber nicht zu Hause eingesperrt sein, also ging ich hinaus und fand unerwartet ein nettes Café, wo ich einen angenehmen Tag verbrachte.
Cyberspace Ich habe zuvor das Konzept des &amp;ldquo;Cyberspace&amp;rdquo; aus Reorxs Artikel &amp;ldquo;Verwendung automatisierter Workflows zur Aggregation von Informationsaufnahme und -ausgabe&amp;rdquo; kennengelernt.</description></item><item><title>Wochenrückblick #11 - Stimmungen, Reisen und glückliche Zufälle</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/13/weekly_review_20220913/</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 12:53:53 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/13/weekly_review_20220913/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 5. September 2022 bis zum 12. September 2022.
Die vergangene Woche war sowohl während der Arbeitstage als auch während des Mittherbstfest-Feiertags recht erfüllend. Die Arbeit wurde allmählich geschäftiger, aber auch interessanter; das tägliche Leben erfuhr einige Veränderungen, es war nicht mehr so eintönig und alltäglich; ich habe mich daran gewöhnt, selbst bei kurzen Autofahrten von nur wenigen Dutzend Minuten meinen Kindle herauszuholen und ein paar Seiten zu lesen, schnell in die Lektüre versunken; Ausgehen ist häufiger geworden, selbst wenn es nur ein zielloses Schlendern durch die Straßen ist.</description></item><item><title>Wochenrückblick #10 - Rückkehr in die Vergangenheit, Reue und Gegenwart</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/04/weekly_review_20220904/</link><pubDate>Sun, 04 Sep 2022 23:05:45 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/04/weekly_review_20220904/</guid><description>《Here After Us - Mayday》 Vorwort Dieser Text ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 29.08.2022 bis zum 04.09.2022.
Ich habe festgestellt, dass sich im Laufe der Zeit viele unbearbeitete Originalfotos angesammelt haben. Ich bin nun dabei, sie langsam zu ordnen. Derzeit versuche ich, für jedes Titelbild ein Werk auszuwählen, das möglichst gut zum Thema passt. Vielleicht werde ich später einige als spezielle thematische Portfolios zusammenstellen.
Es überrascht mich, dass einige Freunde im realen Leben meine wöchentlichen Rückblicke verfolgen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #09 - Der farblose Yu und sein Jahr der Pilgerreise</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/29/weekly_review_20220829/</link><pubDate>Mon, 29 Aug 2022 11:08:14 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/29/weekly_review_20220829/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 22. August 2022 bis zum 28. August 2022.
Diese Woche gab es endlich einige Veränderungen bei der Arbeit. Ich bin in ein anderes Projekt eingestiegen, das mich sehr interessiert und herausfordernder ist. Ich habe das Gefühl, dass ich einiges von dem Wissen über Verträge und zugrunde liegende Blockchain-Technologien, das ich während meiner Heimarbeit gelernt habe, anwenden kann.</description></item><item><title>Wochenrückblick #08 - Karrieregedanken, 404 Not Found und Katzen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/22/weekly_review_20220822/</link><pubDate>Mon, 22 Aug 2022 10:22:14 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/22/weekly_review_20220822/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 16. bis 21. August 2022. Die Arbeit blieb diese Woche relativ entspannt, was mehr Zeit für Gespräche und gemeinsame Mahlzeiten mit Kollegen unter der Woche ermöglichte. Mit begrenzter Zeit zu Hause war das Gesamttempo gemächlich. Die Atmosphäre des Juli und August fühlte sich an wie Sommerferien vergangener Zeiten, unbelastet von jeglichem Schuldgefühl. Dennoch gelang es mir, einige Bücher zu lesen und eine regelmäßigere Leseroutine in Bezug auf Zeit, Häufigkeit und Herangehensweise zu etablieren.</description></item><item><title>Wochenrückblick #07 - Lernen, Zertifizierung und Karrierestreben</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/15/weekly_review_20220815/</link><pubDate>Mon, 15 Aug 2022 12:36:14 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/15/weekly_review_20220815/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 08.08.2022 bis zum 15.08.2022. Die Arbeit dieser Woche drehte sich immer noch um die Vorbereitung einer Projektbewertung, wobei der Schwerpunkt hauptsächlich auf der Erläuterung des Vorschlags lag. Die Arbeitszeiten waren relativ normal, und ich fand allmählich wieder zu einem guten Lebensrhythmus zurück.
Allerdings hatte ich das Gefühl, dass ich nach der Gewöhnung an das Zuhausebleiben nach der Arbeit die Motivation vermisste, auszugehen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #06 - Aufrichtigkeit, Spiele und Selbstanpassung</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/07/weekly_review_20220807/</link><pubDate>Sun, 07 Aug 2022 18:28:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/07/weekly_review_20220807/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 01.08.2022 bis zum 07.08.2022. Was den Arbeitsrhythmus betrifft, so war es bei weitem nicht hektisch, und ich kam sogar an mehreren Tagen schon um 19 Uhr nach Hause, was selten vorkommt. Die zusätzliche Freizeit ermöglichte es mir, mehr über meine Persönlichkeit und meinen Lebenszustand nachzudenken und viele zuvor verstreute Gedanken zu ordnen.
Aufrichtigkeit Am Wochenende erfuhr ich, dass ein enger Freund Schwierigkeiten in zwischenmenschlichen Beziehungen hatte.</description></item><item><title>Wochenrückblick #05 - Arbeit, Zeitgefühl und neue Freunde</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/31/weekly_review_20220731/</link><pubDate>Sun, 31 Jul 2022 23:55:54 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/31/weekly_review_20220731/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 25. Juli 2022 bis zum 31. Juli 2022, zugleich die erste Arbeitswoche nach einem Urlaub.
Nach einer seltenen &amp;ldquo;kurzen Sommerpause&amp;rdquo; wurde ich unmittelbar in die angespannte Vorbereitung eines neuen Projekts geworfen, bevor ich Zeit hatte, meinen Zustand anzupassen. Dies regte mich auch dazu an, mehr über die Balance zwischen Arbeit und Leben nachzudenken.</description></item><item><title>Wochenrückblick #04 - Urlaub, Familienbande und Zugehörigkeitsgefühl in Städten</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/24/weekly_review_20220724/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 23:31:27 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/24/weekly_review_20220724/</guid><description>&amp;#39;Here, After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 11. Juli 2022 bis zum 24. Juli 2022. Was den Grund für die Verzögerung angeht - ich war im Urlaub!!!
Urlaub Einschließlich meines Praktikums arbeite ich nun seit über einem Jahr, aber wegen laufender Projekte hatte ich kaum vollständige Urlaubstage, abgesehen vom Frühlingsfest, und ich hatte einige Ausgleichstage angesammelt. Zusammenfallend mit dem erfolgreichen Abschluss des zweiten Projekts beantragte ich bei meinem Vorgesetzten Urlaub - 7 Arbeitstage + 2 Wochenenden, was mir ein lang vermisstes Gefühl von Sommerferien bescherte.</description></item><item><title>Wochenrückblick #03 - Gesundheit, Ziele und der Rhythmus des Lebens</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/11/weekly_review_20220711/</link><pubDate>Mon, 11 Jul 2022 08:30:20 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/11/weekly_review_20220711/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Es scheint, dass ich jedes Mal, wenn ich mit dem Titel beginne, versuche, ein Thema für die vergangene Woche zu setzen. Manchmal ist es nicht so einfach zusammenzufassen, aber ich bestehe trotzdem darauf, es zu tun. Vielleicht wird das Leben auf diese Weise wie eine Reihe von Kapiteln sein, die zusammengesetzt werden, und wenn man nach langer Zeit zurückblickt, wird es sich wie ein erfüllendes Buch anfühlen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #02 - Arbeit, Ängste und Wachstum</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/03/weekly_review_20220703/</link><pubDate>Sun, 03 Jul 2022 12:54:39 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/03/weekly_review_20220703/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Ein ganzes Jahr ist vergangen, seit ich nach meinem Praktikum in Peking zu arbeiten begonnen habe.
Ich war schon immer ein Mensch mit einem unerklärlichen Sinn für Rituale. An diesem Wendepunkt reflektiere ich häufig über meine Gedanken, Errungenschaften, Ängste und Bedauern aus diesem vergangenen Jahr. Ich frage mich oft, was sich jene nervöse, aber erwartungsvolle Version meiner selbst vor einem Jahr von dem bevorstehenden Jahr erhofft hätte.</description></item><item><title>Wochenrückblick #01 - Emotionen, Sicherheitsgefühl und ernsthaft leben</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/28/weekly_review_20220626/</link><pubDate>Tue, 28 Jun 2022 22:54:39 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/28/weekly_review_20220626/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Die Idee, einen wöchentlichen Rückblick zu schreiben, beschäftigte mich schon vor meinem Geburtstag. Zunächst war ich von den Open-Source-Wochenrückblicken von Xuanwo angetan. Einerseits strebte ich danach, einen Zustand zu erreichen, in dem ich jede Woche etwas produzieren und beitragen könnte. Andererseits faszinierte mich der Gedanke, mein Leben, meine Arbeit und mein Lernen auf wöchentlicher Basis zu beobachten und zu messen.
Das Aufgeben von Gedanken ist immer das Einfachste und Tröstlichste.</description></item><item><title>Warum ich 2022 immer noch blogge</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/12/why_i_still_write_blog_in_2022/</link><pubDate>Sun, 12 Jun 2022 13:48:58 +0000</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/12/why_i_still_write_blog_in_2022/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Kürzlich habe ich mehrere Artikel veröffentlicht, in denen ich meinen Blog-Einrichtungsprozess und dessen Komponenten vorgestellt habe. Viele Freunde folgten meiner Anleitung und richteten ihre eigenen Blogs ein. Gleichzeitig warfen einige Freunde Fragen auf: Warum geben wir uns 2022, wo so viele ausgereifte Schreib- und Veröffentlichungsplattformen zur Verfügung stehen, immer noch solche Mühe, unsere eigenen Blogs einzurichten und zu aktualisieren?
Ich begann in meinem ersten Studienjahr (2015) auf WeChat Official Account zu schreiben und teilte Artikel über Bücher, Filme und mein persönliches Leben.</description></item><item><title>Geständnis mit 25: Eine Liebe wie ein Blumenstrauß</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/06/yearly_review_25/</link><pubDate>Mon, 06 Jun 2022 00:01:29 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/06/yearly_review_25/</guid><description>Vorwort Heute ist der 6. Juni 2022, und ich bin 25 Jahre alt. In Wahrheit hatte ich seit jenem Artikel, den ich vor zwei Jahren an diesem Tag schrieb, &amp;ldquo;Bekenntnisse mit 23: Auf der Suche nach Sinn&amp;rdquo;, beabsichtigt, jedes Jahr einen zu verfassen, als eine Art Rechenschaft für das vergangene Jahr, ob es nun glänzend oder alltä</description></item><item><title>Geständnisse mit 23: Auf der Suche nach Sinn</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/06/06/yearly_review_23/</link><pubDate>Sat, 06 Jun 2020 00:00:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/06/06/yearly_review_23/</guid><description>Geständnisse eines 23-Jährigen: Auf der Suche nach Sinn Heute ist der 6. Juni 2020, und ich bin 23 Jahre alt. Dieses Alter scheint eine merkwürdige Existenz zu sein. Definiert man es nach Lebensabschnitten, liegt mein Universitätsabschluss bereits ein Jahr zurück, doch für zwei Tierkreiszeichen ist es noch zu früh. Meine Lebenserfahrung reicht bei weitem nicht aus, um anderen Ratschläge zu erteilen, dennoch möchte ich etwas schreiben, um über meine vergangenen Jahre Rechenschaft abzulegen.</description></item></channel></rss>