<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>painting on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/painting/</link><description>Recent content in painting on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 05 Aug 2024 05:30:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/painting/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #67 - Neugestaltung meines Informationseingabesystems mit Follow</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/08/05/weekly_review_20240805/</link><pubDate>Mon, 05 Aug 2024 05:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/08/05/weekly_review_20240805/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 31.07.2024 bis zum 04.08.2024.
Die erfreulichste Erfahrung dieser Woche war das Ausprobieren von Follow, einer Anwendung, die mich nach langer Zeit wieder begeistert hat. Ich habe es mit Readwise verglichen und beschlossen, mein Abonnement zu kündigen. Außerdem habe ich eine selbst gehostete Web-Archive-Lösung implementiert, und es fühlte sich großartig an, mein eigenes Produkt zu nutzen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #66 - 10x-Ingenieure, technische Leidenschaft und persönliche Werkzeuge</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/30/weekly_review_20240730/</link><pubDate>Tue, 30 Jul 2024 20:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/30/weekly_review_20240730/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag dokumentiert und reflektiert mein Leben vom 22.07.2024 bis zum 30.07.2024.
Nach einer außergewöhnlich erlebnisreichen Woche voller Adventure X-Aktivitäten bin ich zur täglichen Routine des fokussierten Programmierens zurückgekehrt. Ich war beschäftigt mit Arbeitsanforderungen; der Weiterentwicklung des API-Teils von EpubKit mit Cloudflare Worker; der Umstrukturierung des Backends eines Nebenprojekts, das ich vor über einem Jahr begonnen, aber nie vollständig realisiert hatte, unter Verwendung von Go; dem Versuch, einen API-Server in Rust zu schreiben; der Erstellung eines Astro-Webprojekts &amp;ldquo;tools.</description></item><item><title>Wochenrückblick #55 - Erfahrung mit Ölmalerei, Upgrade des Blogsystems und Gedanken zum Self-Hosting</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/24/weekly_review_20240324/</link><pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:20:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/24/weekly_review_20240324/</guid><description>&amp;#39;Fix You - Coldplay&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 17.03.2024 bis zum 24.03.2024.
Diese Woche habe ich viel von meiner Begeisterung für Arbeit und Lernen wiedergefunden und die seit langem auf meiner TODO-Liste stehende Migration des Blog-Kommentarsystems und des Datenstatistiksystems abgeschlossen, was mir das Gefühl gab, meinen Schreibtisch aufgeräumt zu haben. Am Wochenende habe ich zum ersten Mal Ölmalerei ausprobiert und mir selbst einen neuen Avatar gemalt, was mich mit einem Gefühl der Erfüllung erfüllte.</description></item></channel></rss>