<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>boyi on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/boyi/</link><description>Recent content in boyi on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 04 Sep 2023 00:58:36 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/boyi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #45 - Lesenotizen, Wissensmanagement und Leben in zwei Städten</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/04/weekly_review_20230904/</link><pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:58:36 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/04/weekly_review_20230904/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 16. August bis 4. September 2023.
Die Zeit ist wie im Flug vergangen, und zwei bis drei Wochen sind unbemerkt verstrichen. Ich tröste mich damit, dass eine wöchentliche Verschiebung jedes Beitrags bald die wöchentlichen Updates wiederherstellen wird. Diese Wochen waren jedoch nicht untätig. Ich habe einige Bücher gelesen, mehrere Artikel durchgesehen, die mich stark beeinflusst haben, an einigen interessanten Aktivitäten teilgenommen, mit vielen faszinierenden Dingen herumexperimentiert, mein Wissensmanagement-System neu aufgebaut und sowohl in meiner Hauptarbeit als auch bei zusätzlichen Interessen geordnete Fortschritte gemacht.</description></item><item><title>Wochenrückblick #44 - Die stillen Arbeiter, xLog und das tägliche Leben</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/08/15/weekly_review_20230815/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 10:01:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/08/15/weekly_review_20230815/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 11.07.2023 bis zum 15.08.2023.
Nach fast einem Monat Stagnation fühlte sich das Wiederöffnen des Wochenrückblick-Dokuments etwas ungewohnt an. In Wahrheit hatten sich viele Themen angesammelt, über die ich schreiben wollte, und es gab viele Worte, die ich sagen wollte. Obwohl meine Produktion zurückgegangen ist, hat mein Wunsch zu teilen aufgrund der Veränderungen in meinem Lebenszustand nicht nachgelassen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #43 - In der Stimmung für die Liebe</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/07/10/weekly_review_20230710/</link><pubDate>Mon, 10 Jul 2023 02:22:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/07/10/weekly_review_20230710/</guid><description>&amp;#39;Not Spring, Love, or Cherry Blossoms&amp;#39; - HIGH4&amp;amp;IU Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 22. Juni bis zum 10. Juli 2023.
Die vergangenen Wochen waren sowohl lang als auch flüchtig, gefüllt mit zahlreichen Ereignissen und Gedanken, die ich unbedingt ausdrücken wollte. Doch etwas in den Tiefen meines Herzens hat mich immer wieder davon abgehalten, zur Feder zu greifen. Es ist, als wäre alles noch nicht ganz bereit, und ich finde mich selbst ratlos wieder, möchte eine gute Geschichte erzählen, weiß aber nicht, wo ich beginnen soll.</description></item><item><title>Wochenrückblick #42 - Ansichten über Liebe, Lebenszustand und Selbst</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/21/weekly_review_20230621/</link><pubDate>Wed, 21 Jun 2023 10:03:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/21/weekly_review_20230621/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 13.06.2023 bis zum 21.06.2023.
Diese Woche reiste ich an viele Orte und erlebte einige emotionale Schwankungen. Nach meiner Rückkehr war ich mit verschiedenen Kleinigkeiten beschäftigt, weshalb ich erst jetzt dazu komme, diesen Wochenrückblick zu schreiben.
Ich kehrte nach Peking zurück, um mein ehemaliges Unternehmen zu besuchen und traf mich mit meinen früheren Vorgesetzten. Wir diskutierten viele Themen, darunter Web3, KI und verschiedene technische Fragen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #41 - Geburtstagsrituale, Zeitmanagement und eine Reise nach Peking</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/12/weekly_review_20230612/</link><pubDate>Mon, 12 Jun 2023 09:50:09 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/12/weekly_review_20230612/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 30. Mai 2023 bis zum 12. Juni 2023. Am ersten Tag des Juni sagte ich zu einem Freund: &amp;ldquo;Normalerweise geht es mir jeden Mai ziemlich schlecht, der Juni wird definitiv mein Glücksmonat sein.&amp;rdquo; Ob es nun ein psychologischer Effekt oder die Kraft des Willens war,</description></item></channel></rss>