<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>university on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/university/</link><description>Recent content in university on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Sun, 26 Feb 2023 15:24:25 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/university/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Weekly Review #32 - Wuhan, Long-Awaited Reunions, and Flowing Emotions</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/26/weekly_review_20230226/</link><pubDate>Sun, 26 Feb 2023 15:24:25 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/26/weekly_review_20230226/</guid><description>&amp;#39;クリスマスソング (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Preface This is a record and reflection of my life from 2023-02-21 to 2023-02-26. This week was relatively routine in terms of work, with no particularly urgent tasks. Despite being in a somewhat tense state due to personal matters, I felt less anxious and depressed. Perhaps there was a sense that everything</description></item><item><title>Jahresrückblick 2022 - Verwirrung, Tiefpunkte und Veränderung</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/31/yearly_review_2022/</link><pubDate>Sat, 31 Dec 2022 14:18:37 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/31/yearly_review_2022/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Heute ist der letzte Tag des Jahres 2022. Wie ich in meinem letzten Wochenrückblick erwähnte:
Es wird eine Jahresrückschau geben, die verschiedene Ereignisse meines Jahres umfasst - Dinge, die verloren gingen, Dinge, die gewonnen wurden, Dinge, für die ich dankbar bin, und unvermeidliche Bedauern. Obwohl ich zögerte, bestimmte Themen erneut anzusprechen, beschloss ich, ihnen ehrlich zu begegnen. Schließlich läuft alles ab, selbst Ananasdosen. Auch dieses Jahr wird vergehen.</description></item><item><title>Warum ich 2022 immer noch blogge</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/12/why_i_still_write_blog_in_2022/</link><pubDate>Sun, 12 Jun 2022 13:48:58 +0000</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/12/why_i_still_write_blog_in_2022/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Kürzlich habe ich mehrere Artikel veröffentlicht, in denen ich meinen Blog-Einrichtungsprozess und dessen Komponenten vorgestellt habe. Viele Freunde folgten meiner Anleitung und richteten ihre eigenen Blogs ein. Gleichzeitig warfen einige Freunde Fragen auf: Warum geben wir uns 2022, wo so viele ausgereifte Schreib- und Veröffentlichungsplattformen zur Verfügung stehen, immer noch solche Mühe, unsere eigenen Blogs einzurichten und zu aktualisieren?
Ich begann in meinem ersten Studienjahr (2015) auf WeChat Official Account zu schreiben und teilte Artikel über Bücher, Filme und mein persönliches Leben.</description></item><item><title>Geständnisse mit 23: Auf der Suche nach Sinn</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/06/06/yearly_review_23/</link><pubDate>Sat, 06 Jun 2020 00:00:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/06/06/yearly_review_23/</guid><description>Geständnisse eines 23-Jährigen: Auf der Suche nach Sinn Heute ist der 6. Juni 2020, und ich bin 23 Jahre alt. Dieses Alter scheint eine merkwürdige Existenz zu sein. Definiert man es nach Lebensabschnitten, liegt mein Universitätsabschluss bereits ein Jahr zurück, doch für zwei Tierkreiszeichen ist es noch zu früh. Meine Lebenserfahrung reicht bei weitem nicht aus, um anderen Ratschläge zu erteilen, dennoch möchte ich etwas schreiben, um über meine vergangenen Jahre Rechenschaft abzulegen.</description></item></channel></rss>