<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>adjustment on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/adjustment/</link><description>Recent content in adjustment on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Sun, 02 Apr 2023 12:01:26 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/adjustment/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #36 - Gastroenteritis, Ninis Update und neue Wege</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/02/weekly_review_20230402/</link><pubDate>Sun, 02 Apr 2023 12:01:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/02/weekly_review_20230402/</guid><description>&amp;#39;Don&amp;#39;t Stop the Clocks - King Gnu&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 25.03.2023 bis zum 02.04.2023.
Nie hätte ich mir vorgestellt, dass ich als Südländer, der über ein Jahrzehnt in Hangzhou gelebt hat, bei meiner Rückkehr nach Hangzhou unter schweren Anpassungsproblemen leiden würde.
Im vorherigen Beitrag erwähnte ich, dass Nini aufgrund der holprigen Reise und anderer Faktoren etwas krank war. Glücklicherweise gingen wir nach einer Anpassungsphase gestern zu einer ausführlichen Untersuchung, und es gibt keine Probleme mehr.</description></item><item><title>Wochenrückblick #19 - Erinnerungen an eine Startup-Erfahrung</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/11/17/weekly_review_20221117/</link><pubDate>Thu, 17 Nov 2022 21:25:09 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/11/17/weekly_review_20221117/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 9. November 2022 bis zum 17. November 2022.
Ich hätte diesen Wochenrückblick fast verpasst. Es ist schon lange her, dass ich pünktlich am Sonntag veröffentlicht habe (und es wird immer später). Es passieren immer verschiedene Dinge. Oft tröste ich mich damit, dass es nur eine Aufzeichnung meines Lebens ist und ich seine Priorität senken kann, wenn ich zu beschäftigt bin.</description></item><item><title>Wochenrückblick #18 - Gesellschaft und eine andere Art zu leben</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/11/08/weekly_review_20221108/</link><pubDate>Tue, 08 Nov 2022 13:04:41 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/11/08/weekly_review_20221108/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 01.11.2022 bis zum 08.11.2022.
Diese Woche markierte die erste Woche des Zusammenlebens mit meiner Katze. Aufgrund des Double 11 Einkaufsfestivals kaufte ich viele Katzeneinrichtungen und Futter. Mit zahlreichen eintreffenden Lieferungen verbrachte ich etwa die Hälfte meiner Zeit damit, von zu Hause aus zu arbeiten und Pakete entgegenzunehmen, was mehr Zeit zum Bonden ermöglichte. Die Katze ist unglaublich wohlerzogen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #17 - Er und seine Katze</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/31/weekly_review_20221031/</link><pubDate>Mon, 31 Oct 2022 10:46:08 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/31/weekly_review_20221031/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 28. Oktober bis zum 31. Oktober 2022.
Da der vorherige Wochenrückblick recht spät aktualisiert wurde, erscheint dieser Zeitraum in seiner Spanne besonders kurz. Dennoch ist er von besonderer Bedeutung aufgrund einer großen Veränderung, die in mein Leben trat.
Nach einer dreitägigen Reise zu Katzenauffangstationen von Freitag bis Sonntag, voller Unentschlossenheit, brachte ich ein silberfarbenes (silberschattiertes Colorpoint?</description></item></channel></rss>