<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>serverless on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/serverless/</link><description>Recent content in serverless on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Tue, 06 Aug 2024 19:00:42 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/serverless/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aufbau eines Website-Analysesystems mit GoatCounter und Zeabur</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/08/06/deploy_web_statistics_system_using_goatcounter_and_zeabur/</link><pubDate>Tue, 06 Aug 2024 19:00:42 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/08/06/deploy_web_statistics_system_using_goatcounter_and_zeabur/</guid><description>Vorwort In meinem Artikel &amp;ldquo;Was hat sich in meinem Blog 2024 geändert&amp;rdquo; habe ich das von mir aufgebaute Blog-System unter Verwendung von Serverless-Plattformen und einigen Open-Source-Projekten vorgestellt. Ich habe auch diese Reihe von Tutorials begonnen, um den gesamten Prozess der Einrichtung und Bereitstellung zu dokumentieren.
Dieser Artikel konzentriert sich auf die Lösung des Analysesystems.
Lösung für das Analysesystem Im Vergleich zum Blog selbst und dem Kommentarsystem hatte ich lange Zeit kein Augenmerk auf ein Analysesystem gelegt (hauptsächlich, weil es damals nicht viele Leser gab).</description></item><item><title>Baue dein kostenloses Blog-Kommentarsystem von Grund auf (Remark42 + fly.io)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/22/free_commenting_system_using_remark42_and_flyio/</link><pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:10:42 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/22/free_commenting_system_using_remark42_and_flyio/</guid><description>Vorwort In dem Artikel &amp;ldquo;Was hat sich 2024 in meinem Blog verändert&amp;rdquo; habe ich das Blog-System vorgestellt, das ich mit Serverless-Plattformen und einigen Open-Source-Projekten aufgebaut habe, und auch diese Tutorialreihe begonnen, um den gesamten Prozess des Aufbaus und der Bereitstellung zu dokumentieren.
Dieser Artikel behandelt die Lösung für das Kommentarsystem.
Evolution der Kommentarsysteme Ich habe oft das Gefühl, dass Kommentare nicht nur Kommunikation zwischen Lesern und Autoren sind, sondern der Inhalt selbst auch Teil des Artikels ist.</description></item><item><title>Hinzufügen von Datenschutz und Urheberrechtsschutz zu Ihrem Bild-Hosting mit WebP Cloud und Cloudflare WAF</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/02/protect_your_image_using_webp_and_cloudflare_waf/</link><pubDate>Tue, 02 Jul 2024 06:12:47 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/02/protect_your_image_using_webp_and_cloudflare_waf/</guid><description>Vorwort In dem Artikel &amp;ldquo;Aufbau eines kostenlosen Bild-Hosting-Systems von Grund auf (Cloudflare R2 + WebP Cloud + PicGo)&amp;rdquo; habe ich ein kostenloses Bild-Hosting-System mit Cloudflare R2 erstellt und Bilder durch WebP Cloud optimiert.
Bei der Nutzung von WebP Cloud entdeckte ich, dass es Funktionen wie benutzerdefinierte Proxy User Agents und Wasserzeichen anbot. Dies brachte mich auf eine Idee: Könnte ich WebP Cloud nutzen, um die Quelllinks meines Bild-Hostings zu schützen, sodass WebP Clouds Proxy-Links der einzige Zugangspunkt für alle meine Bilder werden, während ich gleichzeitig einheitlich mein exklusives Urheberrechts-Wasserzeichen hinzufüge?</description></item><item><title>Wie ich kritische Daten rettete, als mein Cloud-Server abstürzte</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/01/rescue_my_data_from_a_crashed_server/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2024 15:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/01/rescue_my_data_from_a_crashed_server/</guid><description>Vorwort Am Freitag meldete mein bei BandwagonHost gekaufter 2C2G-Server plötzlich einen Kernel-Fehler, wodurch eine Verbindung über SSH oder ein Neustart unmöglich wurde. Nach einer Reihe von umständlichen Rettungsversuchen gelang es mir schließlich, über tausend Bilder von meinem Bildhosting-Dienst zu bergen. Noch immer erschüttert von dieser Erfahrung, möchte ich den Rettungsprozess dokumentieren und nebenbei die neue Bildhosting-Lösung erörtern, die ich eingerichtet habe.
Server-Rettung Dieser Server lief seit etwa eineinhalb Jahren stabil und beherbergte viele meiner kritischen Dienste, darunter über tausend unersetzliche Bilder für den Bildhosting-Dienst meines Blogs, die über Docker Volume persistent auf dem Host gespeichert waren.</description></item><item><title>Baue dein kostenloses Bildhosting-System von Grund auf (Cloudflare R2 + WebP Cloud + PicGo)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/30/free_image_hosting_system_using_r2_webp_cloud_and_picgo/</link><pubDate>Sun, 30 Jun 2024 14:12:47 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/30/free_image_hosting_system_using_r2_webp_cloud_and_picgo/</guid><description>Vorwort Im Artikel &amp;ldquo;Was sich 2024 in meinem Blog geändert hat&amp;rdquo; habe ich das Blogsystem vorgestellt, das ich mit Serverless-Plattformen und einigen Open-Source-Projekten aufgebaut habe, und auch diese Tutorialreihe begonnen, um den gesamten Aufbau- und Bereitstellungsprozess zu dokumentieren.
Dieser Artikel befasst sich mit der Lösung für das Bildhosting-System.
[2024-07-02 Update]
Ich habe ein neues Tutorial geschrieben, das Datenschutz und Urheberrechtsschutz für das Bildhosting-System implementiert, was als zusätzliches Kapitel betrachtet werden kann.</description></item><item><title>Weekly Review #25 - Personal Information Output and Synchronization System Based on Crossbell (Refactored)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/09/weekly_review_20230109/</link><pubDate>Mon, 09 Jan 2023 19:12:56 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/09/weekly_review_20230109/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Preface This is a record and reflection of my life from January 1, 2023 to January 9, 2023. This is the first weekly review of 2023. Although the New Year feels like it was just yesterday, the first week of January has already ended. Perhaps my psychological perception of time has become increasingly dull. During the New Year, I wrote a rather detailed annual summary,</description></item><item><title>Hugo + GitHub Action: Aufbau Ihres automatisierten Blog-Veröffentlichungssystems</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/29/deploy_your_blog_using_hugo_and_github_action/</link><pubDate>Sun, 29 May 2022 20:39:29 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/29/deploy_your_blog_using_hugo_and_github_action/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort In einem früheren Artikel, &amp;ldquo;Kostenloses Setup und Bereitstellungslösung für ein persönliches Blogsystem (Hugo + GitHub Pages + Cusdis)&amp;rdquo;, erwähnte ich die Verwendung von Hugo, einem statischen Site-Generator, um wirklich meinen persönlichen Blog aufzubauen. Ich nahm einige persönliche Anpassungen und Konfigurationen basierend auf dem hugo-theme-den-Theme aus der Hugo-Open-Source-Community vor, um meinen Bedürfnissen gerecht zu werden.
Meine Lösung besteht primär aus den folgenden Kernkomponenten:
Persönliches Blog-Quellrepository zur Versionskontrolle von Blog-Konfigurationen und allen Artikel-.</description></item><item><title>Leichtgewichtige Open-Source-Lösung für ein kostenloses Blog-Kommentarsystem (Cusdis + Railway)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/24/free_and_lightweight_blog_comment_system_using_cusdis_and_railway/</link><pubDate>Tue, 24 May 2022 21:47:47 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/24/free_and_lightweight_blog_comment_system_using_cusdis_and_railway/</guid><description>《Here, After Us - Mayday》 Vorwort Zuvor hatte ich einen Artikel mit dem Titel &amp;ldquo;Kostenlose Lösung für die Einrichtung und Bereitstellung eines persönlichen Blogsystems (Hugo + GitHub Pages + Cusdis)&amp;rdquo; verfasst, in dem ich mein mit Serverless und einigen Open-Source-Projekten aufgebautes Blogsystem detailliert beschrieb. Ich begann auch eine Serie, um den Einrichtungsprozess zu dokumentieren.
Dieser Artikel konzentriert sich auf die Lösung für das Blog-Kommentarsystem. Das früheste Kommentarsystem, das ich verwendete, war das berüchtigte Disqus, ein schwerfälliges System, das dafür bekannt ist, Nutzer-Datenschutzdaten zu sammeln.</description></item><item><title>Aufbau eines kostenlosen persönlichen Blog-Analysesystems von Grund auf (umami + Vercel + Heroku)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/21/free_blog_analysis_using_umami_vercel_and_heroku/</link><pubDate>Sat, 21 May 2022 16:56:47 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/21/free_blog_analysis_using_umami_vercel_and_heroku/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Zuvor hatte ich einen Artikel mit dem Titel &amp;ldquo;Kostenlose Einrichtung und Bereitstellungslösung für persönliche Blogsysteme (Hugo + GitHub Pages + Cusdis)&amp;rdquo; verfasst, in dem ich mein mit Serverless und einigen Open-Source-Projekten erstelltes Blogsystem detailliert beschrieb. Ich begann auch eine Serie, um den Einrichtungsprozess zu dokumentieren.
Vor einigen Tagen stieß ich auf einen Artikel von Reorx mit dem Titel &amp;ldquo;Deploy umami for Personal Website Analytics&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Kostenlose Lösung für Einrichtung und Bereitstellung eines persönlichen Blog-Systems (Hugo + Cloudflare Pages + Cusdis)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/03/24/free_blog_deploy_using_hugo_and_cusdis/</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 01:19:28 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/03/24/free_blog_deploy_using_hugo_and_cusdis/</guid><description>Vorwort Pseudoyu ist meine persönliche Blog-Website. Ursprünglich mit WordPress auf meinem Vultr VPS erstellt, wurde sie später auf einen Tencent Cloud Server migriert und für verbesserte Zugriffsgeschwindigkeit registriert. Der Veröffentlichungsprozess blieb jedoch umständlich, und die Serverwartung verursachte erhebliche langfristige Kosten.
Daher suchte ich kontinuierlich nach Lösungen, die sowohl im In- als auch im Ausland optimale Zugriffserfahrungen gewährleisten und gleichzeitig auf Plattformen gehostet werden können, die den Bereitstellungs- und Veröffentlichungsprozess vereinfachen. Ich habe mein Blog-System-Setup und meinen Veröffentlichungsworkflow ständig verfeinert.</description></item></channel></rss>