<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>travel on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/travel/</link><description>Recent content in travel on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Wed, 10 Apr 2024 16:30:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/travel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #57 - Das Leben anderswo (Bali-Reise)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/04/10/weekly_review_20240410/</link><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/04/10/weekly_review_20240410/</guid><description>&amp;#39;Fix You - Coldplay&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 01.04.2024 bis zum 10.04.2024.
Während ich dies zu Papier bringe, ist es bereits Ende Mai. Ohne es zu bemerken, sind zwei Monate vergangen. Es sind nicht nur die wöchentlichen Rückblicke; die Fülle der jüngsten Ereignisse scheint es mir erschwert zu haben, mich aus meinem gesamten Leben zu lösen. Doch ohne es selbst zu bemerken, ist diese wöchentliche Rückschau, ein Gefäß zur Aufzeichnung des Lebens, bereits ein Teil von mir geworden.</description></item><item><title>Wochenrückblick #54 - Driftender Plan, gestohlene Brieftasche und Heimserver</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/16/weekly_review_20240316/</link><pubDate>Sat, 16 Mar 2024 05:20:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/16/weekly_review_20240316/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 01.03.2024 bis zum 16.03.2024.
Wie im vorherigen Wochenrückblick erwähnt, begab ich mich auf einen driftenden Plan, der mit einer fast zweiwöchigen Reise durch &amp;ldquo;Hangzhou -&amp;gt; Shanghai -&amp;gt; Huzhou -&amp;gt; Nanjing -&amp;gt; Peking&amp;rdquo; endete. Größtenteils auf Jiangsu und Zhejiang beschränkt, gab es keine außergewöhnlichen Landschaften; es ging mehr um Menschen und Ereignisse. Da meine Hauptbrieftasche ohne erkennbaren Grund gestohlen wurde, installierte ich zwei primäre Computer neu, was eine Gelegenheit bot, meine Entwicklungsumgebungskonfiguration neu zu organisieren.</description></item><item><title>Wochenrückblick #39 - Erste COVID-Infektion, vergangene Emotionen und wiederentdeckter Wunsch zu teilen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/05/20/weekly_review_20230520/</link><pubDate>Sat, 20 May 2023 23:15:43 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/05/20/weekly_review_20230520/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag dokumentiert und reflektiert mein Leben vom 1. Mai 2023 bis zum 20. Mai 2023.
Während ich diese erste Zeile tippe, wird mir bewusst, dass er sich um drei Wochen verzögert hat. In dieser Zeit ereigneten sich viele interessante Dinge, doch mein Wunsch zu teilen schien allmählich zu verblassen. Ich notierte lediglich einige fragmentarische Gedanken in Logseq, und trotz mehrerer Versuche, sie zu ordnen, fand ich keinen geeigneten Ansatz.</description></item><item><title>Wochenrückblick #37 - Zwei Wochen Muße (Wuhan | Hongkong | Mayday)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/18/weekly_review_20230418/</link><pubDate>Tue, 18 Apr 2023 11:39:21 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/18/weekly_review_20230418/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag zeichnet mein Leben und meine Reflexionen vom 3. bis 18. April 2023 auf.
Vielleicht aufgrund meiner kürzlichen Lebensumstellung hatte ich bereits im März zahlreiche Verpflichtungen geplant. Seit Anfang April befand ich mich auf Wanderschaft und erlebte zwei Wochen der Muße. Diese Reise glich einer Heimkehr - von Hangzhou, wo ich aufwuchs, nach Wuhan, dem ersten Ort, an dem ich für längere Zeit von zu Hause weg war, um meinen Professor und alte Freunde zu besuchen, und schließlich nach Hongkong, wo ich einige bemerkenswerte Jahre verbrachte, um Ausstellungen und Veranstaltungen zu besuchen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #36 - Gastroenteritis, Ninis Update und neue Wege</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/02/weekly_review_20230402/</link><pubDate>Sun, 02 Apr 2023 12:01:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/02/weekly_review_20230402/</guid><description>&amp;#39;Don&amp;#39;t Stop the Clocks - King Gnu&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 25.03.2023 bis zum 02.04.2023.
Nie hätte ich mir vorgestellt, dass ich als Südländer, der über ein Jahrzehnt in Hangzhou gelebt hat, bei meiner Rückkehr nach Hangzhou unter schweren Anpassungsproblemen leiden würde.
Im vorherigen Beitrag erwähnte ich, dass Nini aufgrund der holprigen Reise und anderer Faktoren etwas krank war. Glücklicherweise gingen wir nach einer Anpassungsphase gestern zu einer ausführlichen Untersuchung, und es gibt keine Probleme mehr.</description></item><item><title>Weekly Review #11 - Moods, Travels and Serendipities</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/13/weekly_review_20220913/</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 12:53:53 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/13/weekly_review_20220913/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Preface This piece is a record and reflection of my life from September 5, 2022 to September 12, 2022.
The past week was quite enriching, both during the workdays and the Mid-Autumn Festival holiday. Work gradually became busier but also more interesting; daily life saw some changes, no longer so dull and mundane; I&amp;rsquo;ve grown accustomed to pulling out my Kindle for a few pages even during short car rides of just a few dozen minutes, quickly becoming immersed; going out has become more frequent, even if it&amp;rsquo;s just aimlessly walking the streets.</description></item></channel></rss>