<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>tools on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/tools/</link><description>Recent content in tools on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 05 Aug 2024 05:30:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/tools/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #67 - Neugestaltung meines Informationseingabesystems mit Follow</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/08/05/weekly_review_20240805/</link><pubDate>Mon, 05 Aug 2024 05:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/08/05/weekly_review_20240805/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 31.07.2024 bis zum 04.08.2024.
Die erfreulichste Erfahrung dieser Woche war das Ausprobieren von Follow, einer Anwendung, die mich nach langer Zeit wieder begeistert hat. Ich habe es mit Readwise verglichen und beschlossen, mein Abonnement zu kündigen. Außerdem habe ich eine selbst gehostete Web-Archive-Lösung implementiert, und es fühlte sich großartig an, mein eigenes Produkt zu nutzen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #66 - 10x-Ingenieure, technische Leidenschaft und persönliche Werkzeuge</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/30/weekly_review_20240730/</link><pubDate>Tue, 30 Jul 2024 20:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/30/weekly_review_20240730/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag dokumentiert und reflektiert mein Leben vom 22.07.2024 bis zum 30.07.2024.
Nach einer außergewöhnlich erlebnisreichen Woche voller Adventure X-Aktivitäten bin ich zur täglichen Routine des fokussierten Programmierens zurückgekehrt. Ich war beschäftigt mit Arbeitsanforderungen; der Weiterentwicklung des API-Teils von EpubKit mit Cloudflare Worker; der Umstrukturierung des Backends eines Nebenprojekts, das ich vor über einem Jahr begonnen, aber nie vollständig realisiert hatte, unter Verwendung von Go; dem Versuch, einen API-Server in Rust zu schreiben; der Erstellung eines Astro-Webprojekts &amp;ldquo;tools.</description></item><item><title>Persönliches Informationsabruf- und Wissensmanagement-System (Heptabase + Logseq + Readwise)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/05/my_personal_pkm_input_output_system/</link><pubDate>Tue, 05 Sep 2023 02:38:39 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/05/my_personal_pkm_input_output_system/</guid><description>Vorwort Ich scheine schon immer die Tendenz gehabt zu haben, mich selbst als Maschine zu betrachten, mich oft aus der Perspektive eines Außenstehenden zu beobachten, verschiedene Module zu integrieren und ständig zu basteln und zu optimieren. Wenn sich ein bestimmtes Verhaltensmuster oder eine Gewohnheit, die ich aufgebaut habe, plötzlich in einem bestimmten Moment als nützlich erweist, empfinde ich ein Gefühl der Freude. Umgekehrt, wenn äußere Einflüsse oder mein eigener Zustand das System stören, erlebe ich ein tiefes Unbehagen durch den Zusammenbruch der Ordnung.</description></item><item><title>Warp, iTerm2 oder Alacritty? Meine Terminal-Tüftler-Reise</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/10/my_config_and_beautify_solution_of_macos_terminal/</link><pubDate>Sun, 10 Jul 2022 11:18:29 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/10/my_config_and_beautify_solution_of_macos_terminal/</guid><description>《Here After Us - Mayday》 Vorwort Als Entwickler können wir nicht ohne das Terminal auskommen, das in dem Bild unten zu sehen ist - jenes schwarze Fenster, das oft in Science-Fiction-Filmen auftaucht. Sei es, um Code lokal auszuführen und zu debuggen oder um Projekte auf entfernten Servern zu deployen und zu warten.
Betriebssysteme haben im Allgemeinen ihre Standard-Shells, wie &amp;ldquo;Powershell&amp;rdquo; unter Windows und bash oder zsh auf macOS- und Linux-Systemen.</description></item><item><title>Workflow zur Entwicklung von Thin Clients basierend auf frp-Intranet-Penetration</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/05/access_your_local_devices_using_reverse_proxy_tool_frp/</link><pubDate>Tue, 05 Jul 2022 10:00:16 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/05/access_your_local_devices_using_reverse_proxy_tool_frp/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort In meinem vorherigen Projekt &amp;ldquo;GitHub - Personal Toolbox&amp;rdquo; erwähnte ich, dass ich zu Hause ein Mac Studio habe, das immer eingeschaltet ist, und einen Raspberry Pi 3b+ Mikrocomputer, auf dem Ubuntu läuft. Wenn ich zu Hause bin, bediene ich normalerweise das Mac Studio, das an einen Monitor angeschlossen ist, oder greife über SSH vom Terminal meines Chromebooks darauf zu.
Nach dem Ende der Fernarbeit muss ich täglich zwischen Büro und Zuhause pendeln.</description></item><item><title>Persönliches Toolkit (Mai 2022)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/08/personal_tools_in_2022_may/</link><pubDate>Sun, 08 May 2022 15:47:16 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/08/personal_tools_in_2022_may/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Ich war schon immer ein Werkzeug-Enthusiast und glaube fest an das Prinzip &amp;ldquo;Um gute Arbeit zu leisten, muss man zuerst seine Werkzeuge schärfen&amp;rdquo;. Ich experimentiere ständig mit meiner Hard- und Software und optimiere sie, immer auf der Suche nach der besten Lösung für jeden spezifischen Bedarf. Inzwischen habe ich allmählich Lösungen gefunden, die am besten zu meinen Nutzungsgewohnheiten passen. Aufgrund von Arbeit, Studium und persönlichen Interessen haben meine Geräte viele Iterationen durchlaufen.</description></item></channel></rss>