<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>cusdis on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/cusdis/</link><description>Recent content in cusdis on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Sun, 31 Mar 2024 16:30:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/cusdis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #56 - Treffen mit Randy und Führerscheinprüfung</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/31/weekly_review_20240331/</link><pubDate>Sun, 31 Mar 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/31/weekly_review_20240331/</guid><description>&amp;#39;Fix You - Coldplay&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 25. März 2024 bis zum 31. März 2024.
Das erfreulichste Ereignis dieser Woche war das Treffen mit Randy. Mein Fantraum wurde wahr, und wir führten ein wunderbares Gespräch. Um die Arbeit nicht zu beeinträchtigen, stand ich vier oder fünf Tage in Folge um 5 Uhr morgens auf, um in der Fahrschule zu üben. Es war anstrengend, aber ich bestand die zweite Stufe der Führerscheinprüfung auf Anhieb - es hat sich gelohnt.</description></item><item><title>Wochenrückblick #55 - Erfahrung mit Ölmalerei, Upgrade des Blogsystems und Gedanken zum Self-Hosting</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/24/weekly_review_20240324/</link><pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:20:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/24/weekly_review_20240324/</guid><description>&amp;#39;Fix You - Coldplay&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 17.03.2024 bis zum 24.03.2024.
Diese Woche habe ich viel von meiner Begeisterung für Arbeit und Lernen wiedergefunden und die seit langem auf meiner TODO-Liste stehende Migration des Blog-Kommentarsystems und des Datenstatistiksystems abgeschlossen, was mir das Gefühl gab, meinen Schreibtisch aufgeräumt zu haben. Am Wochenende habe ich zum ersten Mal Ölmalerei ausprobiert und mir selbst einen neuen Avatar gemalt, was mich mit einem Gefühl der Erfüllung erfüllte.</description></item><item><title>Leichtgewichtige Open-Source-Lösung für ein kostenloses Blog-Kommentarsystem (Cusdis + Railway)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/24/free_and_lightweight_blog_comment_system_using_cusdis_and_railway/</link><pubDate>Tue, 24 May 2022 21:47:47 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/24/free_and_lightweight_blog_comment_system_using_cusdis_and_railway/</guid><description>《Here, After Us - Mayday》 Vorwort Zuvor hatte ich einen Artikel mit dem Titel &amp;ldquo;Kostenlose Lösung für die Einrichtung und Bereitstellung eines persönlichen Blogsystems (Hugo + GitHub Pages + Cusdis)&amp;rdquo; verfasst, in dem ich mein mit Serverless und einigen Open-Source-Projekten aufgebautes Blogsystem detailliert beschrieb. Ich begann auch eine Serie, um den Einrichtungsprozess zu dokumentieren.
Dieser Artikel konzentriert sich auf die Lösung für das Blog-Kommentarsystem. Das früheste Kommentarsystem, das ich verwendete, war das berüchtigte Disqus, ein schwerfälliges System, das dafür bekannt ist, Nutzer-Datenschutzdaten zu sammeln.</description></item><item><title>Kostenlose Lösung für Einrichtung und Bereitstellung eines persönlichen Blog-Systems (Hugo + Cloudflare Pages + Cusdis)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/03/24/free_blog_deploy_using_hugo_and_cusdis/</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 01:19:28 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/03/24/free_blog_deploy_using_hugo_and_cusdis/</guid><description>Vorwort Pseudoyu ist meine persönliche Blog-Website. Ursprünglich mit WordPress auf meinem Vultr VPS erstellt, wurde sie später auf einen Tencent Cloud Server migriert und für verbesserte Zugriffsgeschwindigkeit registriert. Der Veröffentlichungsprozess blieb jedoch umständlich, und die Serverwartung verursachte erhebliche langfristige Kosten.
Daher suchte ich kontinuierlich nach Lösungen, die sowohl im In- als auch im Ausland optimale Zugriffserfahrungen gewährleisten und gleichzeitig auf Plattformen gehostet werden können, die den Bereitstellungs- und Veröffentlichungsprozess vereinfachen. Ich habe mein Blog-System-Setup und meinen Veröffentlichungsworkflow ständig verfeinert.</description></item></channel></rss>