<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>cusdis on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/cusdis/</link><description>Recent content in cusdis on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Sun, 31 Mar 2024 16:30:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/cusdis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Weekly Review #56 - Meeting Randy and Taking the Driver's Test</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/31/weekly_review_20240331/</link><pubDate>Sun, 31 Mar 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/31/weekly_review_20240331/</guid><description>&amp;#39;Fix You - Coldplay&amp;#39; Preface This piece is a record and reflection of my life from March 25, 2024 to March 31, 2024.
The happiest event this week was meeting Randy. My fan dream came true, and we had a delightful conversation. To avoid impacting work, I woke up at 5 AM for four or five consecutive days to practice driving at the school. It was tough, but I passed the second stage of the driver&amp;rsquo;s test in one go - worth it.</description></item><item><title>Weekly Review #55 - Oil Painting Experience, Blog System Upgrade, and Thoughts on Self-Hosting</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/24/weekly_review_20240324/</link><pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:20:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/24/weekly_review_20240324/</guid><description>&amp;#39;Fix You - Coldplay&amp;#39; Preface This piece is a record and reflection of my life from 2024-03-17 to 2024-03-24.
This week, I rekindled much of my enthusiasm for work and learning, completing the long-listed blog comment system and data statistics system migration in my TODO list, giving me a sense of tidying up my desk. Over the weekend, I experienced oil painting for the first time, painting a new avatar for myself, filled with a sense of accomplishment.</description></item><item><title>Leichtgewichtige Open-Source-Lösung für ein kostenloses Blog-Kommentarsystem (Cusdis + Railway)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/24/free_and_lightweight_blog_comment_system_using_cusdis_and_railway/</link><pubDate>Tue, 24 May 2022 21:47:47 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/24/free_and_lightweight_blog_comment_system_using_cusdis_and_railway/</guid><description>《Here, After Us - Mayday》 Vorwort Zuvor hatte ich einen Artikel mit dem Titel &amp;ldquo;Kostenlose Lösung für die Einrichtung und Bereitstellung eines persönlichen Blogsystems (Hugo + GitHub Pages + Cusdis)&amp;rdquo; verfasst, in dem ich mein mit Serverless und einigen Open-Source-Projekten aufgebautes Blogsystem detailliert beschrieb. Ich begann auch eine Serie, um den Einrichtungsprozess zu dokumentieren.
Dieser Artikel konzentriert sich auf die Lösung für das Blog-Kommentarsystem. Das früheste Kommentarsystem, das ich verwendete, war das berüchtigte Disqus, ein schwerfälliges System, das dafür bekannt ist, Nutzer-Datenschutzdaten zu sammeln.</description></item><item><title>Kostenlose Lösung für Einrichtung und Bereitstellung eines persönlichen Blog-Systems (Hugo + Cloudflare Pages + Cusdis)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/03/24/free_blog_deploy_using_hugo_and_cusdis/</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 01:19:28 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/03/24/free_blog_deploy_using_hugo_and_cusdis/</guid><description>Vorwort Pseudoyu ist meine persönliche Blog-Website. Ursprünglich mit WordPress auf meinem Vultr VPS erstellt, wurde sie später auf einen Tencent Cloud Server migriert und für verbesserte Zugriffsgeschwindigkeit registriert. Der Veröffentlichungsprozess blieb jedoch umständlich, und die Serverwartung verursachte erhebliche langfristige Kosten.
Daher suchte ich kontinuierlich nach Lösungen, die sowohl im In- als auch im Ausland optimale Zugriffserfahrungen gewährleisten und gleichzeitig auf Plattformen gehostet werden können, die den Bereitstellungs- und Veröffentlichungsprozess vereinfachen. Ich habe mein Blog-System-Setup und meinen Veröffentlichungsworkflow ständig verfeinert.</description></item></channel></rss>