<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>ethers.js on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/ethers.js/</link><description>Recent content in ethers.js on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Thu, 09 Jun 2022 14:38:10 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/ethers.js/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Solidity Smart Contract Entwicklung - Verwendung des Hardhat Frameworks</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/09/learn_solidity_from_scratch_hardhat/</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 14:38:10 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/09/learn_solidity_from_scratch_hardhat/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Nach den vorherigen Artikeln über Smart Contract Grundlagen, Web3.py und ethers.js haben wir die grundlegenden Kenntnisse zur direkten Interaktion mit Blockchain-Netzwerken durch Programme erworben. Für diejenigen, die damit nicht vertraut sind, können Sie folgende Artikel nachlesen:
Solidity Smart Contract Entwicklung - Grundlagen Solidity Smart Contract Entwicklung - Beherrschung von Web3.py Solidity Smart Contract Entwicklung - Beherrschung von ethers.js In realen komplexen Geschäftsszenarien verwenden wir jedoch oft weiter gekapselte Frameworks wie HardHat, Brownie, Truffle usw.</description></item><item><title>Solidity Smart Contract Entwicklung - Beherrschung von ethers.js</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/08/learn_solidity_from_scratch_ethersjs/</link><pubDate>Wed, 08 Jun 2022 00:25:45 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/08/learn_solidity_from_scratch_ethersjs/</guid><description>《後來的我們 - 五月天》 Vorwort Im vorherigen Artikel &amp;ldquo;Solidity Smart Contract Entwicklung - Grundlagen&amp;rdquo; haben wir die grundlegende Syntax von Solidity kennengelernt und verstanden, dass wir mit Frameworks wie Brownie und HardHat debuggen können. In einem weiteren Artikel &amp;ldquo;Solidity Smart Contract Entwicklung - Beherrschung von Web3.py&amp;rdquo; haben wir auch direkt mit unserem lokalen Ganache-Node mittels Web3.py interagiert.</description></item></channel></rss>