<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>front-end on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/front-end/</link><description>Recent content in front-end on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 20 Feb 2023 21:51:11 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/front-end/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #31 - Open Source, Front-end-Entwicklung und ChatGPT-Praxis</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/20/weekly_review_20230220/</link><pubDate>Mon, 20 Feb 2023 21:51:11 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/20/weekly_review_20230220/</guid><description>&amp;#39;Christmas Song (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 13. Februar 2023 bis zum 20. Februar 2023.
Diese Woche war außergewöhnlich erfüllt mit Arbeit und verschiedenen persönlichen Projekten. Obwohl ich nicht wirklich so beschäftigt war, dass ich keine Zeit zum Schlafen hatte, entwickelte ich ein unerklärliches Gefühl von Angst und niedergeschlagener Stimmung, was oft zu einer Tendenz zur Rache-Schlafprokrastination führte. Ein Blick auf die Schlafaufzeichnungen meines Smartphones zeigt, dass ich durchschnittlich weniger als 3 Stunden pro Tag schlief.</description></item><item><title>Wochenrückblick #23 - Wie man eine neue Technologie erlernt (Die Perspektive eines Geisteswissenschaftlers auf das Programmieren)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/19/weekly_review_20221219/</link><pubDate>Mon, 19 Dec 2022 06:20:46 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/19/weekly_review_20221219/</guid><description>&amp;#39;Brand New Day - Titelmelodie aus Flying Colors&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 14. bis 19. Dezember 2022. Diese Woche arbeitete ich aufgrund der Pandemie weiterhin von zu Hause aus (ich habe das Gefühl, dass ich diesen Eröffnungssatz bald weglassen kann, da er zur Norm geworden</description></item><item><title>Wochenrückblick #22 - Involution und Angst</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/13/weekly_review_20221213/</link><pubDate>Tue, 13 Dec 2022 22:24:02 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/13/weekly_review_20221213/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 07.12.2022 bis zum 13.12.2022.
Es sind etwa 20 Tage vergangen, seit ich zuletzt mein Zuhause verlassen habe. Angesichts der aktuellen Arbeitsbelastung mit mehreren parallelen Projekten und des fast bereinigten negativen Status habe ich noch nicht geplant, ins Büro zurückzukehren. Ich erwäge sogar, bis kurz vor Neujahr zu Hause zu bleiben. Das Leben in Selbstquarantäne ist recht angenehm.</description></item></channel></rss>