<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>programming on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/programming/</link><description>Recent content in programming on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 05 Aug 2024 05:30:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/programming/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Weekly Review #67 - Reshaping My Information Input System with Follow</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/08/05/weekly_review_20240805/</link><pubDate>Mon, 05 Aug 2024 05:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/08/05/weekly_review_20240805/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Preface This piece is a record and reflection of my life from 2024-07-31 to 2024-08-04.
The most delightful experience this week was trying out Follow, an application that excited me after a long while. I compared it with Readwise and decided to cancel my subscription. I also implemented a self-hosted Web Archive solution, and it felt great to eat my own dog food. I continued working on the wall mural with my senior, and there were many other interesting happenings.</description></item><item><title>Weekly Review #66 - 10x Engineers, Technical Passion and Personal Toolkit</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/30/weekly_review_20240730/</link><pubDate>Tue, 30 Jul 2024 20:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/30/weekly_review_20240730/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Preface This piece records and reflects on my life from 2024-07-22 to 2024-07-30.
After an exceptionally rich Adventure X week of activities, I&amp;rsquo;ve returned to the daily routine of coding with focused attention. I&amp;rsquo;ve been busy with work requirements; continuing to develop the API portion of EpubKit using Cloudflare Worker; refactoring the backend of a side project I started over a year ago but never fully realized using Go, and beginning to attempt writing an API server in Rust; created an Astro web project &amp;ldquo;tools.</description></item><item><title>Docker Grundlagen und Praktiken</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/07/container_docker_basic/</link><pubDate>Wed, 07 Sep 2022 01:30:48 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/07/container_docker_basic/</guid><description>《后来的我们 - 五月天》 Vorwort Dies ist der erste Artikel im Container-Abschnitt der Arbeitspraxis-Serie, der hauptsächlich die Grundlagen und Praktiken von Docker vorstellt. Als Backend-Entwickler habe ich zu Beginn meiner Karriere hauptsächlich lokal debuggt und hatte noch keine wirklichen</description></item><item><title>PostgreSQL Grundlagen und Praxis</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/05/database_postgres_basic/</link><pubDate>Mon, 05 Sep 2022 23:30:46 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/05/database_postgres_basic/</guid><description>《后来的我们 - 五月天》 Vorwort In letzter Zeit habe ich darüber nachgedacht, die in meiner Arbeit häufig verwendeten technischen Punkte und Werkzeuge zu organisieren und zusammenzufassen. Einerseits hilft mir dies, diese Wissenspunkte zu überprüfen und meine Erinnerung an deren Verwendung zu vertiefen. Andererseits</description></item><item><title>Zusammenfassung der Go-Fehlerbehandlung und Best Practices</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/08/29/go_error_handling/</link><pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:19:42 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/08/29/go_error_handling/</guid><description>Vorwort In letzter Zeit habe ich das Go Advanced Training Camp von Herrn Mao Jian von GeekTime überprüft und zusammengefasst. Dies ist ein Kurs, der sich stärker auf Technik und Prinzipien konzentriert und eine breite Palette von Wissenspunkten abdeckt. Daher habe ich beschlossen, eine Serie zu starten, um dies aufzuzeichnen und zusammenzufassen, was auch meine eigene Überprüfung und Referenz erleichtern wird. Dies ist der erste Artikel in der Serie, &amp;ldquo;Go-Fehlerbehandlung&amp;rdquo;.</description></item><item><title>MySQL-Grundlagen und Praxis</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/29/database_mysql_basic/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 00:12:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/29/database_mysql_basic/</guid><description>Vorwort Datenbanken werden sowohl in grundlegenden Lernszenarien als auch in realen Unternehmensanwendungen häufig eingesetzt. Es gibt oft den Scherz, dass die tägliche Arbeit immer um CRUD-Operationen kreist. Die Beherrschung der Verwendung gängiger relationaler Datenbanken ist eine grundlegende Fähigkeit für Entwickler. Dieser Artikel bietet einen Überblick über die grundlegenden Kenntnisse und zugehörigen Operationen von MySQL, einer beliebten relationalen Datenbank, auf dem MacOS-System zur einfachen Referenz.
Überblick über Daten und Datenbanken Daten Grundsätzlich sind Daten eine Art von Fakten oder beobachteten Ergebnissen, eine logische Zusammenfassung objektiver Sachverhalte und eine Form und ein Träger von Informationen.</description></item></channel></rss>