<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Develop on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/category/develop/</link><description>Recent content in Develop on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 01 Jul 2024 15:30:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/category/develop/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wie ich kritische Daten rettete, als mein Cloud-Server abstürzte</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/01/rescue_my_data_from_a_crashed_server/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2024 15:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/01/rescue_my_data_from_a_crashed_server/</guid><description>Vorwort Am Freitag meldete mein bei BandwagonHost gekaufter 2C2G-Server plötzlich einen Kernel-Fehler, wodurch eine Verbindung über SSH oder ein Neustart unmöglich wurde. Nach einer Reihe von umständlichen Rettungsversuchen gelang es mir schließlich, über tausend Bilder von meinem Bildhosting-Dienst zu bergen. Noch immer erschüttert von dieser Erfahrung, möchte ich den Rettungsprozess dokumentieren und nebenbei die neue Bildhosting-Lösung erörtern, die ich eingerichtet habe.
Server-Rettung Dieser Server lief seit etwa eineinhalb Jahren stabil und beherbergte viele meiner kritischen Dienste, darunter über tausend unersetzliche Bilder für den Bildhosting-Dienst meines Blogs, die über Docker Volume persistent auf dem Host gespeichert waren.</description></item><item><title>Cosmos Blockchain-Architektur und Tendermint-Konsensmechanismus</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/10/cosmos_introduction_and_explaination/</link><pubDate>Fri, 10 Feb 2023 20:00:03 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/10/cosmos_introduction_and_explaination/</guid><description>Vorwort In meiner Arbeit bin ich hauptsächlich an der architektonischen Gestaltung und Implementierung von Cross-Chain-Projekten beteiligt. Da die bestehende Lösung unseres Unternehmens auf der Cosmos-Blockchain basiert, habe ich über ein Jahr lang an einigen grundlegenden Kettenentwicklungsmodifikationen mit dem Cosmos SDK gearbeitet. Dies hat mir ein gewisses Verständnis für dessen technische Umsetzung vermittelt. Aufgrund des engen Entwicklungsplans hatte ich jedoch nie die Gelegenheit, ein systematisches Verständnis der architektonischen Gestaltung von Cosmos und des Tendermint-Konsensmechanismus zu erlangen.</description></item><item><title>Fotografiesammlung #02 - Moment in Peking (Der Herbst)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/02/moment_in_peking_the_autumn/</link><pubDate>Mon, 02 Jan 2023 18:00:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/02/moment_in_peking_the_autumn/</guid><description>Vorwort Es ist über ein Jahr her, seit ich nach Peking gekommen bin. Aufgrund langer Perioden, in denen ich in meinem kleinen Zimmer verweilte und mir die Stimmung zum Erkunden fehlte, beschränkten sich die vier Jahreszeiten lediglich auf das wechselnde Grün auf meinem Arbeitsweg. Ich habe nicht einmal die bekanntesten Wahrzeichen besucht.
Tatsächlich bin ich über die Jahre zwischen einigen Städten umgezogen. Jedes Mal dachte ich: &amp;ldquo;Es ist noch Zeit&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Es liegen noch viele Tage vor mir&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Es wird immer eine Gelegenheit geben&amp;rdquo;, und doch blieben oft viele Bedauern zurück.</description></item><item><title>Fotosammlung #01 - Katze in der Kiste</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/01/cat_in_the_box/</link><pubDate>Sun, 01 Jan 2023 21:18:03 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/01/cat_in_the_box/</guid><description>Vorwort Seit November wollte ich ordentliche Fotos von Nini machen, aber die Beleuchtung zu Hause ist nicht ideal. Aufgrund eines vollen Arbeitsplans hatte ich noch keine Hintergründe oder Beleuchtungsausrüstung gezielt gekauft. Heute, während ich die Fotos bearbeitete (ich passe hauptsächlich nur die Farben an, aus Faulheit), empfand ich die Endergebnisse als nicht ganz zufriedenstellend. Dennoch kann ich meinen Neujahrsvorsatz nicht aufgeben, also bat ich einen Freund, ein paar Fotos auszuwählen, die akzeptabel erschienen.</description></item><item><title>Docker Grundlagen und Praktiken</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/07/container_docker_basic/</link><pubDate>Wed, 07 Sep 2022 01:30:48 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/07/container_docker_basic/</guid><description>《后来的我们 - 五月天》 Vorwort Dies ist der erste Artikel im Container-Abschnitt der Arbeitspraxis-Serie, der hauptsächlich die Grundlagen und Praktiken von Docker vorstellt. Als Backend-Entwickler habe ich zu Beginn meiner Karriere hauptsächlich lokal debuggt und hatte noch keine wirklichen</description></item><item><title>PostgreSQL Grundlagen und Praxis</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/05/database_postgres_basic/</link><pubDate>Mon, 05 Sep 2022 23:30:46 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/05/database_postgres_basic/</guid><description>《后来的我们 - 五月天》 Vorwort In letzter Zeit habe ich darüber nachgedacht, die in meiner Arbeit häufig verwendeten technischen Punkte und Werkzeuge zu organisieren und zusammenzufassen. Einerseits hilft mir dies, diese Wissenspunkte zu überprüfen und meine Erinnerung an deren Verwendung zu vertiefen. Andererseits</description></item><item><title>Implementierung von Two-Phase Commit in Solidity Smart Contracts unter Verwendung von State Locks</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/01/two_phase_commit_contract_practice_in_solidity/</link><pubDate>Fri, 01 Jul 2022 10:54:57 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/01/two_phase_commit_contract_practice_in_solidity/</guid><description>《后来的我们 - 五月天》 Vorwort In Smart-Contract-Anwendungen, die Interaktionen zwischen mehreren Systemen oder Verträgen beinhalten, insbesondere in Geschäftsbereichen, in denen die Genauigkeit von Vermögenswerte</description></item><item><title>Solidity Smart Contract Entwicklung - Verwendung des Hardhat Frameworks</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/09/learn_solidity_from_scratch_hardhat/</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 14:38:10 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/09/learn_solidity_from_scratch_hardhat/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Nach den vorherigen Artikeln über Smart Contract Grundlagen, Web3.py und ethers.js haben wir die grundlegenden Kenntnisse zur direkten Interaktion mit Blockchain-Netzwerken durch Programme erworben. Für diejenigen, die damit nicht vertraut sind, können Sie folgende Artikel nachlesen:
Solidity Smart Contract Entwicklung - Grundlagen Solidity Smart Contract Entwicklung - Beherrschung von Web3.py Solidity Smart Contract Entwicklung - Beherrschung von ethers.js In realen komplexen Geschäftsszenarien verwenden wir jedoch oft weiter gekapselte Frameworks wie HardHat, Brownie, Truffle usw.</description></item><item><title>Solidity Smart Contract Entwicklung - Beherrschung von ethers.js</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/08/learn_solidity_from_scratch_ethersjs/</link><pubDate>Wed, 08 Jun 2022 00:25:45 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/08/learn_solidity_from_scratch_ethersjs/</guid><description>《後來的我們 - 五月天》 Vorwort Im vorherigen Artikel &amp;ldquo;Solidity Smart Contract Entwicklung - Grundlagen&amp;rdquo; haben wir die grundlegende Syntax von Solidity kennengelernt und verstanden, dass wir mit Frameworks wie Brownie und HardHat debuggen können. In einem weiteren Artikel &amp;ldquo;Solidity Smart Contract Entwicklung - Beherrschung von Web3.py&amp;rdquo; haben wir auch direkt mit unserem lokalen Ganache-Node mittels Web3.py interagiert.</description></item><item><title>Solidity Smart Contract Entwicklung - Meistern von Web3.py</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/30/learn_solidity_from_scratch_web3py/</link><pubDate>Mon, 30 May 2022 15:25:45 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/30/learn_solidity_from_scratch_web3py/</guid><description>《后来的我们 - 五月天》 Vorwort Im vorherigen Artikel &amp;ldquo;Solidity Smart Contract Entwicklung - Grundlagen&amp;rdquo; haben wir die grundlegende Syntax von Solidity kennengelernt und verstanden, dass wir mit Frameworks wie Brownie und HardHat debuggen können. Bevor wir jedoch diese vorgefertigten Frameworks verwenden, können wir mit Web3.py direkt mit unserem lokalen Ganache-Node interagieren, um</description></item><item><title>Solidity Smart Contract Entwicklung - Grundlagen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/25/learn_solidity_from_scratch_basic/</link><pubDate>Wed, 25 May 2022 01:07:33 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/25/learn_solidity_from_scratch_basic/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Im letzten Jahr habe ich während meines Masterstudiums den Kurs &amp;ldquo;COMP7408 Distributed Ledger and Blockchain Technology&amp;rdquo; an der HKU belegt. In diesem Kurs lernte ich über die Entwicklung von Ethereum Smart Contracts und erstellte eine einfache Bibliotheksverwaltungs-ÐApp. Für mein Abschlussprojekt entschied ich mich, eine Musik-Copyright-Anwendung basierend auf Ethereum zu entwickeln, die unter Uright - Blockchain Music Copyright Management ÐApp zu finden ist. Durch diese Erfahrungen gewann ich ein grundlegendes Verständnis für die Solidity-Entwicklung.</description></item><item><title>BitXHub Cross-chain Plugin (Fabric) Quellcode-Analyse</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/09/blockchain_crosschain_bitxhub/</link><pubDate>Thu, 09 Sep 2021 15:14:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/09/blockchain_crosschain_bitxhub/</guid><description>Vorwort Ich habe zuvor erwähnt, dass die BitXHub Cross-Chain-Plattform von QulianTech eine relativ umfassende Open-Source-Cross-Chain-Lösung in der Branche ist. Sie optimiert hauptsächlich</description></item><item><title>Verteilte Systeme und Blockchain-Konsensmechanismen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/08/blockchain_consensus/</link><pubDate>Wed, 08 Sep 2021 11:03:55 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/08/blockchain_consensus/</guid><description>Vorwort Mit zunehmender Komplexität der Internetsysteme haben sich die meisten von monolithischen zu verteilten Architekturen entwickelt. Die Blockchain-Technologie, die im Wesentlichen auf verteilten Systemen basiert, ist in hohem Maße auf Datenkonsistenz und Konsensmechanismen angewiesen.
Dieser Artikel wird die Konzepte der Konsistenz und des Konsens in verteilten Systemen sowie deren praktische Anwendungen und Entwicklungen in der Blockchain-Technologie vorstellen.
Verteilte Systeme Das Konsistenzproblem Mit zunehmender Komplexität der Geschäftsszenarien wird ein einzelner Dienst oft von mehreren Servern bereitgestellt, die einen Cluster bilden.</description></item><item><title>Einführung und Architektur von Blockchain-as-a-Service (BaaS) Plattformen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/07/blockchain_baas_platform/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 10:00:52 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/07/blockchain_baas_platform/</guid><description>Vorwort In meiner aktuellen Arbeit bin ich für den Bereich der Chaincode-Verwaltung einer Blockchain-as-a-Service (BaaS) Plattform für Hyperledger Fabric verantwortlich. Ich interessiere mich sehr für die Architektur und Implementierung von BaaS-Plattformen. Als eine Plattform, die Entwicklern eine One-Stop-Lösung für die Erstellung, Verwaltung und Wartung von Blockchain-Anwendungen bietet, wie sieht ihre Architektur aus?
Dieser Artikel ist eine Zusammenfassung und Analyse der BaaS-Plattform-Architektur.
Einführung in BaaS Blockchain ist ein komplexes verteiltes System, insbesondere Enterprise-Konsortium-Chain-Plattformen wie Hyperledger Fabric, bei denen die Bereitstellung und der Betrieb äußerst komplex sind.</description></item><item><title>Prinzipien und Praxis der Cross-Chain-Technologie</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/06/blockchain_crosschain/</link><pubDate>Mon, 06 Sep 2021 15:34:40 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/06/blockchain_crosschain/</guid><description>Vorwort Derzeit werden Blockchain-Plattformen immer vielfältiger, darunter etablierte wie Hyperledger Fabric und Ethereum sowie inländische Plattformen wie Hyperchain und Z-ledger. Mit zunehmender Komplexität der Blockchain-Anw</description></item><item><title>Analyse der Hyperledger Fabric Go SDK Events</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/01/blockchain_hyperledger_fabric_gosdk_event/</link><pubDate>Wed, 01 Sep 2021 17:21:58 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/01/blockchain_hyperledger_fabric_gosdk_event/</guid><description>Vorwort Kürzlich musste ich im Rahmen der Arbeit an einem Cross-Chain-Adapter das Go SDK verwenden, um eine Verbindung zu einem Fabric-Netzwerk auf einer lokalen Chain herzustellen und Events zu überwachen. Daher habe ich mich entschieden, die von Fabric unterstützten Events und die vom SDK bereitgestellten Überwachungsmethoden zusammenzufassen.
Fabric Events Events sind eine Möglichkeit für Clients, mit dem Fabric-Netzwerk zu interagieren. Wie in der obigen Abbildung dargestellt, kann der Client nach der Ausführung einer Transaktion im Fabric-Netzwerk aufgrund der asynchronen Verarbeitung den Status der eingereichten Transaktion (ob sie akzeptiert wurde) nicht unmittelbar erfahren.</description></item><item><title>Zusammenfassung der Go-Fehlerbehandlung und Best Practices</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/08/29/go_error_handling/</link><pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:19:42 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/08/29/go_error_handling/</guid><description>Vorwort In letzter Zeit habe ich das Go Advanced Training Camp von Herrn Mao Jian von GeekTime überprüft und zusammengefasst. Dies ist ein Kurs, der sich stärker auf Technik und Prinzipien konzentriert und eine breite Palette von Wissenspunkten abdeckt. Daher habe ich beschlossen, eine Serie zu starten, um dies aufzuzeichnen und zusammenzufassen, was auch meine eigene Überprüfung und Referenz erleichtern wird. Dies ist der erste Artikel in der Serie, &amp;ldquo;Go-Fehlerbehandlung&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Blockchain-Netzwerkspeicherung und Optimierung basierend auf CNFS</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/08/20/blockchain_paper_cnfs/</link><pubDate>Fri, 20 Aug 2021 09:30:25 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/08/20/blockchain_paper_cnfs/</guid><description>Forschung zur Cloud-Computing-Verarbeitung und Optimierung verteilter Computer Vorwort Nach einem Jahr blockchain-bezogener Studien an der HKU entwickelte ich ein Interesse am Bereich der verteilten Speicherung. Mein Abschlussprojekt stand ebenfalls in Verbindung mit IPFS, wie in &amp;ldquo;Uright - Blockchain Music Copyright Management ÐApp&amp;rdquo; detailliert beschrieben. Nach meiner Rückkehr aufs Festland hatte ich die Gelegenheit, mit Dr. Sun Ye vom CNFS Protocol Lab zusammenzuarbeiten, um dieses Paper &amp;ldquo;Forschung zur Cloud-Computing-Verarbeitung und Optimierung verteilter Computer (Blockchain-Netzwerkspeicherung und Optimierung basierend auf CNFS)&amp;rdquo; zu verfassen, was mein Verständnis von verteilter Netzwerkspeicherung und -berechnung vertiefte.</description></item><item><title>Detaillierte Erklärung des Ethereum MPT (Merkle Patricia Tries)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/08/16/blockchain_ethereum_mpt/</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 12:12:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/08/16/blockchain_ethereum_mpt/</guid><description>Vorwort Kürzlich erhielt ich eine Arbeitsaufgabe, die Datenstruktur des Zustandsbaums des Projekts-Smart-Contracts von einem Rot-Schwarz-Baum in einen Trie zu ändern und die Leistung der beiden Datenstrukturen zu vergleichen. Der Trie bezieht sich hauptsächlich auf die offizielle Java-Implementierung von Ethereum ethereum/ethereumj, während der Rot-Schwarz-Baum von mir selbst implementiert wurde. Dieser Artikel ist eine Aufzeichnung des theoretischen und praktischen Vergleichs der beiden Datenstrukturen.
Datenstrukturen Rot-Schwarz-Baum Ein Rot-Schwarz-Baum ist ein annähernd ausgewogener binärer Suchbaum, der rote und schwarze Knoten enthält und sicherstellt, dass der Höhenunterschied zwischen dem linken und rechten Teilbaum eines beliebigen Knotens weniger als das Zweifache beträgt.</description></item><item><title>Häufig verwendete Datenstrukturen für das Lösen von LeetCode-Problemen (Go-Edition)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/05/29/algorithm_data_structure_go/</link><pubDate>Sat, 29 May 2021 00:12:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/05/29/algorithm_data_structure_go/</guid><description>Vorwort Kürzlich habe ich wieder begonnen, LeetCode-Algorithmusprobleme mit Go zu lösen. Bei der arbeitsbezogenen Algorithmenpraxis liegt der Hauptfokus darauf, Problemlösungsansätze und Programmierfähigkeiten zu schärfen, anstatt komplexe Datenstrukturen wie in algorithmischen Wettbewerben einzusetzen. Die häufig verwendeten Datenstrukturen und Operationen sind relativ wenige, aber ihre Beherrschung kann die Codequalität erheblich verbessern. Ich habe diese Zusammenfassung für eine einfache Referenz erstellt.
Datenstrukturen Arrays Initialisierung // Initialisierung eines Arrays der Größe 10 mit Standardwert 0 nums := make([10]int) // Initialisierung eines zweidimensionalen booleschen Arrays visited := make([5][10]int) Gängige Methoden for i := 0; i &amp;lt; len(nums); i++ { // Zugriff auf num[i] } Strings Initialisierung s1 := &amp;#34;hallo welt&amp;#34; // Erstellung eines mehrzeiligen Strings s2 := `Dies ist ein mehrzeiliger String.</description></item><item><title>Uright - Blockchain-basierte ÐApp für Musikurheberrechtsmanagement</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/05/10/uright_case_study/</link><pubDate>Mon, 10 May 2021 19:30:25 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/05/10/uright_case_study/</guid><description>Uright - Blockchain-basierte ÐApp für Musikurheberrechtsmanagement Einführung Eine dezentralisierte Anwendung (ÐApp) für Musikurheberrechtsmanagement, basierend auf Angular+Solidity+Web3.js, unter Anwendung von Technologien wie IPFS, ENS und Oracles, bereitgestellt auf Ethereum mit Truffle.
Die Uright dezentralisierte Anwendung ermöglicht es Musikern (Inhaltseigentümern), ihre Werke als &amp;ldquo;Manifestationen&amp;rdquo; zu registrieren und auf der Ethereum-Blockchain zu verzeichnen.
&amp;ldquo;Manifestationen&amp;rdquo; präsentieren die Werke der Musiker als Inhaltsfragmente, um Urheberschaft und Eigentum zu beweisen. Dies wird durch den &amp;ldquo;Manifestations&amp;rdquo; Smart Contract erreicht, der den IPFS-Hash, der den Inhalt des Werkes anzeigt, den Titel (geplante zusätzliche Metadaten) und die Registrierungszeit aufzeichnet.</description></item><item><title>BlockchainGuide - Blockchain Wissensdatenbank</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/04/03/blockchain_guide/</link><pubDate>Sat, 03 Apr 2021 12:12:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/04/03/blockchain_guide/</guid><description>BlockchainGuide Eine kontinuierlich aktualisierte Wissensdatenbank zu Blockchain-Kernthemen
Quellprojekt | Online lesen
Inhaltsverzeichnis
BlockchainGuide Grundlagen Blockchain-Grundlagen Bitcoin Ethereum Hyperledger Fabric Aufkommende Technologien IPFS Cross-Chain BaaS-Plattformen Entwicklungspraxis Programmiersprachen Entwicklungswerkzeuge Persönliche Projekte Verschiedenes Über mich Grundlagen Blockchain-Grundlagen Blockchain-Grundlagen und Schlüsseltechnologien Bitcoin Offizielle Website Whitepaper (Chinesische Übersetzung) Quellcode Einblicke in die Bitcoin-Kerntechnologie Ethereum Offizielle Website Whitepaper Dokumentation Quellcode Analyse der Ethereum-Kerntechnologie Erklärung zu Ethereum MPT (Merkle Patricia Tries) Hyperledger Fabric Offizielle Website Dokumentation Quellcode Detaillierte Erklärung der Systemarchitektur von Hyperledger Fabric Analyse des Netzwerk- und Sicherheitssystems von Hyperledger Fabric Analyse der Ereignisse im Hyperledger Fabric Go SDK Aufkommende Technologien IPFS Offizielle Website Whitepaper Dokumentation Quellcode Analyse und Reflexion des verteilten Speicherprotokolls IPFS Einrichtung eines lokalen IPFS-Knotens (Kommandozeile) Blockchain-Netzwerkspeicherung und -Optimierung basierend auf CNFS Cross-Chain Prinzipien und Praxis der Cross-Chain-Technologie BaaS-Plattformen Einführung und Architektur von Blockchain-as-a-Service (BaaS) Plattformen Entwicklungspraxis Programmiersprachen Solidity Go Entwicklungswerkzeuge MetaMask Truffle Web3.</description></item><item><title>MySQL-Grundlagen und Praxis</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/29/database_mysql_basic/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 00:12:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/29/database_mysql_basic/</guid><description>Vorwort Datenbanken werden sowohl in grundlegenden Lernszenarien als auch in realen Unternehmensanwendungen häufig eingesetzt. Es gibt oft den Scherz, dass die tägliche Arbeit immer um CRUD-Operationen kreist. Die Beherrschung der Verwendung gängiger relationaler Datenbanken ist eine grundlegende Fähigkeit für Entwickler. Dieser Artikel bietet einen Überblick über die grundlegenden Kenntnisse und zugehörigen Operationen von MySQL, einer beliebten relationalen Datenbank, auf dem MacOS-System zur einfachen Referenz.
Überblick über Daten und Datenbanken Daten Grundsätzlich sind Daten eine Art von Fakten oder beobachteten Ergebnissen, eine logische Zusammenfassung objektiver Sachverhalte und eine Form und ein Träger von Informationen.</description></item><item><title>Einrichtung eines lokalen IPFS-Knotens (Kommandozeile)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/27/blockchain_ipfs_practice/</link><pubDate>Sat, 27 Mar 2021 18:46:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/27/blockchain_ipfs_practice/</guid><description>Vorwort In unserem vorherigen Artikel &amp;ldquo;Prinzipien der verteilten Dateispeicherung mit IPFS&amp;rdquo; haben wir detailliert die Konzepte, Funktionen, Arbeitsprinzipien und IPNS des IPFS-Systems vorgestellt. Wie richten wir nun einen IPFS-Knoten lokal ein?
Dieser Beitrag demonstriert die Einrichtung eines IPFS-Knotens (Kommandozeilenversion) auf dem macOS 11.2.3-System und führt praktische Operationen zum Hochladen, Herunterladen, zur Netzwerksynchronisation, pin, GC, IPNS usw. durch, um das Verständnis der IPFS-Arbeitsprinzipien zu vertiefen.
Praktische Umsetzung Installation wget https://dist.ipfs.io/go-ipfs/v0.8.0/go-ipfs_v0.8.0_darwin-amd64.tar.gz tar -xvzf go-ipfs_v0.</description></item><item><title>Analyse und Reflexionen über das IPFS verteilte Speicherprotokoll</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/25/blockchain_ipfs_structure/</link><pubDate>Thu, 25 Mar 2021 16:30:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/25/blockchain_ipfs_structure/</guid><description>Vorwort Kürzlich habe ich an einem Fallstudienprojekt für die Universität gearbeitet, einem Musikurheberrechtsverwaltungsprojekt basierend auf der Ethereum-Plattform. Es verwendet die IPFS-Technologie für verteilte Dateispeicherung zum Hochladen von Musikwerken und Urheberrechtsnachweisdokumenten, wobei hauptsächlich die Deduplizierungsfunktion zur Erkennung von</description></item><item><title>Eine kurze Analyse des Netzwerks und Sicherheitssystems von Hyperledger Fabric</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/23/blockchain_hyperledger_fabric_network/</link><pubDate>Tue, 23 Mar 2021 12:12:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/23/blockchain_hyperledger_fabric_network/</guid><description>Vorwort Im vorherigen Artikel &amp;ldquo;Detaillierte Erklärung der Hyperledger Fabric Architektur&amp;rdquo; haben wir eine umfassende Interpretation und Analyse der Architektur und Funktionsprinzipien von Fabric gegeben. Als Blockchain-System auf Unternehmensebene stellt sich die Frage: Wie konstruiert es Netzwerke basierend auf komplexen Geschäftsanforderungen? Welche Sicherheitsprobleme existieren während des Betriebs und wie geht Fabric diese Probleme präventiv durch seine Mechanismen an?
Dieser Artikel wird anhand von Beispielen veranschaulichen, wie ein vereinfachtes Fabric-Unternehmensnetzwerk aufgebaut ist, und sein Netzwerk- und Sicherheitssystem analysieren.</description></item><item><title>Detaillierte Erklärung der Systemarchitektur von Hyperledger Fabric</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/20/blockchain_hyperledger_fabric_structure/</link><pubDate>Sat, 20 Mar 2021 12:12:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/20/blockchain_hyperledger_fabric_structure/</guid><description>Vorwort Da mein Abschlussprojekt hauptsächlich auf der öffentlichen Ethereum-Blockchain basierte und es an Szenarien für Unternehmensanwendungen mangelte, beschränkte sich mein bisheriges Verständnis von Hyperledger Fabric größtenteils auf Konzepte wie den Berechtigungsverwaltungsmechanismus, Kanäle und flexible Smart-Contract-Erstellung. Ich hatte nur eine vage Vorstellung von seiner Architektur, den Rollen verschiedener Knoten und den Betriebsmechanismen. Kürzlich, während ich den Kurs &amp;ldquo;FITE3011 Distributed Ledger and Blockchain&amp;rdquo; an der HKU belegte, gab der Professor eine detaillierte Erklärung der Funktionsprinzipien von Hyperledger Fabric, der Netzwerkeinrichtung und des Chaincode-bezogenen Wissens.</description></item><item><title>COMP7103 Topic 3 Clustering</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/18/comp7103_topic3/</link><pubDate>Thu, 18 Mar 2021 01:18:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/18/comp7103_topic3/</guid><description>COMP7103 Data Mining Topic 3 Clustering Cluster Analysis Finding groups of objects such that the objects in a group will be similar (or related) to one another and different from (or unrelated to) the objects in other groups
Application Understanding Group related documents for browsing, group genes and proteins that have similar functionality, or group stocks with similar price fluctuations Summarization Reduce size of large data sets Types of Clusterings Partitional Clustering A division data objects into non-overlapping subsets (clusters) such that each data object is in exactly one subset Hierarchical clustering A set of nested clusters organized as a hierarchical tree Other Distinctions Between Sets of Clusters Exclusive versus non-exclusive In non-exclusive clusterings, points may belong to multiple clusters Can represent multiple classes or &amp;lsquo;border&amp;rsquo; points Fuzzy versus non-fuzzy In fuzzy clustering, a point belongs to every cluster with some weight between 0 and 1 Weights must sum to 1 Probabilistic clustering has similar characteristics Partial versus complete In some cases, we only want to cluster some of the data Heterogeneous versus homogeneous Cluster of widely different sizes, shapes, and densities Well-separated clusters A cluster is a set of points such that any point in a cluster is closer (or more similar) to every other point in the cluster than to any point not in the cluster</description></item><item><title>COMP7801 Topic 4 Top-k</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/06/comp7801_topic4/</link><pubDate>Sat, 06 Mar 2021 01:18:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/06/comp7801_topic4/</guid><description>Background Multidimensional Data Flat relational tables Multimedia feature vectors Data warehouse data Spatial data Text documents Attribute Types Attributes of multidimensional tuples may have variable types Ordinal (e.g., age, salary) Nominal categorical values (e.g., color, religion) Binary (e.g., gender, owns_property)Basic queries: range, NN, similarity Basic Queries (Range) selection query Returns the records that qualify a (multidimensional) range predicate Example: Return the employees of age between 45 and 50 and salary above $100,000 Distance (similarity) query Returns the records that are within a distance from a reference record.</description></item><item><title>COMP7801 Topic 3 Spatial Networks</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/02/27/comp7801_topic3/</link><pubDate>Sat, 27 Feb 2021 01:18:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/02/27/comp7801_topic3/</guid><description>Background Network Distance In many real applications accessibility of objects is restricted by a spatial network Examples Driver looking for nearest gas station Mobile user looking for nearest restaurant Shortest path distance used instead of Euclidean distance SP(a,b) = path between a and b with the minimum accumulated length Challenges Euclidean distance is no longer relevant R-tree may not be useful, when search is based on shortest path distance Graph cannot be flattened to a one-dimensional space Special storage and indexing techniques for graphs are required Graph properties may vary directed vs.</description></item><item><title>COMP7103 Topic 2 Association Rules</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/02/25/comp7103_topic2/</link><pubDate>Thu, 25 Feb 2021 01:18:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/02/25/comp7103_topic2/</guid><description>COMP7103 Data Mining Topic 2 Association Rules Market-Basket Model A general many-many mapping (association) between two kinds of things
A large set of items, e.g., things sold in a supermarket A large set of baskets, each of which is a small set of the items, e.g., the things one customer buys on one day Frequent Itemsets Support Support for itemset I (s(I)) = the number of baskets containing all items in I</description></item><item><title>Interpretation der Ethereum-Kerntechnologie</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/02/20/blockchain_ethereum_basic/</link><pubDate>Sat, 20 Feb 2021 12:12:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/02/20/blockchain_ethereum_basic/</guid><description>Vorwort Bitcoin als dezentralisierte digitale Währung war äußerst erfolgreich. Aufgrund der Einschränkungen des Bitcoin-Skripts (das nicht Turing-vollständig ist und nur einfache Logik verarbeiten kann) ist es jedoch nicht in der Lage, sehr komplexe Geschäftsoperationen zu verarbeiten. Ethereum führte Smart Contracts ein, die es ermöglichen, das Konzept der Dezentralisierung auf ein breiteres Spektrum von Anwendungsszenarien anzuwenden, und wird daher auch als Blockchain 2.0 bezeichnet. Dieser Artikel wird die Kerntechnologien von Ethereum interpretieren.</description></item><item><title>Interpretation der Bitcoin Core-Technologie</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/02/17/blockchain_bitcoin_basic/</link><pubDate>Wed, 17 Feb 2021 12:12:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/02/17/blockchain_bitcoin_basic/</guid><description>Vorwort Im vorherigen Artikel &amp;ldquo;Grundlagen und Schlüsseltechnologien der Blockchain&amp;rdquo; habe ich die grundlegenden Kenntnisse und Schlüsseltechnologien der Blockchain umrissen. Da Bitcoin die typischste Anwendung der Blockchain ist, wird dieser Artikel die Kerntechnologien von Bitcoin interpretieren. Falls es Fehler oder Auslassungen gibt, diskutieren und korrigieren Sie diese bitte.
Bitcoin-System Bitcoin ist eine digitale Währung, die 2009 von Satoshi Nakamoto erfunden wurde, hauptsächlich um dem zentralisierten Bankensystem entgegenzuwirken. Aufgrund seines genialen Systemdesigns und seiner Sicherheit ist sein Wert rasant gestiegen.</description></item><item><title>Blockchain-Grundlagen und Schlüsseltechnologien</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/02/12/blockchain_basic/</link><pubDate>Fri, 12 Feb 2021 12:12:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/02/12/blockchain_basic/</guid><description>Vorwort Kürzlich habe ich an der HKU den Kurs &amp;lt;COMP7408 Distributed Ledger and Blockchain Technology&amp;gt; belegt, der mir ein systematischeres Verständnis der Grundkonzepte der Blockchain vermittelt hat. In Verbindung mit Professor Xiao Zhens öffentlichem Kurs &amp;ldquo;Blockchain-Technologie und Anwendungen&amp;rdquo; der Peking-Universität, den ich zuvor absolviert habe, ist mir die Weite des Blockchain-Wissenssystems bewusst geworden. Ich plane, eine Reihe von Artikeln zu veröffentlichen, um das Wissen über Blockchain, Bitcoin, Ethereum usw. systematisch zu organisieren.</description></item><item><title>COMP7801 Topic 2 Spatial Data Management</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/02/06/comp7801_topic2/</link><pubDate>Sat, 06 Feb 2021 01:18:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/02/06/comp7801_topic2/</guid><description>Spatial Data Management Concepts Spatial Data
Location data Check-in service Online Maps Location-based services Location tracking Traffic Data Spatial Databases
PostgreSQL with PostGIS Neo4J-spatial HadoopGIS Ingres GeoMesa Spatial Data Management
Spatial Database Systems Manage large collections of multidimensional objects (2D/3D) A spatial object Contains (at least) one spatial attributes that describes its location and/or geometry A spatial relation Is an organized collection of spatial objects of the same entity Spatial Data Representation</description></item><item><title>COMP7801 Topic 1b Database Indexing</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/01/30/comp7801_topic1b/</link><pubDate>Sat, 30 Jan 2021 01:18:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/01/30/comp7801_topic1b/</guid><description>Database Indexing Concepts Indexing mechanisms used to speed up access to desired data Search Key An attribute or a set of attributes used to look up records in a file An index file consists of records (called index entries) of the form search key - pointer Index files are typically much smaller than the original file Two basic kinds of indices Ordered indices: search keys are stored in sorted order Hash indices: search keys are distributed across &amp;ldquo;buckets&amp;rdquo; using a &amp;ldquo;hash function&amp;rdquo; Good Index Index quality is evaluated by several factors Access types supported by the index efficiently records with a specified value in the attribute (equality query) or records with an attribute value falling in a specified range of values (range query) Access time – query response time Insertion time – data record insertion time Deletion time – data record deletion time Space overhead – size of the index file Classification of Indexes Primary index In a sequentially ordered file, the index whose search key specifies the sequential order of the file Secondary index an index whose search key specifies an order different from the sequential order of the file Also called non-clustered index Dense index Index record appears for every search-key value in the file Sparse Index Contains index records for only some search-key values Applicable when records are sequentially ordered on search-key Less space and less maintenance overhead for insertions and deletions Generally slower than dense index for locating records Good tradeoff: sparse index with an index entry for every block in file, corresponding to least search-key value in the block Primary and Secondary Indices Secondary indices have to be dense Indices offer substantial benefits when searching for records Index is much smaller than relation file (cheap scan) Index can be ordered (fast search) When a file is modified, every index on the file must be updated Updating indices imposes overhead on database modification Indexes should be used with care Sequential scan using primary index is efficient, but a sequential scan using a secondary index is expensive Each record access may fetch a new block from disk Multilevel Index If index does not fit in memory, access becomes expensive To reduce number of disk accesses to index records, treat 1st level of index kept on disk as a sequential file and construct a sparse index on it outer index – a sparse index on 1st-level index file inner index – the 1st-level index file If even outer index is too large to fit in main memory, yet another level of index can be created, and so on B+-Tree Index Files A dynamic, multi-level index Advantage automatically reorganizes itself with small local changes, in the face of insertions and deletions Reorganization of entire file is not required to maintain performance Disadvantage of B+-trees Extra insertion and deletion overhead, space overhead Advantages of B+-trees outweigh disadvantages, and they are used extensively Basic Properties Disk-based tree structure every node of the tree is a block and has an address (block-id) on the disk Multiway tree each node has multiple children (between n/2 and n, where n/2 is the order or degree of the tree) Therefore, at least 50% of the space in a node is guaranteed to be occupied (this rule may not apply to tree root) Balanced tree all paths from the root to a leaf have the same length guarantees good search performance (to be seen later) Disjoint partition of attribute domain into ranges each sub-tree indexes a range in the attribute domain the entries of a directory node define the separators between domain intervals leaf nodes store index entries and pointers to the relation file Non-Leaf Nodes in B+-Trees Each non-leaf node contains up to n-1 search key values and up to n pointers All non-leaf nodes (except root) contain at least n/2 pointers (n/2 is sometimes called the minimum fan-out or degree) Non leaf nodes form a multi-level sparse index on the leaf nodes.</description></item><item><title>COMP7103 Topic 1 Introduction</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/01/28/comp7103_topic1/</link><pubDate>Thu, 28 Jan 2021 01:18:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/01/28/comp7103_topic1/</guid><description>COMP7103 Data Mining Topic 1 Introduction Decision-Support System (DSS)
A decision-support system (DSS) is a system that assists decision makers to make important decisions for an organization or business KDD and data mining are important components in many DSS&amp;rsquo;s Data and Knowledge
Data A collecion of facts about certain group of objects Pattern Certain characteristics of data that are frequently observed Knowledge Some general rules about the objects Data Warehouse</description></item><item><title>COMP7801 Topic 1a Relational Database</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/01/23/comp7801_topic1a/</link><pubDate>Sat, 23 Jan 2021 01:18:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/01/23/comp7801_topic1a/</guid><description>Relational Databases Structure of Relational Databases Basic structure Given sets D1, D2, &amp;hellip;, Dn A relation r is a subset of D1 x D2 x &amp;hellip;, x Dn A relation is a set of n-tuples (a1, a2, &amp;hellip;, an) where each ai Di Example
if customer-name = {Jones, Smith, Curry, Lindsay} customer-street = {Main, North, Park} customer-city = {Harrison, Rye, Pittsfield} Then r = {(Jones, Main, Harrison), (Smith, North, Rye), (Curry, North, Rye), (Lindsay, Park, Pittsfield)} is a relation over customer-name x customer-street x customer-city Attribute Types Each attribute of a relation has a name The set of allowed values for each attribute is called the domain of the attribute Relation Schema A1, A2, &amp;hellip;, An are attributes R = (A1, A2, &amp;hellip;, An ) is a relation schema E.</description></item><item><title>Häufig verwendete Datenstrukturen für LeetCode-Problemlösung (Java-Edition)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/01/01/algorithm_data_structure_java/</link><pubDate>Fri, 01 Jan 2021 00:12:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/01/01/algorithm_data_structure_java/</guid><description>Vorwort Kürzlich habe ich begonnen, Algorithmusprobleme auf LeetCode zu lösen. Bei der berufsbezogenen Algorithmuspraxis liegt der Schwerpunkt auf der Verfeinerung von Problemlösungsansätzen und Programmierfähigkeiten, anstatt komplexe Datenstrukturen wie in Algorithmuswettbewerben zu verwenden. Daher sind die häufig verwendeten Datenstrukturen und Operationen nicht zahlreich. Der versierte Umgang mit diesen kann die Codequalität erheblich verbessern. Ich habe diese Zusammenfassung für eine einfache Referenz erstellt.
Datenstrukturen Array [] Initialisierung // Initialisiere ein Array der Größe 10 mit Standardwert 0 int[] nums = new int[10]; // Initialisiere ein 2D-Boolean-Array boolean[][] visited = new boolean[5][10]; Gängige Methoden // Im Allgemeinen wird zu Beginn einer Funktion eine Nicht-Leer-Prüfung durchgeführt, dann werden Elemente über den Index zugegriffen if (nums.</description></item><item><title>xDeepFM für Empfehlungssysteme</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/11/11/comp7404_group_project/</link><pubDate>Wed, 11 Nov 2020 16:30:25 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/11/11/comp7404_group_project/</guid><description>Vorwort eXtreme Deep Factorization Machine (xDeepFM)
Diese Arbeit schlägt ein neuartiges Compressed Interaction Network (CIN) vor, das darauf abzielt, Feature-Interaktionen auf explizite Weise und auf Vektorebene zu generieren.
GitHub-Repository GitHub: xDeepFM_for_Recommender_Systems
Video-Demo YouTube | Google Drive
Datensätze Criteo-Datensatz. Es handelt sich um einen bekannten Benchmark-Datensatz der Industrie zur Entwicklung von Modellen zur Vorhersage der Klickrate von Anzeigen, der öffentlich zugänglich ist. Gegeben einem Benutzer und der Seite, die er besucht, besteht das Ziel darin, die Wahrscheinlichkeit vorherzusagen, dass er auf eine bestimmte Anzeige klickt.</description></item><item><title>ICOM6045 Topic 1 Cryptography</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/21/icom6045_topic1/</link><pubDate>Wed, 21 Oct 2020 19:53:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/21/icom6045_topic1/</guid><description>ICOM6045 Fundamentals of E-Commerce Security Topic 1 Cryptography Definition Process of transforming information to make it unreadable to anyone except those possessing the key Purpose Data confidentiality Transpositions/Permutations An encryption in which the letters of the message are rearranged Function Try to break established patterns Example Columnar transposition Rearrangement of the characters of the plaintext into columns Based on characteristic patterns of pairs of adjacent letters, called digrams Analysis Compute the letter frequencies Break the text into columns by compare a block of ciphertext characters against characters successively farther away in the ciphertext.</description></item><item><title>ICOM6012 Topic 4 Transport Layer</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/20/icom6012_topic4/</link><pubDate>Tue, 20 Oct 2020 09:37:44 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/20/icom6012_topic4/</guid><description>ICOM6012 Internet Infrastructure Technologies Topic 4 Transport Layer Actions Sender Get application layer message Determine segment header fields values Create segment Pass segment to IP Receiver Receive segment from IP Check header values Extract application layer message Demultiplexes message up to application via socket Services Provide logical communication between processes Run in end system Send side Break app messages into segment Pass to network layer Receive side Reassembles segments into messages Pass to application layer Protocols TCP Features Point-to-point One sender, one receiver Reliable, in-order byte system No message boundaries Full duplex data Bi-directional data flow in same connection MSS: maximum segment size (excluding header) Cumulative ACKs Pipelining TCP congestion and flow control set window size Flow Control Sender will not overwhelm receiver Congestion control Concepts Segment structure Sequence numbers Byte stream &amp;ldquo;number&amp;rdquo; of first byte in segment&amp;rsquo;s data Acknowledgements (ACKs) Seq # of next byte expected from other side Cumulative ACKs Procedure Connection-oriented Handshaking initializes sender, receiver state before data exchange TCP socket identified by 4-tuple Source IP Source Port # Dest IP Dest Port # Server host may support many simultaneous TCP sockets Web servers have different sockets for each connecting client (Non-persistent HTTP will have different socket for each request) Demux Receiver uses all four values to direct segment to appropriate socket 3-way handshake Connection setup Connection management Handshake Agree to establish connection Agree on connection parameters Retransmission Closing a connection Events Data received from application Create segment with seq # (a byte-stream number of first data byte in segment) Start timer if not already running Think of timer as for oldest unACKed segment Expiration interval: TimeOutInterval Timeout Retransmit segment that caused timeout Restart timer ACK received Update what is known to ACKed Start timer if there are still unACKed segment Shortcomings SYN DoS Attack Half-open TCP connections consume all the TCP connection resources SYN packet with a spoofed source address UDP Features</description></item><item><title>ICOM6012 Topic 3 Application Layer</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/19/icom6012_topic3/</link><pubDate>Mon, 19 Oct 2020 17:50:44 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/19/icom6012_topic3/</guid><description>ICOM6012 Internet Infrastructure Technologies Topic 3 Application Layer Creating a Network App Run on different end systems Communication over network No need to write for network-core devices Client-Server Architecture (The Centralized Internet) Server Always-on host Permanent IP address Often in data centers (for scaling) Clients Contact, communicate with server May be intermittently connected May have dynamic IP addresses Don&amp;rsquo;t communicate directly with each other Peer-to-Peer (P2P) Architecture No always-on server</description></item><item><title>A Look at Tik-Tok</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/16/ecom6013_discussion_topic4/</link><pubDate>Fri, 16 Oct 2020 09:19:19 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/16/ecom6013_discussion_topic4/</guid><description>A Look at Tik-Tok Given there are many social media platforms already existing in US, what makes Tik-Tok so successful that it becomes a big enough threat to cause the US Government to act the way it did towards a commercial company (ignore political factors) Economically, at about 2016, US tech giants such as Facebook or Google mainly focused on long video platform instead of the short video platform. A company called Musical.</description></item><item><title>ECOM6013 Topic 8 Blockchain and Cybercurrency</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/09/ecom6013_topic8/</link><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 11:01:28 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/09/ecom6013_topic8/</guid><description>ECOM6013 E-Commerce Technologies Topic 8 Blockchain and Cybercurrency Form of Money
Token money Physical token Value is lost without the token No intermediary is required for spending Requires faith in the issuer (a government or a bank) Notationary money Notation/entry in a ledger, passbook, or database Can&amp;rsquo;t be lost Requires an intermediary Requires faith in the maintainer of the ledger Hybrid money Requires both a token and a ledger account Can be lost Requires an intermediary Requires faith in the issuer Virtual money No token/ledger Can be lost No intermediary required No issuer, no government backing Digital money String of bytes (data) stored on a device Value is lost/stolen when devices fail/invaded Cybercurrency Bitcoin is the most influential one Based on blockchain Bitcoin</description></item><item><title>ICOM6012 Topic 2 The Big Picture</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/05/icom6012_topic2/</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 09:06:09 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/05/icom6012_topic2/</guid><description>ICOM6012 Internet Infrastructure Technologies Topic 2 The Big Picture The Internet: &amp;ldquo;nuts and bolts&amp;rdquo; view
Billions of connected computing devices Host = end system Running network apps Internet of things (IoT) Packet switches routers switchers Communication links Fiber, copper, radio, satellite Transmission rate: bandwidth Networks Collection of devices, routers, switches, links Managed by an organization Internet: &amp;ldquo;network of networks&amp;rdquo; Interconnected ISPs Protocols Control sending, receiving of messages Internet standards RFC: Requests for Comments IETF: Internet Engineering Task Force IEEE: Institute of Electronical &amp;amp; Electronic Engineering The Internet: a &amp;ldquo;service&amp;rdquo; view</description></item><item><title>COMP7404 Topic 3 Adversarial Search</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/05/comp7404_topic3/</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:30:11 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/05/comp7404_topic3/</guid><description>COMP7404 Computational Intelligence and Machine Learning Topic 3 Adversarial Search A Multi-agent Competitive Environment
Other agents are planning against us Goals are in conflict (not necessarily) Game Definition
A game can be defined as s : States s0: Initial state Player(s) : Defines which player has the move Actions(s) : Returns a set of legal moves Result(s,a) : Defines the result of a move TerminalTest(s) : True when game is over, false otherwise Utility(s,p) : Defines the final numeric value for a game that ends in terminal state s for player p A game tree can be constructed Nodes are game states and edges are moves Tic-Tac-Toe Game Tree</description></item><item><title>COMP7404 Topic 2 Beyond Classical Search</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/04/comp7404_topic2/</link><pubDate>Sun, 04 Oct 2020 21:30:11 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/04/comp7404_topic2/</guid><description>COMP7404 Computational Intelligence and Machine Learning Topic 2 Beyond Classical Search Planning vs Identification
Planing: sequence of actions The path to the goal is the important thing Paths have various costs, depths Heuristics to guide, frontier to keep backups Identification: assignments to variables The goal itself is important, not the path Local Search can find solutions faster for specific types of identification problems
Local Search
Evaluate and modify one current state rather than systematically explore paths from an initial state Suitable for problems were all that matters in the solution state and not the path cost to reach it Although local search algorithms are not systematic they have two advantages Require very little memory Often find reasonable solutions in large spaces Local Search Algorithm</description></item><item><title>Mobile Payment Systems Case Study</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/01/ecom6013_discussion_topic3/</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 22:25:19 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/10/01/ecom6013_discussion_topic3/</guid><description>Mobile Payment Systems Why has China been an ideal environment to support mobile payment systems Politically, payment licenses are controlled by government (relative financial institutions) and under strict regulation. So, tech giants like Alibaba who are qualified can increasingly develop their payment business in the early age. Plus, in the early stage of mobile payment, laws and rules are not so completed. Payment platform can utilize smart market strategies (like very high return rate) to attract more new potential users and enhance existing users’ engagement, which is effective in market expanding stage.</description></item><item><title>ECOM6013 Topic 7 E-Payment Systems</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/27/ecom6013_topic7/</link><pubDate>Sun, 27 Sep 2020 11:30:28 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/27/ecom6013_topic7/</guid><description>ECOM6013 E-Commerce Technologies Topic 7 E-Payment Systems Payment System Stakeholders&amp;rsquo; Priorities
Customer Low-risk Low-cost Refutable Convenience Reliable Merchants Low-risks Low-cost Irrefutable Secure Reliable Financial intermediaries Secure Low-risk Maximizing profit Government regulators Secure Trust Protecting participants and enforcing reporting Type of Payment Systems
Cash Cheque transfer Credit card Stored value Accumulating balance B2C Payment System
Credit cards Financial cybermediaries Electronic bill presentment and payment Smart cards Mobile payment Features
Make large purchases Will not pay with credit card or financial cybermediary Use financial EDI (Electronic Data Interchange) Pay for many purchases at once Likely that cloud-based payment gateway (or other Internet-based technology) will eventually take over completely!</description></item><item><title>ECOM6013 Topic 6 E-Commerce Security</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/26/ecom6013_topic6/</link><pubDate>Sat, 26 Sep 2020 15:46:28 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/26/ecom6013_topic6/</guid><description>ECOM6013 E-Commerce Technologies Topic 6 E-Commerce Security Good E-Commerce Security
Highest degree of security New technologies Organizational policies and procedures Industry standards and government law Other factors Cost of security vs. potential loss Security often breaks at weakest link The Tense Between Security and Other Values
Security vs. Easy of use More Secure -&amp;gt; More difficult to use + slower Security vs. Desire of individuals to act anonmously Basic E-Commerce Security Issues and Landscape</description></item><item><title>ECOM6013 Topic 5 Mobile Commerce</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/21/ecom6013_topic5/</link><pubDate>Mon, 21 Sep 2020 10:44:28 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/21/ecom6013_topic5/</guid><description>ECOM6013 E-Commerce Technologies Topic 5 Mobile Commerce Basic Principle of Mobile Technology
FDMA (Frequency Division Multiple Access) TDMA (Time Division Multiple Access) CDMA (Code Division Multiple Access) Fundamental Mobility: Cellphones
Cell Handover
4G vs. 5G
4G 10 ms 100 Thousand Connections / km^2 1 Gbps 5G &amp;lt; 1ms 1 Million Connections / km^2 20 Gbps E-Commerce vs. M-Commerce
E-Commerce Device: PC Network: Internet (HTTP) M-Commerce Device: Mobile devices Network Mobile carrier network WiFi Local frequency (RFID/NFC) Definition of M-Commerce</description></item><item><title>New iPad Air 4 (2020) Presence by Apple Inc.</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/18/ecom6013_discussion_topic2/</link><pubDate>Fri, 18 Sep 2020 01:25:19 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/18/ecom6013_discussion_topic2/</guid><description>E-Commerce Presence Look Around New iPad Air 4 (2020) Presence by Apple Inc Website Link
The iPad Air 4 (2020) got shown off at Apple&amp;rsquo;s September event held on September 16. There is a specific designed website (mobile version included) for this product. I&amp;rsquo;d like to do an analysis towards this very impressive E-Commerce presence.
Apple iPad Air product line is mainly targeted to educators/students, staffs and kids/teenagers. So, the most premium features this new product wants to convey to customers is its fancy appearance and powerful A14 Bionic for creation, study and entertainment.</description></item><item><title>ECOM6013 Topic 4 Website Design, Testing and Maintenance</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/16/ecom6013_topic4/</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 21:25:28 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/16/ecom6013_topic4/</guid><description>ECOM6013 E-Commerce Technologies Topic 4 Website Design, Testing and Maintenance Planing: The Systems Development Life Cycle
Systems analysis/planing Busisess objectives System functionalities Information requirements Systems design Building the system Testing Implementation Quality Consideration
Navigation Accessibility Scalability Reliability Maintainability Usability Compatibility and interoperability Security Readability In-House / Outsourcing (Hiring vendors to provide services)
Build own / outsourcing Host own / outsourcing (preferred) Implementation, Maintenance, and Optimization
Systems break down unpredictably
Ongoing maintenance Benchmarking Website Optimization</description></item><item><title>ECOM6013 Topic 3 E-Commerce Presence</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/16/ecom6013_topic3/</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 20:25:28 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/16/ecom6013_topic3/</guid><description>ECOM6013 E-Commerce Technologies Topic 3 E-Commerce Presence Image You E-Commerce Presence
Idea Mission Target audience Intended market space Strategic analysis Marketing matrix Development timeline Preliminary budget About Money (e.g. Amazon&amp;rsquo;s e-commerce &amp;amp; Amazon&amp;rsquo;s AWS) Business models Revenue models About target audience Demographics Lifestyle Consumption patterns &amp;hellip; Marketplace Characteristics Size Growth Demographics Structure Content SWOT Analysis E-Commerce presence map Milestones Costs Simple website: US$5000 Small startup: US$25,000 tp US$50,000 Large corporate website: US$100,000 + to millions SWOT Analysis</description></item><item><title>ECOM6013 Topic 2 Internet and E-Commerce Infrasture</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/16/ecom6013_topic2/</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 19:28:28 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/16/ecom6013_topic2/</guid><description>ECOM6013 E-Commerce Technologies Topic 2 Internet and E-Commerce Infrasture Internet
Interconnected network of thousands of networks and hundreds of millions of computers Links businesses, educational institutions, government agencies, and individuals World Wide Web (WWW)
One of the internet&amp;rsquo;s most popular services Provides access to billions, possibly trillions, of Web pages Evolution of Internet
Innovation phase (1961 - 1974) Institutionalization phase (1975 - 1995) Commercialization Phase (1995 - present) Packet Switching</description></item><item><title>COMP7404 Topic 1 Solving Problems by Searching</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/16/comp7404_topic1/</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:28:11 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/16/comp7404_topic1/</guid><description>COMP7404 Computational Intelligence and Machine Learning Topic 1 Solving Problems by Searching Types of Search
Uninformed Search (Know nothing about the problem except definition) Informed Search (know something more like how close to the goal) Local Search (Randomly initilize a state and make it better, e.g. Deep Learning) Constraint Satisfaction Problems (Know more about the problem) Adversarial Search (have an opponent, e.g. chess, star craft game) Is Search the same as Unsupervised/Supervised Learning?</description></item><item><title>ICOM6012 Topic 1 Overview</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/09/icom6012_topic1/</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2020 20:22:09 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/09/icom6012_topic1/</guid><description>ICOM6012 Internet Infrastructure Technologies Topic 1 Overview Internet&amp;rsquo;s Birthday: Sept. 2 or Oct. 29, 1969.
ARPANET (1969 -) TCP protocol in 1974 &amp;ldquo;Internet = Internetworking&amp;rdquo; NSFNET (1986 -) The Internet (late 1980s) Some Interesting Topics about Internet (More than Technical)
Who controls the Internet? What is Net Neutrality? A TikTok Ban Is Overdue Zoom’s stock surges 41% after earnings beat, adding over $37 billion in market cap Evolution of Computers</description></item><item><title>Puma Goes Omni Case Study</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/08/ecom6013_discussion_topic1/</link><pubDate>Tue, 08 Sep 2020 23:30:19 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/08/ecom6013_discussion_topic1/</guid><description>Puma Goes Omni About Puma Puma Official Website
A Fancy Presentation
Slogan: &amp;ldquo;Run The Streets. Do You.&amp;rdquo;
The third largest sportswear manufacture in the world. (2018)
The company was founded in 1948 by Rudolf Dassler.
Building a Centralize Website Restructuring Strategy
Replacing multiple e-commerce sites on different platform Unifying content and product strategies Building multiple teams in different regions, separate tasks Content Management System (CMS)
&amp;ldquo;Database software program specifically designed to manage structures, unstructured data and objects in a Website environment.</description></item><item><title>ECOM6013 Topic 1 Introduction to E-Commerce Technology</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/06/ecom6013_topic1/</link><pubDate>Sun, 06 Sep 2020 04:28:28 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/09/06/ecom6013_topic1/</guid><description>ECOM6013 E-Commerce Technologies Topic 1 Introduction to E-Commerce Technology Discussion Topic #1: Puma Goes Omni
What is the purpose of Puma&amp;rsquo;s content management systems? Why did Puma build a single centralized website rather than continue with multiple websites serving different countries and regions? [choosen] What social media sites does Puma use, and what do they contribute to Puma&amp;rsquo;s marketing effort? Case Study
Alibaba Singles&amp;rsquo; Day 2019
Core E-Commerce Technologies Introduction to E-Commerce Technology Internet and E-Commerce Infrasture E-Commerce Presence and Development Life Circle Web Design, Implementation and Testing Introduction to Mobile Commerce Internet and E-Commerce Commerce Electronic Payment Systems Cybercurrency, Bitcoin and Blockchain Emerging Technology &amp;amp; Cloud Computing and IoT Artificial Intelligence, Machine Learning and E-Commerce Trends E-Commerce and Data Science</description></item><item><title>WeChat Mini-Programm Cloud-Entwicklungsprojekt: Was soll man essen?</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/04/05/mini_program_dev/</link><pubDate>Sun, 05 Apr 2020 23:40:25 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/04/05/mini_program_dev/</guid><description>WeChat Mini-Programm Cloud-Entwicklungsprojekt: Was soll man essen? Projekt GitHub
Entwicklungsdetails Zu faul&amp;hellip; Wird noch aktualisiert
Cloud-Entwicklungsfunktionen Experimentiert mit WeChats offizieller Cloud-Entwicklungsfunktionalität, wodurch die Notwendigkeit selbst gehosteter Server entfällt und das Problem großer Bilder gelöst wird, die nicht lokal gespeichert werden konnten (Überschreitung des Upload-Größenlimits des Mini-Programms)
Vorschau Erfahrungs-QR-Code</description></item></channel></rss>