<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tools on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/category/tools/</link><description>Recent content in Tools on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Tue, 06 Aug 2024 19:00:42 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/category/tools/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aufbau eines Website-Analysesystems mit GoatCounter und Zeabur</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/08/06/deploy_web_statistics_system_using_goatcounter_and_zeabur/</link><pubDate>Tue, 06 Aug 2024 19:00:42 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/08/06/deploy_web_statistics_system_using_goatcounter_and_zeabur/</guid><description>Vorwort In meinem Artikel &amp;ldquo;Was hat sich in meinem Blog 2024 geändert&amp;rdquo; habe ich das von mir aufgebaute Blog-System unter Verwendung von Serverless-Plattformen und einigen Open-Source-Projekten vorgestellt. Ich habe auch diese Reihe von Tutorials begonnen, um den gesamten Prozess der Einrichtung und Bereitstellung zu dokumentieren.
Dieser Artikel konzentriert sich auf die Lösung des Analysesystems.
Lösung für das Analysesystem Im Vergleich zum Blog selbst und dem Kommentarsystem hatte ich lange Zeit kein Augenmerk auf ein Analysesystem gelegt (hauptsächlich, weil es damals nicht viele Leser gab).</description></item><item><title>Baue dein kostenloses Blog-Kommentarsystem von Grund auf (Remark42 + fly.io)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/22/free_commenting_system_using_remark42_and_flyio/</link><pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:10:42 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/22/free_commenting_system_using_remark42_and_flyio/</guid><description>Vorwort In dem Artikel &amp;ldquo;Was hat sich 2024 in meinem Blog verändert&amp;rdquo; habe ich das Blog-System vorgestellt, das ich mit Serverless-Plattformen und einigen Open-Source-Projekten aufgebaut habe, und auch diese Tutorialreihe begonnen, um den gesamten Prozess des Aufbaus und der Bereitstellung zu dokumentieren.
Dieser Artikel behandelt die Lösung für das Kommentarsystem.
Evolution der Kommentarsysteme Ich habe oft das Gefühl, dass Kommentare nicht nur Kommunikation zwischen Lesern und Autoren sind, sondern der Inhalt selbst auch Teil des Artikels ist.</description></item><item><title>Hinzufügen von Datenschutz und Urheberrechtsschutz zu Ihrem Bild-Hosting mit WebP Cloud und Cloudflare WAF</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/02/protect_your_image_using_webp_and_cloudflare_waf/</link><pubDate>Tue, 02 Jul 2024 06:12:47 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/02/protect_your_image_using_webp_and_cloudflare_waf/</guid><description>Vorwort In dem Artikel &amp;ldquo;Aufbau eines kostenlosen Bild-Hosting-Systems von Grund auf (Cloudflare R2 + WebP Cloud + PicGo)&amp;rdquo; habe ich ein kostenloses Bild-Hosting-System mit Cloudflare R2 erstellt und Bilder durch WebP Cloud optimiert.
Bei der Nutzung von WebP Cloud entdeckte ich, dass es Funktionen wie benutzerdefinierte Proxy User Agents und Wasserzeichen anbot. Dies brachte mich auf eine Idee: Könnte ich WebP Cloud nutzen, um die Quelllinks meines Bild-Hostings zu schützen, sodass WebP Clouds Proxy-Links der einzige Zugangspunkt für alle meine Bilder werden, während ich gleichzeitig einheitlich mein exklusives Urheberrechts-Wasserzeichen hinzufüge?</description></item><item><title>Baue dein kostenloses Bildhosting-System von Grund auf (Cloudflare R2 + WebP Cloud + PicGo)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/30/free_image_hosting_system_using_r2_webp_cloud_and_picgo/</link><pubDate>Sun, 30 Jun 2024 14:12:47 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/30/free_image_hosting_system_using_r2_webp_cloud_and_picgo/</guid><description>Vorwort Im Artikel &amp;ldquo;Was sich 2024 in meinem Blog geändert hat&amp;rdquo; habe ich das Blogsystem vorgestellt, das ich mit Serverless-Plattformen und einigen Open-Source-Projekten aufgebaut habe, und auch diese Tutorialreihe begonnen, um den gesamten Aufbau- und Bereitstellungsprozess zu dokumentieren.
Dieser Artikel befasst sich mit der Lösung für das Bildhosting-System.
[2024-07-02 Update]
Ich habe ein neues Tutorial geschrieben, das Datenschutz und Urheberrechtsschutz für das Bildhosting-System implementiert, was als zusätzliches Kapitel betrachtet werden kann.</description></item><item><title>Persönliches Informationsabruf- und Wissensmanagement-System (Heptabase + Logseq + Readwise)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/05/my_personal_pkm_input_output_system/</link><pubDate>Tue, 05 Sep 2023 02:38:39 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/05/my_personal_pkm_input_output_system/</guid><description>Vorwort Ich scheine schon immer die Tendenz gehabt zu haben, mich selbst als Maschine zu betrachten, mich oft aus der Perspektive eines Außenstehenden zu beobachten, verschiedene Module zu integrieren und ständig zu basteln und zu optimieren. Wenn sich ein bestimmtes Verhaltensmuster oder eine Gewohnheit, die ich aufgebaut habe, plötzlich in einem bestimmten Moment als nützlich erweist, empfinde ich ein Gefühl der Freude. Umgekehrt, wenn äußere Einflüsse oder mein eigener Zustand das System stören, erlebe ich ein tiefes Unbehagen durch den Zusammenbruch der Ordnung.</description></item><item><title>Warp, iTerm2 oder Alacritty? Meine Terminal-Tüftler-Reise</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/10/my_config_and_beautify_solution_of_macos_terminal/</link><pubDate>Sun, 10 Jul 2022 11:18:29 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/10/my_config_and_beautify_solution_of_macos_terminal/</guid><description>《Here After Us - Mayday》 Vorwort Als Entwickler können wir nicht ohne das Terminal auskommen, das in dem Bild unten zu sehen ist - jenes schwarze Fenster, das oft in Science-Fiction-Filmen auftaucht. Sei es, um Code lokal auszuführen und zu debuggen oder um Projekte auf entfernten Servern zu deployen und zu warten.
Betriebssysteme haben im Allgemeinen ihre Standard-Shells, wie &amp;ldquo;Powershell&amp;rdquo; unter Windows und bash oder zsh auf macOS- und Linux-Systemen.</description></item><item><title>Workflow zur Entwicklung von Thin Clients basierend auf frp-Intranet-Penetration</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/05/access_your_local_devices_using_reverse_proxy_tool_frp/</link><pubDate>Tue, 05 Jul 2022 10:00:16 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/05/access_your_local_devices_using_reverse_proxy_tool_frp/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort In meinem vorherigen Projekt &amp;ldquo;GitHub - Personal Toolbox&amp;rdquo; erwähnte ich, dass ich zu Hause ein Mac Studio habe, das immer eingeschaltet ist, und einen Raspberry Pi 3b+ Mikrocomputer, auf dem Ubuntu läuft. Wenn ich zu Hause bin, bediene ich normalerweise das Mac Studio, das an einen Monitor angeschlossen ist, oder greife über SSH vom Terminal meines Chromebooks darauf zu.
Nach dem Ende der Fernarbeit muss ich täglich zwischen Büro und Zuhause pendeln.</description></item><item><title>Automatisierte Fensterverwaltung: Ein macOS-Fensterverwaltungssystem basierend auf yabai+skhd</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/04/macos_window_management_solution_using_yabai_and_skhd/</link><pubDate>Sat, 04 Jun 2022 13:08:33 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/04/macos_window_management_solution_using_yabai_and_skhd/</guid><description>《后来的我们 - 五月天》 Vorwort Es ist nun fünf Jahre her, seit ich begonnen habe, macOS zu nutzen, angefangen mit meinem ersten MacBook Pro, für das ich im Sommer 2017 gespart hatte. Mit wachsenden Arbeits- und Studienbedürfnissen habe ich a</description></item><item><title>Hugo + GitHub Action: Aufbau Ihres automatisierten Blog-Veröffentlichungssystems</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/29/deploy_your_blog_using_hugo_and_github_action/</link><pubDate>Sun, 29 May 2022 20:39:29 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/29/deploy_your_blog_using_hugo_and_github_action/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort In einem früheren Artikel, &amp;ldquo;Kostenloses Setup und Bereitstellungslösung für ein persönliches Blogsystem (Hugo + GitHub Pages + Cusdis)&amp;rdquo;, erwähnte ich die Verwendung von Hugo, einem statischen Site-Generator, um wirklich meinen persönlichen Blog aufzubauen. Ich nahm einige persönliche Anpassungen und Konfigurationen basierend auf dem hugo-theme-den-Theme aus der Hugo-Open-Source-Community vor, um meinen Bedürfnissen gerecht zu werden.
Meine Lösung besteht primär aus den folgenden Kernkomponenten:
Persönliches Blog-Quellrepository zur Versionskontrolle von Blog-Konfigurationen und allen Artikel-.</description></item><item><title>Ghost 5.0 ist da, lass uns es mit einem Klick auf Digital Ocean deployen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/29/deploy_ghost_5_on_digital_ocean_vps/</link><pubDate>Sun, 29 May 2022 14:21:12 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/29/deploy_ghost_5_on_digital_ocean_vps/</guid><description>《Here After Us - Mayday》 Vorwort Ich bin ein Befürworter von statischen Blogs und serverloser Unterstützung. Mein persönlicher Blog und einige Wissensdatenbank-Projekte werden mit hugo generiert und auf GitHub Pages gehostet. Dieser Ansatz ist praktisch für die Versionskontrolle und Wartung, aber für nicht-technische Personen kann die Verwendung von Befehlszeilen-Git-Operationen übermäßig komplex sein, und es ist nicht besonders bequem für Szenarien mit mehreren Mitwirkenden.
Letzte Woche bat mich ein ehemaliger Kollege (nicht-technisch) um Hilfe beim Einrichten einer Portal-Website, hauptsächlich zur Präsentation von Unternehmensinformationen und zur Veröffentlichung von Nachrichten, Funktionen, Tools usw.</description></item><item><title>Leichtgewichtige Open-Source-Lösung für ein kostenloses Blog-Kommentarsystem (Cusdis + Railway)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/24/free_and_lightweight_blog_comment_system_using_cusdis_and_railway/</link><pubDate>Tue, 24 May 2022 21:47:47 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/24/free_and_lightweight_blog_comment_system_using_cusdis_and_railway/</guid><description>《Here, After Us - Mayday》 Vorwort Zuvor hatte ich einen Artikel mit dem Titel &amp;ldquo;Kostenlose Lösung für die Einrichtung und Bereitstellung eines persönlichen Blogsystems (Hugo + GitHub Pages + Cusdis)&amp;rdquo; verfasst, in dem ich mein mit Serverless und einigen Open-Source-Projekten aufgebautes Blogsystem detailliert beschrieb. Ich begann auch eine Serie, um den Einrichtungsprozess zu dokumentieren.
Dieser Artikel konzentriert sich auf die Lösung für das Blog-Kommentarsystem. Das früheste Kommentarsystem, das ich verwendete, war das berüchtigte Disqus, ein schwerfälliges System, das dafür bekannt ist, Nutzer-Datenschutzdaten zu sammeln.</description></item><item><title>Nahtlose Migration von Cloud Drive-Dateien zu OneDrive mit dem mover.io-Service</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/22/migrate_your_files_to_onedrive_using_mover_io/</link><pubDate>Sun, 22 May 2022 13:06:12 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/22/migrate_your_files_to_onedrive_using_mover_io/</guid><description>《Here, After Us - Mayday》 Vorwort Kürzlich informierte die Schule per E-Mail darüber, dass sie den E-Mail-Dienst von Google zu Microsoft wechseln würde und der bisher unbegrenzte Google Drive-Speicher eingestellt und durch 5TB OneDrive-Speicher ersetzt werden würde. Ich hatte den Dateidienst von Google Drive genutzt, um Dateien über meine mehreren Geräte hinweg zu synchronisieren und zu sichern, wobei sich fast 300 GB an Daten angesammelt hatten. Aufgrund der langsamen Download-Geschwindigkeiten von Google Drive in Festlandchina, die einen Proxy erfordern, entschied ich mich für den offiziell empfohlenen mover.</description></item><item><title>Aufbau eines kostenlosen persönlichen Blog-Analysesystems von Grund auf (umami + Vercel + Heroku)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/21/free_blog_analysis_using_umami_vercel_and_heroku/</link><pubDate>Sat, 21 May 2022 16:56:47 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/21/free_blog_analysis_using_umami_vercel_and_heroku/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Zuvor hatte ich einen Artikel mit dem Titel &amp;ldquo;Kostenlose Einrichtung und Bereitstellungslösung für persönliche Blogsysteme (Hugo + GitHub Pages + Cusdis)&amp;rdquo; verfasst, in dem ich mein mit Serverless und einigen Open-Source-Projekten erstelltes Blogsystem detailliert beschrieb. Ich begann auch eine Serie, um den Einrichtungsprozess zu dokumentieren.
Vor einigen Tagen stieß ich auf einen Artikel von Reorx mit dem Titel &amp;ldquo;Deploy umami for Personal Website Analytics&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Persönliches Toolkit (Mai 2022)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/08/personal_tools_in_2022_may/</link><pubDate>Sun, 08 May 2022 15:47:16 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/08/personal_tools_in_2022_may/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Ich war schon immer ein Werkzeug-Enthusiast und glaube fest an das Prinzip &amp;ldquo;Um gute Arbeit zu leisten, muss man zuerst seine Werkzeuge schärfen&amp;rdquo;. Ich experimentiere ständig mit meiner Hard- und Software und optimiere sie, immer auf der Suche nach der besten Lösung für jeden spezifischen Bedarf. Inzwischen habe ich allmählich Lösungen gefunden, die am besten zu meinen Nutzungsgewohnheiten passen. Aufgrund von Arbeit, Studium und persönlichen Interessen haben meine Geräte viele Iterationen durchlaufen.</description></item><item><title>Kostenlose Lösung für Einrichtung und Bereitstellung eines persönlichen Blog-Systems (Hugo + Cloudflare Pages + Cusdis)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/03/24/free_blog_deploy_using_hugo_and_cusdis/</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 01:19:28 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/03/24/free_blog_deploy_using_hugo_and_cusdis/</guid><description>Vorwort Pseudoyu ist meine persönliche Blog-Website. Ursprünglich mit WordPress auf meinem Vultr VPS erstellt, wurde sie später auf einen Tencent Cloud Server migriert und für verbesserte Zugriffsgeschwindigkeit registriert. Der Veröffentlichungsprozess blieb jedoch umständlich, und die Serverwartung verursachte erhebliche langfristige Kosten.
Daher suchte ich kontinuierlich nach Lösungen, die sowohl im In- als auch im Ausland optimale Zugriffserfahrungen gewährleisten und gleichzeitig auf Plattformen gehostet werden können, die den Bereitstellungs- und Veröffentlichungsprozess vereinfachen. Ich habe mein Blog-System-Setup und meinen Veröffentlichungsworkflow ständig verfeinert.</description></item><item><title>SonarQube Code-Qualitätsprüfungs-Tool Konfiguration</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/10/27/sonarqube_code_check_setup/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 01:57:23 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/10/27/sonarqube_code_check_setup/</guid><description>Vorwort In letzter Zeit war ich für die Verwaltung von Code-Repositorys und die Durchführung von Code-Reviews für einige Unternehmensprojekte verantwortlich. Ich habe SonarQube verwendet, ein Tool zur Überprüfung der Code-Qualität, das bei Integration mit GitLab CI automatisch Code-Qualitätsprüfungen durchführen und Prüfberichte für jede Merge-Anfrage oder jeden Commit ausgeben kann.
Dieser Artikel dokumentiert den vollständigen Konfigurationsprozess für den Import von Projekten über GitLab-Repositorys und dient als Referenz für die Konfiguration anderer Projekte.</description></item><item><title>OKR zur Organisation meines Lernplans nutzen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/02/11/learning_plan_okr/</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 00:00:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/02/11/learning_plan_okr/</guid><description>Den idealen Zustand, den ich erreichen möchte, in einem Satz beschreiben Spezifischer Zielbereich: Verbesserung der technischen Programmierfähigkeiten Zeitraum: 2 Monate Beschreibung: Ich strebe danach, ein Entwickler mit soliden Programmierkenntnissen zu werden und eine offene Denkweise für kontinuierliches Lernen in der Technologie beizubehalten — Ziel O Schlüsselwörter identifizieren, den Zustand in Ziele unterteilen Bereiche, die ich verbessern muss Solide Programmierfähigkeiten Offene Denkweise für kontinuierliches Lernen Gewünschtes Leistungsniveau Fähigkeit, durch Technologie Wert zu schaffen Leidenschaft und Streben nach Technologie Kontinuierlicher Lernzustand wie der Bilibili-Ersteller &amp;ldquo;Shi Luo Tuo Ya&amp;rdquo; Indikatoren für jedes Schlüsselwort/Ziel festlegen Solide Programmierfähigkeiten: Fähigkeit, die technischen Anforderungen von aktuellen Blockchain-Unternehmen in Hongkong/Festlandchina, wie Ant Chain, Tencent Blockchain, Hangzhou Qulian Technology usw.</description></item></channel></rss>