<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>hugo on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/hugo/</link><description>Recent content in hugo on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Sat, 29 Jun 2024 13:48:58 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/hugo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>2024: Was hat sich auf meinem Blog verändert</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/29/what_changed_in_my_blog_2024/</link><pubDate>Sat, 29 Jun 2024 13:48:58 +0000</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/29/what_changed_in_my_blog_2024/</guid><description>Vorwort Vor zwei Jahren, in dem Beitrag &amp;ldquo;Es ist 2022, lass uns darüber sprechen, warum ich immer noch blogge&amp;rdquo;, erörterte ich die Ursprünge, Absichten und den Aufbau meines Blogs.
Mehr als zwei Jahre sind vergangen. Die ursprüngliche Intention bleibt bestehen, und das Schreiben hat sich fortgesetzt, obwohl ich die geplanten wöchentlichen Aktualisierungen nicht erreicht habe. Dennoch habe ich eine beachtliche Menge an schriftlichen Werken angesammelt.
Nach vielen Erfahrungen scheine ich mich allmählich in einen &amp;ldquo;Wochenrückblick-Blogger&amp;rdquo; verwandelt zu haben, mit Inhalt und Stil, die sich stark verändert haben.</description></item><item><title>Weekly Review #26 - Blog, Custom Keyboard and New Server</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/15/weekly_review_20230115/</link><pubDate>Sun, 15 Jan 2023 19:57:33 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/15/weekly_review_20230115/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Preface This is a record and reflection of my life from January 10, 2023 to January 15, 2023. The holiday season is approaching, though I don&amp;rsquo;t have much of a sense of ritual for the New Year. Last year, I spent over a week playing through &amp;ldquo;Pokémon Legends: Arceus&amp;rdquo; and revisiting &amp;ldquo;Fire</description></item><item><title>Warum ich 2022 immer noch blogge</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/12/why_i_still_write_blog_in_2022/</link><pubDate>Sun, 12 Jun 2022 13:48:58 +0000</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/12/why_i_still_write_blog_in_2022/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Kürzlich habe ich mehrere Artikel veröffentlicht, in denen ich meinen Blog-Einrichtungsprozess und dessen Komponenten vorgestellt habe. Viele Freunde folgten meiner Anleitung und richteten ihre eigenen Blogs ein. Gleichzeitig warfen einige Freunde Fragen auf: Warum geben wir uns 2022, wo so viele ausgereifte Schreib- und Veröffentlichungsplattformen zur Verfügung stehen, immer noch solche Mühe, unsere eigenen Blogs einzurichten und zu aktualisieren?
Ich begann in meinem ersten Studienjahr (2015) auf WeChat Official Account zu schreiben und teilte Artikel über Bücher, Filme und mein persönliches Leben.</description></item><item><title>Hugo + GitHub Action: Aufbau Ihres automatisierten Blog-Veröffentlichungssystems</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/29/deploy_your_blog_using_hugo_and_github_action/</link><pubDate>Sun, 29 May 2022 20:39:29 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/29/deploy_your_blog_using_hugo_and_github_action/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort In einem früheren Artikel, &amp;ldquo;Kostenloses Setup und Bereitstellungslösung für ein persönliches Blogsystem (Hugo + GitHub Pages + Cusdis)&amp;rdquo;, erwähnte ich die Verwendung von Hugo, einem statischen Site-Generator, um wirklich meinen persönlichen Blog aufzubauen. Ich nahm einige persönliche Anpassungen und Konfigurationen basierend auf dem hugo-theme-den-Theme aus der Hugo-Open-Source-Community vor, um meinen Bedürfnissen gerecht zu werden.
Meine Lösung besteht primär aus den folgenden Kernkomponenten:
Persönliches Blog-Quellrepository zur Versionskontrolle von Blog-Konfigurationen und allen Artikel-.</description></item><item><title>Leichtgewichtige Open-Source-Lösung für ein kostenloses Blog-Kommentarsystem (Cusdis + Railway)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/24/free_and_lightweight_blog_comment_system_using_cusdis_and_railway/</link><pubDate>Tue, 24 May 2022 21:47:47 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/24/free_and_lightweight_blog_comment_system_using_cusdis_and_railway/</guid><description>《Here, After Us - Mayday》 Vorwort Zuvor hatte ich einen Artikel mit dem Titel &amp;ldquo;Kostenlose Lösung für die Einrichtung und Bereitstellung eines persönlichen Blogsystems (Hugo + GitHub Pages + Cusdis)&amp;rdquo; verfasst, in dem ich mein mit Serverless und einigen Open-Source-Projekten aufgebautes Blogsystem detailliert beschrieb. Ich begann auch eine Serie, um den Einrichtungsprozess zu dokumentieren.
Dieser Artikel konzentriert sich auf die Lösung für das Blog-Kommentarsystem. Das früheste Kommentarsystem, das ich verwendete, war das berüchtigte Disqus, ein schwerfälliges System, das dafür bekannt ist, Nutzer-Datenschutzdaten zu sammeln.</description></item><item><title>Aufbau eines kostenlosen persönlichen Blog-Analysesystems von Grund auf (umami + Vercel + Heroku)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/21/free_blog_analysis_using_umami_vercel_and_heroku/</link><pubDate>Sat, 21 May 2022 16:56:47 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/21/free_blog_analysis_using_umami_vercel_and_heroku/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Zuvor hatte ich einen Artikel mit dem Titel &amp;ldquo;Kostenlose Einrichtung und Bereitstellungslösung für persönliche Blogsysteme (Hugo + GitHub Pages + Cusdis)&amp;rdquo; verfasst, in dem ich mein mit Serverless und einigen Open-Source-Projekten erstelltes Blogsystem detailliert beschrieb. Ich begann auch eine Serie, um den Einrichtungsprozess zu dokumentieren.
Vor einigen Tagen stieß ich auf einen Artikel von Reorx mit dem Titel &amp;ldquo;Deploy umami for Personal Website Analytics&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Kostenlose Lösung für Einrichtung und Bereitstellung eines persönlichen Blog-Systems (Hugo + Cloudflare Pages + Cusdis)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/03/24/free_blog_deploy_using_hugo_and_cusdis/</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 01:19:28 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/03/24/free_blog_deploy_using_hugo_and_cusdis/</guid><description>Vorwort Pseudoyu ist meine persönliche Blog-Website. Ursprünglich mit WordPress auf meinem Vultr VPS erstellt, wurde sie später auf einen Tencent Cloud Server migriert und für verbesserte Zugriffsgeschwindigkeit registriert. Der Veröffentlichungsprozess blieb jedoch umständlich, und die Serverwartung verursachte erhebliche langfristige Kosten.
Daher suchte ich kontinuierlich nach Lösungen, die sowohl im In- als auch im Ausland optimale Zugriffserfahrungen gewährleisten und gleichzeitig auf Plattformen gehostet werden können, die den Bereitstellungs- und Veröffentlichungsprozess vereinfachen. Ich habe mein Blog-System-Setup und meinen Veröffentlichungsworkflow ständig verfeinert.</description></item></channel></rss>