<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>crosschain on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/crosschain/</link><description>Recent content in crosschain on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Fri, 10 Feb 2023 20:00:03 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/crosschain/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cosmos Blockchain-Architektur und Tendermint-Konsensmechanismus</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/10/cosmos_introduction_and_explaination/</link><pubDate>Fri, 10 Feb 2023 20:00:03 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/10/cosmos_introduction_and_explaination/</guid><description>Vorwort In meiner Arbeit bin ich hauptsächlich an der architektonischen Gestaltung und Implementierung von Cross-Chain-Projekten beteiligt. Da die bestehende Lösung unseres Unternehmens auf der Cosmos-Blockchain basiert, habe ich über ein Jahr lang an einigen grundlegenden Kettenentwicklungsmodifikationen mit dem Cosmos SDK gearbeitet. Dies hat mir ein gewisses Verständnis für dessen technische Umsetzung vermittelt. Aufgrund des engen Entwicklungsplans hatte ich jedoch nie die Gelegenheit, ein systematisches Verständnis der architektonischen Gestaltung von Cosmos und des Tendermint-Konsensmechanismus zu erlangen.</description></item><item><title>BitXHub Cross-chain Plugin (Fabric) Quellcode-Analyse</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/09/blockchain_crosschain_bitxhub/</link><pubDate>Thu, 09 Sep 2021 15:14:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/09/blockchain_crosschain_bitxhub/</guid><description>Vorwort Ich habe zuvor erwähnt, dass die BitXHub Cross-Chain-Plattform von QulianTech eine relativ umfassende Open-Source-Cross-Chain-Lösung in der Branche ist. Sie optimiert hauptsächlich</description></item><item><title>Prinzipien und Praxis der Cross-Chain-Technologie</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/06/blockchain_crosschain/</link><pubDate>Mon, 06 Sep 2021 15:34:40 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/06/blockchain_crosschain/</guid><description>Vorwort Derzeit werden Blockchain-Plattformen immer vielfältiger, darunter etablierte wie Hyperledger Fabric und Ethereum sowie inländische Plattformen wie Hyperchain und Z-ledger. Mit zunehmender Komplexität der Blockchain-Anw</description></item></channel></rss>