<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>hyperledger fabric on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/hyperledger-fabric/</link><description>Recent content in hyperledger fabric on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Thu, 09 Sep 2021 15:14:26 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/hyperledger-fabric/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>BitXHub Cross-chain Plugin (Fabric) Quellcode-Analyse</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/09/blockchain_crosschain_bitxhub/</link><pubDate>Thu, 09 Sep 2021 15:14:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/09/blockchain_crosschain_bitxhub/</guid><description>Vorwort Ich habe zuvor erwähnt, dass die BitXHub Cross-Chain-Plattform von QulianTech eine relativ umfassende Open-Source-Cross-Chain-Lösung in der Branche ist. Sie optimiert hauptsächlich</description></item><item><title>Einführung und Architektur von Blockchain-as-a-Service (BaaS) Plattformen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/07/blockchain_baas_platform/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 10:00:52 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/07/blockchain_baas_platform/</guid><description>Vorwort In meiner aktuellen Arbeit bin ich für den Bereich der Chaincode-Verwaltung einer Blockchain-as-a-Service (BaaS) Plattform für Hyperledger Fabric verantwortlich. Ich interessiere mich sehr für die Architektur und Implementierung von BaaS-Plattformen. Als eine Plattform, die Entwicklern eine One-Stop-Lösung für die Erstellung, Verwaltung und Wartung von Blockchain-Anwendungen bietet, wie sieht ihre Architektur aus?
Dieser Artikel ist eine Zusammenfassung und Analyse der BaaS-Plattform-Architektur.
Einführung in BaaS Blockchain ist ein komplexes verteiltes System, insbesondere Enterprise-Konsortium-Chain-Plattformen wie Hyperledger Fabric, bei denen die Bereitstellung und der Betrieb äußerst komplex sind.</description></item><item><title>Analyse der Hyperledger Fabric Go SDK Events</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/01/blockchain_hyperledger_fabric_gosdk_event/</link><pubDate>Wed, 01 Sep 2021 17:21:58 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/09/01/blockchain_hyperledger_fabric_gosdk_event/</guid><description>Vorwort Kürzlich musste ich im Rahmen der Arbeit an einem Cross-Chain-Adapter das Go SDK verwenden, um eine Verbindung zu einem Fabric-Netzwerk auf einer lokalen Chain herzustellen und Events zu überwachen. Daher habe ich mich entschieden, die von Fabric unterstützten Events und die vom SDK bereitgestellten Überwachungsmethoden zusammenzufassen.
Fabric Events Events sind eine Möglichkeit für Clients, mit dem Fabric-Netzwerk zu interagieren. Wie in der obigen Abbildung dargestellt, kann der Client nach der Ausführung einer Transaktion im Fabric-Netzwerk aufgrund der asynchronen Verarbeitung den Status der eingereichten Transaktion (ob sie akzeptiert wurde) nicht unmittelbar erfahren.</description></item><item><title>Eine kurze Analyse des Netzwerks und Sicherheitssystems von Hyperledger Fabric</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/23/blockchain_hyperledger_fabric_network/</link><pubDate>Tue, 23 Mar 2021 12:12:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/23/blockchain_hyperledger_fabric_network/</guid><description>Vorwort Im vorherigen Artikel &amp;ldquo;Detaillierte Erklärung der Hyperledger Fabric Architektur&amp;rdquo; haben wir eine umfassende Interpretation und Analyse der Architektur und Funktionsprinzipien von Fabric gegeben. Als Blockchain-System auf Unternehmensebene stellt sich die Frage: Wie konstruiert es Netzwerke basierend auf komplexen Geschäftsanforderungen? Welche Sicherheitsprobleme existieren während des Betriebs und wie geht Fabric diese Probleme präventiv durch seine Mechanismen an?
Dieser Artikel wird anhand von Beispielen veranschaulichen, wie ein vereinfachtes Fabric-Unternehmensnetzwerk aufgebaut ist, und sein Netzwerk- und Sicherheitssystem analysieren.</description></item><item><title>Detaillierte Erklärung der Systemarchitektur von Hyperledger Fabric</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/20/blockchain_hyperledger_fabric_structure/</link><pubDate>Sat, 20 Mar 2021 12:12:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/20/blockchain_hyperledger_fabric_structure/</guid><description>Vorwort Da mein Abschlussprojekt hauptsächlich auf der öffentlichen Ethereum-Blockchain basierte und es an Szenarien für Unternehmensanwendungen mangelte, beschränkte sich mein bisheriges Verständnis von Hyperledger Fabric größtenteils auf Konzepte wie den Berechtigungsverwaltungsmechanismus, Kanäle und flexible Smart-Contract-Erstellung. Ich hatte nur eine vage Vorstellung von seiner Architektur, den Rollen verschiedener Knoten und den Betriebsmechanismen. Kürzlich, während ich den Kurs &amp;ldquo;FITE3011 Distributed Ledger and Blockchain&amp;rdquo; an der HKU belegte, gab der Professor eine detaillierte Erklärung der Funktionsprinzipien von Hyperledger Fabric, der Netzwerkeinrichtung und des Chaincode-bezogenen Wissens.</description></item></channel></rss>