<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>time on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/time/</link><description>Recent content in time on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Tue, 15 Aug 2023 10:01:24 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/time/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #44 - Die stillen Arbeiter, xLog und das tägliche Leben</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/08/15/weekly_review_20230815/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 10:01:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/08/15/weekly_review_20230815/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 11.07.2023 bis zum 15.08.2023.
Nach fast einem Monat Stagnation fühlte sich das Wiederöffnen des Wochenrückblick-Dokuments etwas ungewohnt an. In Wahrheit hatten sich viele Themen angesammelt, über die ich schreiben wollte, und es gab viele Worte, die ich sagen wollte. Obwohl meine Produktion zurückgegangen ist, hat mein Wunsch zu teilen aufgrund der Veränderungen in meinem Lebenszustand nicht nachgelassen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #43 - In der Stimmung für die Liebe</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/07/10/weekly_review_20230710/</link><pubDate>Mon, 10 Jul 2023 02:22:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/07/10/weekly_review_20230710/</guid><description>&amp;#39;Not Spring, Love, or Cherry Blossoms&amp;#39; - HIGH4&amp;amp;IU Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 22. Juni bis zum 10. Juli 2023.
Die vergangenen Wochen waren sowohl lang als auch flüchtig, gefüllt mit zahlreichen Ereignissen und Gedanken, die ich unbedingt ausdrücken wollte. Doch etwas in den Tiefen meines Herzens hat mich immer wieder davon abgehalten, zur Feder zu greifen. Es ist, als wäre alles noch nicht ganz bereit, und ich finde mich selbst ratlos wieder, möchte eine gute Geschichte erzählen, weiß aber nicht, wo ich beginnen soll.</description></item><item><title>Wochenrückblick #42 - Ansichten über Liebe, Lebenszustand und Selbst</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/21/weekly_review_20230621/</link><pubDate>Wed, 21 Jun 2023 10:03:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/21/weekly_review_20230621/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 13.06.2023 bis zum 21.06.2023.
Diese Woche reiste ich an viele Orte und erlebte einige emotionale Schwankungen. Nach meiner Rückkehr war ich mit verschiedenen Kleinigkeiten beschäftigt, weshalb ich erst jetzt dazu komme, diesen Wochenrückblick zu schreiben.
Ich kehrte nach Peking zurück, um mein ehemaliges Unternehmen zu besuchen und traf mich mit meinen früheren Vorgesetzten. Wir diskutierten viele Themen, darunter Web3, KI und verschiedene technische Fragen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #41 - Geburtstagsrituale, Zeitmanagement und eine Reise nach Peking</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/12/weekly_review_20230612/</link><pubDate>Mon, 12 Jun 2023 09:50:09 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/12/weekly_review_20230612/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 30. Mai 2023 bis zum 12. Juni 2023. Am ersten Tag des Juni sagte ich zu einem Freund: &amp;ldquo;Normalerweise geht es mir jeden Mai ziemlich schlecht, der Juni wird definitiv mein Glücksmonat sein.&amp;rdquo; Ob es nun ein psychologischer Effekt oder die Kraft des Willens war,</description></item><item><title>Wochenrückblick #34 - Haltet die Uhren nicht an</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/13/weekly_review_20230313/</link><pubDate>Mon, 13 Mar 2023 17:29:49 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/13/weekly_review_20230313/</guid><description>&amp;#39;Don&amp;#39;t Stop the Clocks - King Gnu&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 08.03.2023 bis zum 13.03.2023. Diese Woche stand hauptsächlich im Zeichen der Arbeitsübergaben, was zwar nicht so geschäfti</description></item><item><title>Weekly Review #13 - The Joy of Stealing Time from a Busy Schedule</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/26/weekly_review_20220926/</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 23:19:25 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/26/weekly_review_20220926/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Preface This piece is a record and reflection of my life from 2022-09-19 to 2022-09-26.
This week was unusually busy, with several days where I returned home quite late. Yet, strangely, it&amp;rsquo;s during such times that I seem to find more motivation to do more. I finished a book, caught up on many movies and TV series, and accomplished numerous tasks, both big and small.</description></item><item><title>Weekly Review #07 - Learning, Certification and Career Pursuit</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/15/weekly_review_20220815/</link><pubDate>Mon, 15 Aug 2022 12:36:14 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/15/weekly_review_20220815/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Preface This is a record and reflection of my life from 2022-08-08 to 2022-08-15. This week&amp;rsquo;s work still revolved around preparing for an evaluation of the project, mainly focusing on explaining the proposal. Work hours were relatively normal, and I gradually regained a good life rhythm.
However, I felt that after getting used to staying at home after work, I lacked the motivation to go out.</description></item><item><title>Weekly Review #06 - Sincerity, Games, and Self-Adjustment</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/07/weekly_review_20220807/</link><pubDate>Sun, 07 Aug 2022 18:28:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/07/weekly_review_20220807/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Preface This piece is a record and reflection of my life from 2022-08-01 to 2022-08-07. In terms of work rhythm, it was far from busy, and I even got home as early as 7 p.m. on several days, which was rare. The extra leisure time allowed me to think more about my personality and state of life, and to organize many previously scattered thoughts.</description></item><item><title>Weekly Review #05 - Work, Sense of Time Control, and New Friends</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/31/weekly_review_20220731/</link><pubDate>Sun, 31 Jul 2022 23:55:54 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/31/weekly_review_20220731/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Preface This piece is a record and reflection of my life from July 25, 2022, to July 31, 2022, also the first week back to work after a vacation.
After experiencing a rare &amp;ldquo;short summer break,&amp;rdquo; I was immediately thrust into the tense preparation of a new project before I had time to adjust my state, which also prompted me to think more about the balance between work and life.</description></item></channel></rss>