<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>time on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/time/</link><description>Recent content in time on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Tue, 15 Aug 2023 10:01:24 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/time/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #44 - Die stillen Arbeiter, xLog und das tägliche Leben</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/08/15/weekly_review_20230815/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 10:01:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/08/15/weekly_review_20230815/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 11.07.2023 bis zum 15.08.2023.
Nach fast einem Monat Stagnation fühlte sich das Wiederöffnen des Wochenrückblick-Dokuments etwas ungewohnt an. In Wahrheit hatten sich viele Themen angesammelt, über die ich schreiben wollte, und es gab viele Worte, die ich sagen wollte. Obwohl meine Produktion zurückgegangen ist, hat mein Wunsch zu teilen aufgrund der Veränderungen in meinem Lebenszustand nicht nachgelassen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #43 - In der Stimmung für die Liebe</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/07/10/weekly_review_20230710/</link><pubDate>Mon, 10 Jul 2023 02:22:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/07/10/weekly_review_20230710/</guid><description>&amp;#39;Not Spring, Love, or Cherry Blossoms&amp;#39; - HIGH4&amp;amp;IU Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 22. Juni bis zum 10. Juli 2023.
Die vergangenen Wochen waren sowohl lang als auch flüchtig, gefüllt mit zahlreichen Ereignissen und Gedanken, die ich unbedingt ausdrücken wollte. Doch etwas in den Tiefen meines Herzens hat mich immer wieder davon abgehalten, zur Feder zu greifen. Es ist, als wäre alles noch nicht ganz bereit, und ich finde mich selbst ratlos wieder, möchte eine gute Geschichte erzählen, weiß aber nicht, wo ich beginnen soll.</description></item><item><title>Wochenrückblick #42 - Ansichten über Liebe, Lebenszustand und Selbst</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/21/weekly_review_20230621/</link><pubDate>Wed, 21 Jun 2023 10:03:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/21/weekly_review_20230621/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 13.06.2023 bis zum 21.06.2023.
Diese Woche reiste ich an viele Orte und erlebte einige emotionale Schwankungen. Nach meiner Rückkehr war ich mit verschiedenen Kleinigkeiten beschäftigt, weshalb ich erst jetzt dazu komme, diesen Wochenrückblick zu schreiben.
Ich kehrte nach Peking zurück, um mein ehemaliges Unternehmen zu besuchen und traf mich mit meinen früheren Vorgesetzten. Wir diskutierten viele Themen, darunter Web3, KI und verschiedene technische Fragen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #41 - Geburtstagsrituale, Zeitmanagement und eine Reise nach Peking</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/12/weekly_review_20230612/</link><pubDate>Mon, 12 Jun 2023 09:50:09 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/12/weekly_review_20230612/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 30. Mai 2023 bis zum 12. Juni 2023. Am ersten Tag des Juni sagte ich zu einem Freund: &amp;ldquo;Normalerweise geht es mir jeden Mai ziemlich schlecht, der Juni wird definitiv mein Glücksmonat sein.&amp;rdquo; Ob es nun ein psychologischer Effekt oder die Kraft des Willens war,</description></item><item><title>Wochenrückblick #34 - Haltet die Uhren nicht an</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/13/weekly_review_20230313/</link><pubDate>Mon, 13 Mar 2023 17:29:49 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/13/weekly_review_20230313/</guid><description>&amp;#39;Don&amp;#39;t Stop the Clocks - King Gnu&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 08.03.2023 bis zum 13.03.2023. Diese Woche stand hauptsächlich im Zeichen der Arbeitsübergaben, was zwar nicht so geschäfti</description></item><item><title>Wochenrückblick #13 - Die Freude, einer vollen Agenda Zeit zu stehlen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/26/weekly_review_20220926/</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 23:19:25 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/26/weekly_review_20220926/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 19.09.2022 bis zum 26.09.2022.
Diese Woche war ungewöhnlich geschäftig, mit mehreren Tagen, an denen ich erst spät nach Hause kam. Seltsamerweise scheint es gerade in solchen Zeiten, dass ich mehr Motivation finde, mehr zu tun. Ich beendete ein Buch, holte viele Filme und Serien nach und erledigte zahlreiche Aufgaben, sowohl große als auch kleine.</description></item><item><title>Wochenrückblick #07 - Lernen, Zertifizierung und Karrierestreben</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/15/weekly_review_20220815/</link><pubDate>Mon, 15 Aug 2022 12:36:14 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/15/weekly_review_20220815/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 08.08.2022 bis zum 15.08.2022. Die Arbeit dieser Woche drehte sich immer noch um die Vorbereitung einer Projektbewertung, wobei der Schwerpunkt hauptsächlich auf der Erläuterung des Vorschlags lag. Die Arbeitszeiten waren relativ normal, und ich fand allmählich wieder zu einem guten Lebensrhythmus zurück.
Allerdings hatte ich das Gefühl, dass ich nach der Gewöhnung an das Zuhausebleiben nach der Arbeit die Motivation vermisste, auszugehen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #06 - Aufrichtigkeit, Spiele und Selbstanpassung</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/07/weekly_review_20220807/</link><pubDate>Sun, 07 Aug 2022 18:28:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/07/weekly_review_20220807/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 01.08.2022 bis zum 07.08.2022. Was den Arbeitsrhythmus betrifft, so war es bei weitem nicht hektisch, und ich kam sogar an mehreren Tagen schon um 19 Uhr nach Hause, was selten vorkommt. Die zusätzliche Freizeit ermöglichte es mir, mehr über meine Persönlichkeit und meinen Lebenszustand nachzudenken und viele zuvor verstreute Gedanken zu ordnen.
Aufrichtigkeit Am Wochenende erfuhr ich, dass ein enger Freund Schwierigkeiten in zwischenmenschlichen Beziehungen hatte.</description></item><item><title>Wochenrückblick #05 - Arbeit, Zeitgefühl und neue Freunde</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/31/weekly_review_20220731/</link><pubDate>Sun, 31 Jul 2022 23:55:54 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/31/weekly_review_20220731/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 25. Juli 2022 bis zum 31. Juli 2022, zugleich die erste Arbeitswoche nach einem Urlaub.
Nach einer seltenen &amp;ldquo;kurzen Sommerpause&amp;rdquo; wurde ich unmittelbar in die angespannte Vorbereitung eines neuen Projekts geworfen, bevor ich Zeit hatte, meinen Zustand anzupassen. Dies regte mich auch dazu an, mehr über die Balance zwischen Arbeit und Leben nachzudenken.</description></item></channel></rss>