<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>smart contract on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/smart-contract/</link><description>Recent content in smart contract on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Wed, 13 Sep 2023 00:58:36 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/smart-contract/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Weekly Review #46 - Farewell to Long Hair, Weekly Review's Original Intention, and Contract Development</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/13/weekly_review_20230913/</link><pubDate>Wed, 13 Sep 2023 00:58:36 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/13/weekly_review_20230913/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Preface This article is a record and reflection of my life from 2023-09-05 to 2023-09-13. I concentrated on writing a contract project that wasn&amp;rsquo;t particularly complex, and also revisited my learning experience and insights on contract development due to an interview with a content creator friend, continuing to produce my series of tutorials. A publishing house contacted me, and I might start writing a technical book, which I&amp;rsquo;m both looking forward to and feeling a bit anxious about.</description></item><item><title>Implementierung von Two-Phase Commit in Solidity Smart Contracts unter Verwendung von State Locks</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/01/two_phase_commit_contract_practice_in_solidity/</link><pubDate>Fri, 01 Jul 2022 10:54:57 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/01/two_phase_commit_contract_practice_in_solidity/</guid><description>《后来的我们 - 五月天》 Vorwort In Smart-Contract-Anwendungen, die Interaktionen zwischen mehreren Systemen oder Verträgen beinhalten, insbesondere in Geschäftsbereichen, in denen die Genauigkeit von Vermögenswerte</description></item><item><title>Solidity Smart Contract Entwicklung - Verwendung des Hardhat Frameworks</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/09/learn_solidity_from_scratch_hardhat/</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 14:38:10 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/09/learn_solidity_from_scratch_hardhat/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Nach den vorherigen Artikeln über Smart Contract Grundlagen, Web3.py und ethers.js haben wir die grundlegenden Kenntnisse zur direkten Interaktion mit Blockchain-Netzwerken durch Programme erworben. Für diejenigen, die damit nicht vertraut sind, können Sie folgende Artikel nachlesen:
Solidity Smart Contract Entwicklung - Grundlagen Solidity Smart Contract Entwicklung - Beherrschung von Web3.py Solidity Smart Contract Entwicklung - Beherrschung von ethers.js In realen komplexen Geschäftsszenarien verwenden wir jedoch oft weiter gekapselte Frameworks wie HardHat, Brownie, Truffle usw.</description></item><item><title>Solidity Smart Contract Entwicklung - Beherrschung von ethers.js</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/08/learn_solidity_from_scratch_ethersjs/</link><pubDate>Wed, 08 Jun 2022 00:25:45 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/08/learn_solidity_from_scratch_ethersjs/</guid><description>《後來的我們 - 五月天》 Vorwort Im vorherigen Artikel &amp;ldquo;Solidity Smart Contract Entwicklung - Grundlagen&amp;rdquo; haben wir die grundlegende Syntax von Solidity kennengelernt und verstanden, dass wir mit Frameworks wie Brownie und HardHat debuggen können. In einem weiteren Artikel &amp;ldquo;Solidity Smart Contract Entwicklung - Beherrschung von Web3.py&amp;rdquo; haben wir auch direkt mit unserem lokalen Ganache-Node mittels Web3.py interagiert.</description></item><item><title>Solidity Smart Contract Entwicklung - Meistern von Web3.py</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/30/learn_solidity_from_scratch_web3py/</link><pubDate>Mon, 30 May 2022 15:25:45 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/30/learn_solidity_from_scratch_web3py/</guid><description>《后来的我们 - 五月天》 Vorwort Im vorherigen Artikel &amp;ldquo;Solidity Smart Contract Entwicklung - Grundlagen&amp;rdquo; haben wir die grundlegende Syntax von Solidity kennengelernt und verstanden, dass wir mit Frameworks wie Brownie und HardHat debuggen können. Bevor wir jedoch diese vorgefertigten Frameworks verwenden, können wir mit Web3.py direkt mit unserem lokalen Ganache-Node interagieren, um</description></item><item><title>Solidity Smart Contract Entwicklung - Grundlagen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/25/learn_solidity_from_scratch_basic/</link><pubDate>Wed, 25 May 2022 01:07:33 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/25/learn_solidity_from_scratch_basic/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Im letzten Jahr habe ich während meines Masterstudiums den Kurs &amp;ldquo;COMP7408 Distributed Ledger and Blockchain Technology&amp;rdquo; an der HKU belegt. In diesem Kurs lernte ich über die Entwicklung von Ethereum Smart Contracts und erstellte eine einfache Bibliotheksverwaltungs-ÐApp. Für mein Abschlussprojekt entschied ich mich, eine Musik-Copyright-Anwendung basierend auf Ethereum zu entwickeln, die unter Uright - Blockchain Music Copyright Management ÐApp zu finden ist. Durch diese Erfahrungen gewann ich ein grundlegendes Verständnis für die Solidity-Entwicklung.</description></item></channel></rss>