<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>family on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/family/</link><description>Recent content in family on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Wed, 15 May 2024 16:30:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/family/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #59 - Wüstenreise, Familie und Verwandtschaft</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/05/15/weekly_review_20240515/</link><pubDate>Wed, 15 May 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/05/15/weekly_review_20240515/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag zeichnet mein Leben und meine Gedanken vom 1. bis 15. Mai 2024 auf.
Während des Mai-Feiertags reiste ich mit meiner Familie in die Innere Mongolei. Erst bei der Abreise wurde mir bewusst, dass dies unsere erste gemeinsame Fernreise war. Zuvor war unser weitester Ausflug eine Fahrt zum Disneyland Shanghai gewesen. Es war eine ganz andere Erfahrung. Daher möchte ich in diesem Beitrag über Familie und Verwandtschaft sowie über eine unvergessliche Wüstenexpedition sprechen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #27 - Was ein Zuhause ausmacht</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/22/weekly_review_20230122/</link><pubDate>Sun, 22 Jan 2023 21:39:12 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/22/weekly_review_20230122/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 16.01.2023 bis zum 22.01.2023.
Diese Woche teilte sich meine Zeit gleichmäßig zwischen Peking, Hangzhou und meiner Heimatstadt in Jiangsu auf, wobei ich hin und her reiste. Für jemanden, der fast drei Monate lang nicht von zu Hause weg war, brachte die Reise zwar etwas Müdigkeit mit sich, aber ich stellte fest, dass ich einer solch langanhaltenden Veränderung meines Lebensrhythmus nicht wirklich abgeneigt bin und sogar eine gewisse Neuheit und Vorfreude empfinde.</description></item></channel></rss>