<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>writing on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/writing/</link><description>Recent content in writing on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Sat, 29 Jun 2024 13:48:58 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/writing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>2024: Was hat sich auf meinem Blog verändert</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/29/what_changed_in_my_blog_2024/</link><pubDate>Sat, 29 Jun 2024 13:48:58 +0000</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/29/what_changed_in_my_blog_2024/</guid><description>Vorwort Vor zwei Jahren, in dem Beitrag &amp;ldquo;Es ist 2022, lass uns darüber sprechen, warum ich immer noch blogge&amp;rdquo;, erörterte ich die Ursprünge, Absichten und den Aufbau meines Blogs.
Mehr als zwei Jahre sind vergangen. Die ursprüngliche Intention bleibt bestehen, und das Schreiben hat sich fortgesetzt, obwohl ich die geplanten wöchentlichen Aktualisierungen nicht erreicht habe. Dennoch habe ich eine beachtliche Menge an schriftlichen Werken angesammelt.
Nach vielen Erfahrungen scheine ich mich allmählich in einen &amp;ldquo;Wochenrückblick-Blogger&amp;rdquo; verwandelt zu haben, mit Inhalt und Stil, die sich stark verändert haben.</description></item><item><title>Wochenrückblick #39 - Erste COVID-Infektion, vergangene Emotionen und wiederentdeckter Wunsch zu teilen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/05/20/weekly_review_20230520/</link><pubDate>Sat, 20 May 2023 23:15:43 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/05/20/weekly_review_20230520/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag dokumentiert und reflektiert mein Leben vom 1. Mai 2023 bis zum 20. Mai 2023.
Während ich diese erste Zeile tippe, wird mir bewusst, dass er sich um drei Wochen verzögert hat. In dieser Zeit ereigneten sich viele interessante Dinge, doch mein Wunsch zu teilen schien allmählich zu verblassen. Ich notierte lediglich einige fragmentarische Gedanken in Logseq, und trotz mehrerer Versuche, sie zu ordnen, fand ich keinen geeigneten Ansatz.</description></item><item><title>Wochenrückblick #30 - Open-Source-Budget, Schreibmotivation und Demut gegenüber Technologie</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/12/weekly_review_20230212/</link><pubDate>Sun, 12 Feb 2023 19:41:33 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/12/weekly_review_20230212/</guid><description>&amp;#39;クリスマスソング (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 07.02.2023 bis zum 12.02.2023. Diese Woche gab es nur wenige Fortschritte in der Arbeit, doch die Zeit nach dem Neujahrsfest schien besonders schnell zu vergehen. Obwohl es sich anfühlte, als hätt</description></item><item><title>Weekly Review #15 - Introspection and External Seeking</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/18/weekly_review_20221018/</link><pubDate>Tue, 18 Oct 2022 17:38:39 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/18/weekly_review_20221018/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Preface This is a record and reflection of my life from October 10, 2022 to October 18, 2022.
Due to the pandemic, I had been staying at home in Hangzhou. As the weather turned cooler and I hadn&amp;rsquo;t brought many clothes, I bought a ticket back to Beijing as soon as my health code turned green. I returned to Beijing on Friday. In just half a month, my home had become quite messy, so I spent almost the entire weekend cleaning and organizing.</description></item></channel></rss>