<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>movie on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/movie/</link><description>Recent content in movie on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 06 Feb 2023 21:56:49 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/movie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #29 - Japanisch lernen, Steam Deck und Izakaya</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/06/weekly_review_20230206/</link><pubDate>Mon, 06 Feb 2023 21:56:49 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/06/weekly_review_20230206/</guid><description>&amp;#39;Christmas Song (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 01.02.2023 bis zum 06.02.2023.
Es ist die erste Woche zurück bei der Arbeit. Da ich während des Frühlingsfestes einige Arbeiten erledigt hatte, war ich nicht ungewohnt im Arbeitsrhythmus. Allerdings konnte ich oft nicht frei meine eigenen Dinge tun, was mich plötzlich unter Zeitdruck setzte.
Ich begann, Japanisch wieder aufzugreifen und war überrascht, wie viel ich noch wusste.</description></item><item><title>Wochenrückblick #14 - Suspendiertes Leben und Selbst</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/09/weekly_review_20221009/</link><pubDate>Sun, 09 Oct 2022 09:51:31 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/09/weekly_review_20221009/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 27. September 2022 bis zum 9. Oktober 2022.
Dies ist ein Wochenrückblick, der einen recht langen Zeitraum umfasst. Der Grund dafür ist, dass ich am frühen Morgen des 29. September Urlaub nahm und nach Hangzhou zurückkehrte, gefolgt vom Nationalfeiertag, was zu einem kleinen verlängerten Urlaub führte. Diese Woche war hauptsächlich mit Überstunden und der Heimreise ausgefüllt, weshalb ich beschloss, sie in einem Artikel zusammenzufassen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #13 - Die Freude, einer vollen Agenda Zeit zu stehlen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/26/weekly_review_20220926/</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 23:19:25 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/26/weekly_review_20220926/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 19.09.2022 bis zum 26.09.2022.
Diese Woche war ungewöhnlich geschäftig, mit mehreren Tagen, an denen ich erst spät nach Hause kam. Seltsamerweise scheint es gerade in solchen Zeiten, dass ich mehr Motivation finde, mehr zu tun. Ich beendete ein Buch, holte viele Filme und Serien nach und erledigte zahlreiche Aufgaben, sowohl große als auch kleine.</description></item><item><title>Wochenrückblick #11 - Stimmungen, Reisen und glückliche Zufälle</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/13/weekly_review_20220913/</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 12:53:53 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/13/weekly_review_20220913/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 5. September 2022 bis zum 12. September 2022.
Die vergangene Woche war sowohl während der Arbeitstage als auch während des Mittherbstfest-Feiertags recht erfüllend. Die Arbeit wurde allmählich geschäftiger, aber auch interessanter; das tägliche Leben erfuhr einige Veränderungen, es war nicht mehr so eintönig und alltäglich; ich habe mich daran gewöhnt, selbst bei kurzen Autofahrten von nur wenigen Dutzend Minuten meinen Kindle herauszuholen und ein paar Seiten zu lesen, schnell in die Lektüre versunken; Ausgehen ist häufiger geworden, selbst wenn es nur ein zielloses Schlendern durch die Straßen ist.</description></item></channel></rss>