<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>vps on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/vps/</link><description>Recent content in vps on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 01 Jul 2024 15:30:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/vps/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wie ich kritische Daten rettete, als mein Cloud-Server abstürzte</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/01/rescue_my_data_from_a_crashed_server/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2024 15:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/01/rescue_my_data_from_a_crashed_server/</guid><description>Vorwort Am Freitag meldete mein bei BandwagonHost gekaufter 2C2G-Server plötzlich einen Kernel-Fehler, wodurch eine Verbindung über SSH oder ein Neustart unmöglich wurde. Nach einer Reihe von umständlichen Rettungsversuchen gelang es mir schließlich, über tausend Bilder von meinem Bildhosting-Dienst zu bergen. Noch immer erschüttert von dieser Erfahrung, möchte ich den Rettungsprozess dokumentieren und nebenbei die neue Bildhosting-Lösung erörtern, die ich eingerichtet habe.
Server-Rettung Dieser Server lief seit etwa eineinhalb Jahren stabil und beherbergte viele meiner kritischen Dienste, darunter über tausend unersetzliche Bilder für den Bildhosting-Dienst meines Blogs, die über Docker Volume persistent auf dem Host gespeichert waren.</description></item><item><title>Wochenrückblick #63 - Eine unangenehme Blumenbestellerfahrung, Händler und Verbraucher sowie die zunehmend KI-ähnlichen Menschen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/01/weekly_review_20240701/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2024 08:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/01/weekly_review_20240701/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Artikel dokumentiert und reflektiert mein Leben vom 24. Juni bis zum 30. Juni 2024.
Eine unangenehme Erfahrung mit einer Blumenbestellung und dem anschließenden Versuch, meine Rechte geltend zu machen, veranlasste mich, über die Beziehung zwischen Händlern und Verbrauchern nachzudenken, sowie über das Phänomen, dass Menschen zunehmend KI-ähnlich werden, während KI immer menschenähnlicher wird. Am Freitag erlebte mein Server plötzlich eine Kernel-Panik und konnte nicht neu gestartet werden.</description></item><item><title>Ghost 5.0 ist da, lass uns es mit einem Klick auf Digital Ocean deployen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/29/deploy_ghost_5_on_digital_ocean_vps/</link><pubDate>Sun, 29 May 2022 14:21:12 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/29/deploy_ghost_5_on_digital_ocean_vps/</guid><description>《Here After Us - Mayday》 Vorwort Ich bin ein Befürworter von statischen Blogs und serverloser Unterstützung. Mein persönlicher Blog und einige Wissensdatenbank-Projekte werden mit hugo generiert und auf GitHub Pages gehostet. Dieser Ansatz ist praktisch für die Versionskontrolle und Wartung, aber für nicht-technische Personen kann die Verwendung von Befehlszeilen-Git-Operationen übermäßig komplex sein, und es ist nicht besonders bequem für Szenarien mit mehreren Mitwirkenden.
Letzte Woche bat mich ein ehemaliger Kollege (nicht-technisch) um Hilfe beim Einrichten einer Portal-Website, hauptsächlich zur Präsentation von Unternehmensinformationen und zur Veröffentlichung von Nachrichten, Funktionen, Tools usw.</description></item></channel></rss>