<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>open-source on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/open-source/</link><description>Recent content in open-source on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Tue, 30 May 2023 12:57:44 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/open-source/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #40 - Open Source Sommer, Jenseits des Codes und verschwindender Schlaf</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/05/30/weekly_review_20230530/</link><pubDate>Tue, 30 May 2023 12:57:44 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/05/30/weekly_review_20230530/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 21.05.2023 bis zum 29.05.2023.
Erst am Wochenende wurde mir bewusst, dass ich diese Woche überhaupt nicht nach unten gegangen war, was anscheinend zur Norm in meinem Leben geworden ist. Dennoch war meine Effizienz recht gut. Bei der Arbeit forschte und lernte ich einige neue Dinge und las weiterhin Dokumente zu Ketten und Verträgen. Aus Interesse schaute ich mir auch kurz Swift- und SwiftUI-Tutorials an.</description></item><item><title>Wochenrückblick #31 - Open Source, Front-end-Entwicklung und ChatGPT-Praxis</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/20/weekly_review_20230220/</link><pubDate>Mon, 20 Feb 2023 21:51:11 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/20/weekly_review_20230220/</guid><description>&amp;#39;Christmas Song (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 13. Februar 2023 bis zum 20. Februar 2023.
Diese Woche war außergewöhnlich erfüllt mit Arbeit und verschiedenen persönlichen Projekten. Obwohl ich nicht wirklich so beschäftigt war, dass ich keine Zeit zum Schlafen hatte, entwickelte ich ein unerklärliches Gefühl von Angst und niedergeschlagener Stimmung, was oft zu einer Tendenz zur Rache-Schlafprokrastination führte. Ein Blick auf die Schlafaufzeichnungen meines Smartphones zeigt, dass ich durchschnittlich weniger als 3 Stunden pro Tag schlief.</description></item><item><title>Wochenrückblick #30 - Open-Source-Budget, Schreibmotivation und Demut gegenüber Technologie</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/12/weekly_review_20230212/</link><pubDate>Sun, 12 Feb 2023 19:41:33 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/12/weekly_review_20230212/</guid><description>&amp;#39;クリスマスソング (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 07.02.2023 bis zum 12.02.2023. Diese Woche gab es nur wenige Fortschritte in der Arbeit, doch die Zeit nach dem Neujahrsfest schien besonders schnell zu vergehen. Obwohl es sich anfühlte, als hätt</description></item><item><title>Wochenrückblick #26 - Blog, Custom Keyboard und neuer Server</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/15/weekly_review_20230115/</link><pubDate>Sun, 15 Jan 2023 19:57:33 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/15/weekly_review_20230115/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 10. Januar 2023 bis zum 15. Januar 2023. Die Ferienzeit naht, obwohl ich nicht viel Sinn für Rituale zum Neujahr habe. Letztes Jahr verbrachte ich über eine Woche damit, &amp;ldquo;Pokémon-Legend</description></item></channel></rss>