<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>learn on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/learn/</link><description>Recent content in learn on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Sun, 23 Jun 2024 16:30:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/learn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #62 - Hongkong-Reise, 5-Uhr-Club-Plan und Rust lernen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/23/weekly_review_20240623/</link><pubDate>Sun, 23 Jun 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/23/weekly_review_20240623/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 17. Juni 2024 bis zum 23. Juni 2024.
Ich reiste nach Hongkong, um an der Google AI+Web3-Veranstaltung teilzunehmen und traf viele Kollegen aus meinem Team persönlich; erlebte eine Übernachtung in einem Internetcafé, weil ich kein Zimmer buchen konnte; beschloss, meinen Lebensrhythmus nach der 5-Uhr-Club-Philosophie anzupassen; begann zum zweiten Mal, Rust zu lernen; und viele andere interessante Dinge geschahen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #50 - Ein Spaziergang im Himmelstempel, Wiederentdeckung des Lesens und die Feynman-Technik</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/11/21/weekly_review_20231122/</link><pubDate>Tue, 21 Nov 2023 09:41:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/11/21/weekly_review_20231122/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 13. bis 21. November 2023.
Diese Woche gab es bei der Arbeit recht viele Diskussionen und Entwicklungen, wobei ein normaler Rhythmus beibehalten wurde. Meine Tage waren größtenteils mit Arbeit, Studium und zusätzlicher Lektüre ausgefüllt, was mir ein Gefühl der Erfüllung gab. Da ich plane, mehr Abende mit Bücherlesen zu verbringen, beeilte ich mich, die wenigen Dramen und Anime, die ich gerade schaute, zu beenden.</description></item><item><title>Weekly Review #16 - Pure Learning</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/27/weekly_review_20221027/</link><pubDate>Thu, 27 Oct 2022 00:28:15 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/27/weekly_review_20221027/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Preface This piece is a record and reflection of my life from October 19 to October 27, 2022.
This week has been busy with work projects, with several consecutive days of overtime, but I&amp;rsquo;ve finally completed my part of the requirements. However, during the spare moments, I managed to go through introductory tutorials for several languages I&amp;rsquo;ve long wanted to learn, which was quite interesting.</description></item></channel></rss>