<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>friendship on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/friendship/</link><description>Recent content in friendship on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Sun, 02 Apr 2023 12:01:26 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/friendship/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #36 - Gastroenteritis, Ninis Update und neue Wege</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/02/weekly_review_20230402/</link><pubDate>Sun, 02 Apr 2023 12:01:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/02/weekly_review_20230402/</guid><description>&amp;#39;Don&amp;#39;t Stop the Clocks - King Gnu&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 25.03.2023 bis zum 02.04.2023.
Nie hätte ich mir vorgestellt, dass ich als Südländer, der über ein Jahrzehnt in Hangzhou gelebt hat, bei meiner Rückkehr nach Hangzhou unter schweren Anpassungsproblemen leiden würde.
Im vorherigen Beitrag erwähnte ich, dass Nini aufgrund der holprigen Reise und anderer Faktoren etwas krank war. Glücklicherweise gingen wir nach einer Anpassungsphase gestern zu einer ausführlichen Untersuchung, und es gibt keine Probleme mehr.</description></item><item><title>Wochenrückblick #09 - Der farblose Yu und sein Jahr der Pilgerreise</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/29/weekly_review_20220829/</link><pubDate>Mon, 29 Aug 2022 11:08:14 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/29/weekly_review_20220829/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 22. August 2022 bis zum 28. August 2022.
Diese Woche gab es endlich einige Veränderungen bei der Arbeit. Ich bin in ein anderes Projekt eingestiegen, das mich sehr interessiert und herausfordernder ist. Ich habe das Gefühl, dass ich einiges von dem Wissen über Verträge und zugrunde liegende Blockchain-Technologien, das ich während meiner Heimarbeit gelernt habe, anwenden kann.</description></item><item><title>Wochenrückblick #05 - Arbeit, Zeitgefühl und neue Freunde</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/31/weekly_review_20220731/</link><pubDate>Sun, 31 Jul 2022 23:55:54 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/31/weekly_review_20220731/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 25. Juli 2022 bis zum 31. Juli 2022, zugleich die erste Arbeitswoche nach einem Urlaub.
Nach einer seltenen &amp;ldquo;kurzen Sommerpause&amp;rdquo; wurde ich unmittelbar in die angespannte Vorbereitung eines neuen Projekts geworfen, bevor ich Zeit hatte, meinen Zustand anzupassen. Dies regte mich auch dazu an, mehr über die Balance zwischen Arbeit und Leben nachzudenken.</description></item><item><title>Wochenrückblick #03 - Gesundheit, Ziele und der Rhythmus des Lebens</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/11/weekly_review_20220711/</link><pubDate>Mon, 11 Jul 2022 08:30:20 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/11/weekly_review_20220711/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Es scheint, dass ich jedes Mal, wenn ich mit dem Titel beginne, versuche, ein Thema für die vergangene Woche zu setzen. Manchmal ist es nicht so einfach zusammenzufassen, aber ich bestehe trotzdem darauf, es zu tun. Vielleicht wird das Leben auf diese Weise wie eine Reihe von Kapiteln sein, die zusammengesetzt werden, und wenn man nach langer Zeit zurückblickt, wird es sich wie ein erfüllendes Buch anfühlen.</description></item></channel></rss>