<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>birthday on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/birthday/</link><description>Recent content in birthday on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Thu, 06 Jun 2024 19:42:26 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/birthday/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Geständnis mit 27: Erwachsenwerden ist eine entmutigende Angelegenheit</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/06/yearly_review_27/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2024 19:42:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/06/yearly_review_27/</guid><description>《Reply 1988 OST》 Vorwort Es ist der 6. Juni 2024, und ich bin 27 Jahre alt.
Die Idee für den wöchentlichen Rückblick entstand an meinem Geburtstag vor zwei Jahren. Wie ich in der Zusammenfassung des letzten Jahres erwähnte, ist dies eine Kolumne und ein Ritual, das ich beibehalten möchte, und es ist wie versprochen eingetroffen.
Im ersten Jahr schrieb ich 40 wöchentliche Rückblicke, aber letztes Jahr waren es nur 20.</description></item><item><title>Wochenrückblick #41 - Geburtstagsrituale, Zeitmanagement und eine Reise nach Peking</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/12/weekly_review_20230612/</link><pubDate>Mon, 12 Jun 2023 09:50:09 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/12/weekly_review_20230612/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 30. Mai 2023 bis zum 12. Juni 2023. Am ersten Tag des Juni sagte ich zu einem Freund: &amp;ldquo;Normalerweise geht es mir jeden Mai ziemlich schlecht, der Juni wird definitiv mein Glücksmonat sein.&amp;rdquo; Ob es nun ein psychologischer Effekt oder die Kraft des Willens war,</description></item><item><title>Geständnis mit 26: Der Steinschlepper</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/06/yearly_review_26/</link><pubDate>Tue, 06 Jun 2023 19:42:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/06/yearly_review_26/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Geständnis mit 26: Der Steinschlepper Es ist der 6. Juni 2023, und ich bin 26 Jahre alt. Mit zunehmendem Alter empfinde ich keine besondere Zeremonie oder Vorfreude mehr für meinen Geburtstag an sich. Dennoch dient er als Meilenstein, der mich daran erinnert, dass ein weiteres Jahr vergangen ist. Seit letztem Jahr habe ich beschlossen, an meinem Geburtstag und zu Silvester einige Worte zu hinterlassen, als eine Art Rechenschaft für die verstrichene Zeit.</description></item></channel></rss>