<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>xlog on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/xlog/</link><description>Recent content in xlog on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Tue, 05 Sep 2023 02:38:39 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/xlog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Persönliches Informationsabruf- und Wissensmanagement-System (Heptabase + Logseq + Readwise)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/05/my_personal_pkm_input_output_system/</link><pubDate>Tue, 05 Sep 2023 02:38:39 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/05/my_personal_pkm_input_output_system/</guid><description>Vorwort Ich scheine schon immer die Tendenz gehabt zu haben, mich selbst als Maschine zu betrachten, mich oft aus der Perspektive eines Außenstehenden zu beobachten, verschiedene Module zu integrieren und ständig zu basteln und zu optimieren. Wenn sich ein bestimmtes Verhaltensmuster oder eine Gewohnheit, die ich aufgebaut habe, plötzlich in einem bestimmten Moment als nützlich erweist, empfinde ich ein Gefühl der Freude. Umgekehrt, wenn äußere Einflüsse oder mein eigener Zustand das System stören, erlebe ich ein tiefes Unbehagen durch den Zusammenbruch der Ordnung.</description></item><item><title>Wochenrückblick #44 - Die stillen Arbeiter, xLog und das tägliche Leben</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/08/15/weekly_review_20230815/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 10:01:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/08/15/weekly_review_20230815/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 11.07.2023 bis zum 15.08.2023.
Nach fast einem Monat Stagnation fühlte sich das Wiederöffnen des Wochenrückblick-Dokuments etwas ungewohnt an. In Wahrheit hatten sich viele Themen angesammelt, über die ich schreiben wollte, und es gab viele Worte, die ich sagen wollte. Obwohl meine Produktion zurückgegangen ist, hat mein Wunsch zu teilen aufgrund der Veränderungen in meinem Lebenszustand nicht nachgelassen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #25 - Persönliches Informationsausgabe- und Synchronisationssystem basierend auf Crossbell (Refaktorisiert)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/09/weekly_review_20230109/</link><pubDate>Mon, 09 Jan 2023 19:12:56 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/09/weekly_review_20230109/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 1. Januar 2023 bis zum 9. Januar 2023. Dies ist der erste Wochenrückblick des Jahres 2023. Obwohl sich das Neujahrsfest noch wie gestern anfühlt, ist die erste Januarwoche bereits vorüb</description></item></channel></rss>