<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>hangzhou on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/hangzhou/</link><description>Recent content in hangzhou on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Wed, 15 May 2024 16:30:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/hangzhou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #59 - Wüstenreise, Familie und Verwandtschaft</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/05/15/weekly_review_20240515/</link><pubDate>Wed, 15 May 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/05/15/weekly_review_20240515/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag zeichnet mein Leben und meine Gedanken vom 1. bis 15. Mai 2024 auf.
Während des Mai-Feiertags reiste ich mit meiner Familie in die Innere Mongolei. Erst bei der Abreise wurde mir bewusst, dass dies unsere erste gemeinsame Fernreise war. Zuvor war unser weitester Ausflug eine Fahrt zum Disneyland Shanghai gewesen. Es war eine ganz andere Erfahrung. Daher möchte ich in diesem Beitrag über Familie und Verwandtschaft sowie über eine unvergessliche Wüstenexpedition sprechen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #58 - Ein Jahr Remote-Arbeit</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/04/30/weekly_review_20240430/</link><pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/04/30/weekly_review_20240430/</guid><description>&amp;#39;Fix You - Coldplay&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 10. April 2024 bis zum 30. April 2024.
Es ist bereits Mitte April seit meiner Rückkehr aus Bali, und ich begrüße eine weitere große Veränderung in meinem Leben - den erneuten Umzug von Peking nach Hangzhou und die Anmietung einer neuen Wohnung. Der Rhythmus des Lebens hat sich dadurch subtil verändert. Zufälligerweise ist es ein Jahr her, seit ich zuletzt nach Hangzhou zurückgezogen bin, daher möchte ich in diesem Beitrag über mein Jahr der Fernarbeit sprechen.</description></item></channel></rss>