<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>relationship on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/relationship/</link><description>Recent content in relationship on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Sun, 22 Jan 2023 21:39:12 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/relationship/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #27 - Was ein Zuhause ausmacht</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/22/weekly_review_20230122/</link><pubDate>Sun, 22 Jan 2023 21:39:12 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/22/weekly_review_20230122/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 16.01.2023 bis zum 22.01.2023.
Diese Woche teilte sich meine Zeit gleichmäßig zwischen Peking, Hangzhou und meiner Heimatstadt in Jiangsu auf, wobei ich hin und her reiste. Für jemanden, der fast drei Monate lang nicht von zu Hause weg war, brachte die Reise zwar etwas Müdigkeit mit sich, aber ich stellte fest, dass ich einer solch langanhaltenden Veränderung meines Lebensrhythmus nicht wirklich abgeneigt bin und sogar eine gewisse Neuheit und Vorfreude empfinde.</description></item><item><title>Wochenrückblick #19 - Erinnerungen an eine Startup-Erfahrung</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/11/17/weekly_review_20221117/</link><pubDate>Thu, 17 Nov 2022 21:25:09 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/11/17/weekly_review_20221117/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 9. November 2022 bis zum 17. November 2022.
Ich hätte diesen Wochenrückblick fast verpasst. Es ist schon lange her, dass ich pünktlich am Sonntag veröffentlicht habe (und es wird immer später). Es passieren immer verschiedene Dinge. Oft tröste ich mich damit, dass es nur eine Aufzeichnung meines Lebens ist und ich seine Priorität senken kann, wenn ich zu beschäftigt bin.</description></item><item><title>Wochenrückblick #18 - Gesellschaft und eine andere Art zu leben</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/11/08/weekly_review_20221108/</link><pubDate>Tue, 08 Nov 2022 13:04:41 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/11/08/weekly_review_20221108/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 01.11.2022 bis zum 08.11.2022.
Diese Woche markierte die erste Woche des Zusammenlebens mit meiner Katze. Aufgrund des Double 11 Einkaufsfestivals kaufte ich viele Katzeneinrichtungen und Futter. Mit zahlreichen eintreffenden Lieferungen verbrachte ich etwa die Hälfte meiner Zeit damit, von zu Hause aus zu arbeiten und Pakete entgegenzunehmen, was mehr Zeit zum Bonden ermöglichte. Die Katze ist unglaublich wohlerzogen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #17 - Er und seine Katze</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/31/weekly_review_20221031/</link><pubDate>Mon, 31 Oct 2022 10:46:08 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/31/weekly_review_20221031/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 28. Oktober bis zum 31. Oktober 2022.
Da der vorherige Wochenrückblick recht spät aktualisiert wurde, erscheint dieser Zeitraum in seiner Spanne besonders kurz. Dennoch ist er von besonderer Bedeutung aufgrund einer großen Veränderung, die in mein Leben trat.
Nach einer dreitägigen Reise zu Katzenauffangstationen von Freitag bis Sonntag, voller Unentschlossenheit, brachte ich ein silberfarbenes (silberschattiertes Colorpoint?</description></item><item><title>Wochenrückblick #15 - Introspektion und Suche nach Außen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/18/weekly_review_20221018/</link><pubDate>Tue, 18 Oct 2022 17:38:39 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/18/weekly_review_20221018/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 10. Oktober 2022 bis zum 18. Oktober 2022.
Aufgrund der Pandemie war ich in Hangzhou zu Hause geblieben. Als das Wetter kühler wurde und ich nicht viele Kleidungsstücke mitgebracht hatte, kaufte ich, sobald mein Gesundheitscode grün wurde, ein Ticket zurück nach Peking. Am Freitag kehrte ich nach Peking zurück. In nur zwei Wochen war meine Wohnung ziemlich unordentlich geworden, also verbrachte ich fast das ganze Wochenende damit, zu putzen und aufzuräumen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #10 - Rückkehr in die Vergangenheit, Reue und Gegenwart</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/04/weekly_review_20220904/</link><pubDate>Sun, 04 Sep 2022 23:05:45 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/04/weekly_review_20220904/</guid><description>《Here After Us - Mayday》 Vorwort Dieser Text ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 29.08.2022 bis zum 04.09.2022.
Ich habe festgestellt, dass sich im Laufe der Zeit viele unbearbeitete Originalfotos angesammelt haben. Ich bin nun dabei, sie langsam zu ordnen. Derzeit versuche ich, für jedes Titelbild ein Werk auszuwählen, das möglichst gut zum Thema passt. Vielleicht werde ich später einige als spezielle thematische Portfolios zusammenstellen.
Es überrascht mich, dass einige Freunde im realen Leben meine wöchentlichen Rückblicke verfolgen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #09 - Der farblose Yu und sein Jahr der Pilgerreise</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/29/weekly_review_20220829/</link><pubDate>Mon, 29 Aug 2022 11:08:14 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/29/weekly_review_20220829/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 22. August 2022 bis zum 28. August 2022.
Diese Woche gab es endlich einige Veränderungen bei der Arbeit. Ich bin in ein anderes Projekt eingestiegen, das mich sehr interessiert und herausfordernder ist. Ich habe das Gefühl, dass ich einiges von dem Wissen über Verträge und zugrunde liegende Blockchain-Technologien, das ich während meiner Heimarbeit gelernt habe, anwenden kann.</description></item><item><title>Wochenrückblick #04 - Urlaub, Familienbande und Zugehörigkeitsgefühl in Städten</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/24/weekly_review_20220724/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 23:31:27 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/24/weekly_review_20220724/</guid><description>&amp;#39;Here, After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 11. Juli 2022 bis zum 24. Juli 2022. Was den Grund für die Verzögerung angeht - ich war im Urlaub!!!
Urlaub Einschließlich meines Praktikums arbeite ich nun seit über einem Jahr, aber wegen laufender Projekte hatte ich kaum vollständige Urlaubstage, abgesehen vom Frühlingsfest, und ich hatte einige Ausgleichstage angesammelt. Zusammenfallend mit dem erfolgreichen Abschluss des zweiten Projekts beantragte ich bei meinem Vorgesetzten Urlaub - 7 Arbeitstage + 2 Wochenenden, was mir ein lang vermisstes Gefühl von Sommerferien bescherte.</description></item></channel></rss>