<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>book on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/book/</link><description>Recent content in book on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Wed, 10 Jul 2024 08:30:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/book/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #64 - Das Leben ist hier (Stoner und Normal People)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/10/weekly_review_20240710/</link><pubDate>Wed, 10 Jul 2024 08:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/10/weekly_review_20240710/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Reflexion über das Leben vom 1. bis 9. Juli 2024.
Diese Woche hielt ich mehrere Tage lang eine Routine des frühen Aufstehens aufrecht und widmete Zeit dem Lesen und Studieren mit hoher Effizienz. Allerdings erfordert die Etablierung eines regelmäßigen Musters noch Zeit und Anpassung. Ich erkunde auch, wie ich schneller in den Arbeitsmodus gelangen und zwischen verschiedenen Modi wechseln kann. Gleichzeitig lese ich mehrere Bücher: &amp;ldquo;Atlas der Welt&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Normale Menschen&amp;rdquo; und &amp;ldquo;Was meine Knochen wissen&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Wochenrückblick #16 - Reines Lernen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/27/weekly_review_20221027/</link><pubDate>Thu, 27 Oct 2022 00:28:15 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/27/weekly_review_20221027/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 19. bis 27. Oktober 2022.
Diese Woche war geprägt von arbeitsreichen Projekten, mit mehreren aufeinanderfolgenden Tagen mit Überstunden, aber ich habe schließlich meinen Teil der Anforderungen erfüllt. In den wenigen freien Momenten gelang es mir jedoch, einführende Tutorials für mehrere Sprachen durchzugehen, die ich schon lange lernen wollte, was recht interessant war. Zusätzlich hat das Unternehmen mich beauftragt, eine technische Präsentation über Smart Contracts zu halten.</description></item><item><title>Wochenrückblick #14 - Suspendiertes Leben und Selbst</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/09/weekly_review_20221009/</link><pubDate>Sun, 09 Oct 2022 09:51:31 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/09/weekly_review_20221009/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 27. September 2022 bis zum 9. Oktober 2022.
Dies ist ein Wochenrückblick, der einen recht langen Zeitraum umfasst. Der Grund dafür ist, dass ich am frühen Morgen des 29. September Urlaub nahm und nach Hangzhou zurückkehrte, gefolgt vom Nationalfeiertag, was zu einem kleinen verlängerten Urlaub führte. Diese Woche war hauptsächlich mit Überstunden und der Heimreise ausgefüllt, weshalb ich beschloss, sie in einem Artikel zusammenzufassen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #13 - Die Freude, einer vollen Agenda Zeit zu stehlen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/26/weekly_review_20220926/</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 23:19:25 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/26/weekly_review_20220926/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 19.09.2022 bis zum 26.09.2022.
Diese Woche war ungewöhnlich geschäftig, mit mehreren Tagen, an denen ich erst spät nach Hause kam. Seltsamerweise scheint es gerade in solchen Zeiten, dass ich mehr Motivation finde, mehr zu tun. Ich beendete ein Buch, holte viele Filme und Serien nach und erledigte zahlreiche Aufgaben, sowohl große als auch kleine.</description></item></channel></rss>