<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>storage on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/storage/</link><description>Recent content in storage on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Fri, 20 Aug 2021 09:30:25 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/storage/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Blockchain-Netzwerkspeicherung und Optimierung basierend auf CNFS</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/08/20/blockchain_paper_cnfs/</link><pubDate>Fri, 20 Aug 2021 09:30:25 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/08/20/blockchain_paper_cnfs/</guid><description>Forschung zur Cloud-Computing-Verarbeitung und Optimierung verteilter Computer Vorwort Nach einem Jahr blockchain-bezogener Studien an der HKU entwickelte ich ein Interesse am Bereich der verteilten Speicherung. Mein Abschlussprojekt stand ebenfalls in Verbindung mit IPFS, wie in &amp;ldquo;Uright - Blockchain Music Copyright Management ÐApp&amp;rdquo; detailliert beschrieben. Nach meiner Rückkehr aufs Festland hatte ich die Gelegenheit, mit Dr. Sun Ye vom CNFS Protocol Lab zusammenzuarbeiten, um dieses Paper &amp;ldquo;Forschung zur Cloud-Computing-Verarbeitung und Optimierung verteilter Computer (Blockchain-Netzwerkspeicherung und Optimierung basierend auf CNFS)&amp;rdquo; zu verfassen, was mein Verständnis von verteilter Netzwerkspeicherung und -berechnung vertiefte.</description></item><item><title>Einrichtung eines lokalen IPFS-Knotens (Kommandozeile)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/27/blockchain_ipfs_practice/</link><pubDate>Sat, 27 Mar 2021 18:46:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/27/blockchain_ipfs_practice/</guid><description>Vorwort In unserem vorherigen Artikel &amp;ldquo;Prinzipien der verteilten Dateispeicherung mit IPFS&amp;rdquo; haben wir detailliert die Konzepte, Funktionen, Arbeitsprinzipien und IPNS des IPFS-Systems vorgestellt. Wie richten wir nun einen IPFS-Knoten lokal ein?
Dieser Beitrag demonstriert die Einrichtung eines IPFS-Knotens (Kommandozeilenversion) auf dem macOS 11.2.3-System und führt praktische Operationen zum Hochladen, Herunterladen, zur Netzwerksynchronisation, pin, GC, IPNS usw. durch, um das Verständnis der IPFS-Arbeitsprinzipien zu vertiefen.
Praktische Umsetzung Installation wget https://dist.ipfs.io/go-ipfs/v0.8.0/go-ipfs_v0.8.0_darwin-amd64.tar.gz tar -xvzf go-ipfs_v0.</description></item><item><title>Analyse und Reflexionen über das IPFS verteilte Speicherprotokoll</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/25/blockchain_ipfs_structure/</link><pubDate>Thu, 25 Mar 2021 16:30:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/25/blockchain_ipfs_structure/</guid><description>Vorwort Kürzlich habe ich an einem Fallstudienprojekt für die Universität gearbeitet, einem Musikurheberrechtsverwaltungsprojekt basierend auf der Ethereum-Plattform. Es verwendet die IPFS-Technologie für verteilte Dateispeicherung zum Hochladen von Musikwerken und Urheberrechtsnachweisdokumenten, wobei hauptsächlich die Deduplizierungsfunktion zur Erkennung von</description></item></channel></rss>