<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>future on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/future/</link><description>Recent content in future on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Fri, 24 Mar 2023 11:21:15 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/future/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Weekly Review #35 - Newspaper Feature, Moving, and a Sick Nini</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/24/weekly_review_20230324/</link><pubDate>Fri, 24 Mar 2023 11:21:15 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/24/weekly_review_20230324/</guid><description>&amp;#39;Don&amp;#39;t Stop the Clocks - King Gnu&amp;#39; Preface This piece is a record and reflection of my life from 2023-03-14 to 2023-03-23.
If it weren&amp;rsquo;t for xLog&amp;rsquo;s incentive, I might have skipped this weekly review.
In the past week or so, a series of events unfolded: Nini fell ill, my parents drove to Beijing to pick up the cat (and me), I accompanied them sightseeing (though it was my first time at all the attractions too), met with friends before parting ways, endured a 15-hour cross-city journey, found a new apartment (though it only took an hour to sign the lease), moved and decorated the new place, and started a new job.</description></item><item><title>Weekly Review #34 - Don't Stop the Clocks</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/13/weekly_review_20230313/</link><pubDate>Mon, 13 Mar 2023 17:29:49 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/13/weekly_review_20230313/</guid><description>&amp;#39;Don&amp;#39;t Stop the Clocks - King Gnu&amp;#39; Preface This piece is a record and reflection of my life from 2023-03-08 to 2023-03-13. This week was primarily focused on work handovers, which wasn&amp;rsquo;t as busy as before, but the pressing time and impending tasks still brought considerable pressure. After all, I&amp;rsquo;m about to leave a city I&amp;rsquo;ve lived in for nearly two years. More time was spent on conversations and gatherings,</description></item><item><title>Jahresrückblick 2022 - Verwirrung, Tiefpunkte und Veränderung</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/31/yearly_review_2022/</link><pubDate>Sat, 31 Dec 2022 14:18:37 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/31/yearly_review_2022/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Heute ist der letzte Tag des Jahres 2022. Wie ich in meinem letzten Wochenrückblick erwähnte:
Es wird eine Jahresrückschau geben, die verschiedene Ereignisse meines Jahres umfasst - Dinge, die verloren gingen, Dinge, die gewonnen wurden, Dinge, für die ich dankbar bin, und unvermeidliche Bedauern. Obwohl ich zögerte, bestimmte Themen erneut anzusprechen, beschloss ich, ihnen ehrlich zu begegnen. Schließlich läuft alles ab, selbst Ananasdosen. Auch dieses Jahr wird vergehen.</description></item><item><title>Geständnis mit 25: Eine Liebe wie ein Blumenstrauß</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/06/yearly_review_25/</link><pubDate>Mon, 06 Jun 2022 00:01:29 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/06/yearly_review_25/</guid><description>Vorwort Heute ist der 6. Juni 2022, und ich bin 25 Jahre alt. In Wahrheit hatte ich seit jenem Artikel, den ich vor zwei Jahren an diesem Tag schrieb, &amp;ldquo;Bekenntnisse mit 23: Auf der Suche nach Sinn&amp;rdquo;, beabsichtigt, jedes Jahr einen zu verfassen, als eine Art Rechenschaft für das vergangene Jahr, ob es nun glänzend oder alltä</description></item><item><title>Geständnisse mit 23: Auf der Suche nach Sinn</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2020/06/06/yearly_review_23/</link><pubDate>Sat, 06 Jun 2020 00:00:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2020/06/06/yearly_review_23/</guid><description>Geständnisse eines 23-Jährigen: Auf der Suche nach Sinn Heute ist der 6. Juni 2020, und ich bin 23 Jahre alt. Dieses Alter scheint eine merkwürdige Existenz zu sein. Definiert man es nach Lebensabschnitten, liegt mein Universitätsabschluss bereits ein Jahr zurück, doch für zwei Tierkreiszeichen ist es noch zu früh. Meine Lebenserfahrung reicht bei weitem nicht aus, um anderen Ratschläge zu erteilen, dennoch möchte ich etwas schreiben, um über meine vergangenen Jahre Rechenschaft abzulegen.</description></item></channel></rss>