<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>city on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/city/</link><description>Recent content in city on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Wed, 15 May 2024 16:30:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/city/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #59 - Wüstenreise, Familie und Verwandtschaft</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/05/15/weekly_review_20240515/</link><pubDate>Wed, 15 May 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/05/15/weekly_review_20240515/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag zeichnet mein Leben und meine Gedanken vom 1. bis 15. Mai 2024 auf.
Während des Mai-Feiertags reiste ich mit meiner Familie in die Innere Mongolei. Erst bei der Abreise wurde mir bewusst, dass dies unsere erste gemeinsame Fernreise war. Zuvor war unser weitester Ausflug eine Fahrt zum Disneyland Shanghai gewesen. Es war eine ganz andere Erfahrung. Daher möchte ich in diesem Beitrag über Familie und Verwandtschaft sowie über eine unvergessliche Wüstenexpedition sprechen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #58 - Ein Jahr Remote-Arbeit</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/04/30/weekly_review_20240430/</link><pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/04/30/weekly_review_20240430/</guid><description>&amp;#39;Fix You - Coldplay&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 10. April 2024 bis zum 30. April 2024.
Es ist bereits Mitte April seit meiner Rückkehr aus Bali, und ich begrüße eine weitere große Veränderung in meinem Leben - den erneuten Umzug von Peking nach Hangzhou und die Anmietung einer neuen Wohnung. Der Rhythmus des Lebens hat sich dadurch subtil verändert. Zufälligerweise ist es ein Jahr her, seit ich zuletzt nach Hangzhou zurückgezogen bin, daher möchte ich in diesem Beitrag über mein Jahr der Fernarbeit sprechen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #45 - Lesenotizen, Wissensmanagement und Leben in zwei Städten</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/04/weekly_review_20230904/</link><pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:58:36 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/09/04/weekly_review_20230904/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 16. August bis 4. September 2023.
Die Zeit ist wie im Flug vergangen, und zwei bis drei Wochen sind unbemerkt verstrichen. Ich tröste mich damit, dass eine wöchentliche Verschiebung jedes Beitrags bald die wöchentlichen Updates wiederherstellen wird. Diese Wochen waren jedoch nicht untätig. Ich habe einige Bücher gelesen, mehrere Artikel durchgesehen, die mich stark beeinflusst haben, an einigen interessanten Aktivitäten teilgenommen, mit vielen faszinierenden Dingen herumexperimentiert, mein Wissensmanagement-System neu aufgebaut und sowohl in meiner Hauptarbeit als auch bei zusätzlichen Interessen geordnete Fortschritte gemacht.</description></item><item><title>Wochenrückblick #37 - Zwei Wochen Muße (Wuhan | Hongkong | Mayday)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/18/weekly_review_20230418/</link><pubDate>Tue, 18 Apr 2023 11:39:21 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/18/weekly_review_20230418/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag zeichnet mein Leben und meine Reflexionen vom 3. bis 18. April 2023 auf.
Vielleicht aufgrund meiner kürzlichen Lebensumstellung hatte ich bereits im März zahlreiche Verpflichtungen geplant. Seit Anfang April befand ich mich auf Wanderschaft und erlebte zwei Wochen der Muße. Diese Reise glich einer Heimkehr - von Hangzhou, wo ich aufwuchs, nach Wuhan, dem ersten Ort, an dem ich für längere Zeit von zu Hause weg war, um meinen Professor und alte Freunde zu besuchen, und schließlich nach Hongkong, wo ich einige bemerkenswerte Jahre verbrachte, um Ausstellungen und Veranstaltungen zu besuchen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #36 - Gastroenteritis, Ninis Update und neue Wege</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/02/weekly_review_20230402/</link><pubDate>Sun, 02 Apr 2023 12:01:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/02/weekly_review_20230402/</guid><description>&amp;#39;Don&amp;#39;t Stop the Clocks - King Gnu&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 25.03.2023 bis zum 02.04.2023.
Nie hätte ich mir vorgestellt, dass ich als Südländer, der über ein Jahrzehnt in Hangzhou gelebt hat, bei meiner Rückkehr nach Hangzhou unter schweren Anpassungsproblemen leiden würde.
Im vorherigen Beitrag erwähnte ich, dass Nini aufgrund der holprigen Reise und anderer Faktoren etwas krank war. Glücklicherweise gingen wir nach einer Anpassungsphase gestern zu einer ausführlichen Untersuchung, und es gibt keine Probleme mehr.</description></item><item><title>Wochenrückblick #35 - Zeitungsartikel, Umzug und eine kranke Nini</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/24/weekly_review_20230324/</link><pubDate>Fri, 24 Mar 2023 11:21:15 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/24/weekly_review_20230324/</guid><description>&amp;#39;Don&amp;#39;t Stop the Clocks - King Gnu&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 14.03.2023 bis zum 23.03.2023.
Wenn es nicht den Anreiz von xLog gäbe, hätte ich diesen Wochenrückblick vielleicht ausgelassen.
In der vergangenen Woche ereignete sich eine Reihe von Vorfällen: Nini erkrankte, meine Eltern fuhren nach Peking, um die Katze (und mich) abzuholen, ich begleitete sie bei der Besichtigung (obwohl es auch für mich das erste Mal bei allen Sehenswürdigkeiten war), traf mich mit Freunden zum Abschied, ertrug eine 15-stündige Reise zwischen den Städten, fand eine neue Wohnung (wobei die Unterzeichnung des Mietvertrags nur eine Stunde dauerte), zog um und richtete die neue Bleibe ein und begann einen neuen Job.</description></item><item><title>Wochenrückblick #33 - Peking x Geschichte x Abschied</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/07/weekly_review_20230307/</link><pubDate>Tue, 07 Mar 2023 21:30:42 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/07/weekly_review_20230307/</guid><description>&amp;#39;クリスマスソング (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 27.02.2023 bis zum 07.03.2023. Diese Woche hat bedeutende Veränderungen in mein Leben gebracht, und aus verschiedenen Gründen stehe ich kurz davor, Peking zu</description></item><item><title>Fotografiesammlung #02 - Moment in Peking (Der Herbst)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/02/moment_in_peking_the_autumn/</link><pubDate>Mon, 02 Jan 2023 18:00:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/02/moment_in_peking_the_autumn/</guid><description>Vorwort Es ist über ein Jahr her, seit ich nach Peking gekommen bin. Aufgrund langer Perioden, in denen ich in meinem kleinen Zimmer verweilte und mir die Stimmung zum Erkunden fehlte, beschränkten sich die vier Jahreszeiten lediglich auf das wechselnde Grün auf meinem Arbeitsweg. Ich habe nicht einmal die bekanntesten Wahrzeichen besucht.
Tatsächlich bin ich über die Jahre zwischen einigen Städten umgezogen. Jedes Mal dachte ich: &amp;ldquo;Es ist noch Zeit&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Es liegen noch viele Tage vor mir&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Es wird immer eine Gelegenheit geben&amp;rdquo;, und doch blieben oft viele Bedauern zurück.</description></item><item><title>Wochenrückblick #04 - Urlaub, Familienbande und Zugehörigkeitsgefühl in Städten</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/24/weekly_review_20220724/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 23:31:27 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/24/weekly_review_20220724/</guid><description>&amp;#39;Here, After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 11. Juli 2022 bis zum 24. Juli 2022. Was den Grund für die Verzögerung angeht - ich war im Urlaub!!!
Urlaub Einschließlich meines Praktikums arbeite ich nun seit über einem Jahr, aber wegen laufender Projekte hatte ich kaum vollständige Urlaubstage, abgesehen vom Frühlingsfest, und ich hatte einige Ausgleichstage angesammelt. Zusammenfallend mit dem erfolgreichen Abschluss des zweiten Projekts beantragte ich bei meinem Vorgesetzten Urlaub - 7 Arbeitstage + 2 Wochenenden, was mir ein lang vermisstes Gefühl von Sommerferien bescherte.</description></item></channel></rss>