<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>photography on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/photography/</link><description>Recent content in photography on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 02 Jan 2023 18:00:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/photography/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Fotografiesammlung #02 - Moment in Peking (Der Herbst)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/02/moment_in_peking_the_autumn/</link><pubDate>Mon, 02 Jan 2023 18:00:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/02/moment_in_peking_the_autumn/</guid><description>Vorwort Es ist über ein Jahr her, seit ich nach Peking gekommen bin. Aufgrund langer Perioden, in denen ich in meinem kleinen Zimmer verweilte und mir die Stimmung zum Erkunden fehlte, beschränkten sich die vier Jahreszeiten lediglich auf das wechselnde Grün auf meinem Arbeitsweg. Ich habe nicht einmal die bekanntesten Wahrzeichen besucht.
Tatsächlich bin ich über die Jahre zwischen einigen Städten umgezogen. Jedes Mal dachte ich: &amp;ldquo;Es ist noch Zeit&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Es liegen noch viele Tage vor mir&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Es wird immer eine Gelegenheit geben&amp;rdquo;, und doch blieben oft viele Bedauern zurück.</description></item><item><title>Fotosammlung #01 - Katze in der Kiste</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/01/cat_in_the_box/</link><pubDate>Sun, 01 Jan 2023 21:18:03 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/01/cat_in_the_box/</guid><description>Vorwort Seit November wollte ich ordentliche Fotos von Nini machen, aber die Beleuchtung zu Hause ist nicht ideal. Aufgrund eines vollen Arbeitsplans hatte ich noch keine Hintergründe oder Beleuchtungsausrüstung gezielt gekauft. Heute, während ich die Fotos bearbeitete (ich passe hauptsächlich nur die Farben an, aus Faulheit), empfand ich die Endergebnisse als nicht ganz zufriedenstellend. Dennoch kann ich meinen Neujahrsvorsatz nicht aufgeben, also bat ich einen Freund, ein paar Fotos auszuwählen, die akzeptabel erschienen.</description></item><item><title>Weekly Review #11 - Moods, Travels and Serendipities</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/13/weekly_review_20220913/</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 12:53:53 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/13/weekly_review_20220913/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Preface This piece is a record and reflection of my life from September 5, 2022 to September 12, 2022.
The past week was quite enriching, both during the workdays and the Mid-Autumn Festival holiday. Work gradually became busier but also more interesting; daily life saw some changes, no longer so dull and mundane; I&amp;rsquo;ve grown accustomed to pulling out my Kindle for a few pages even during short car rides of just a few dozen minutes, quickly becoming immersed; going out has become more frequent, even if it&amp;rsquo;s just aimlessly walking the streets.</description></item></channel></rss>