<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>run on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/run/</link><description>Recent content in run on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 10 Jul 2023 02:22:24 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/run/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #43 - In der Stimmung für die Liebe</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/07/10/weekly_review_20230710/</link><pubDate>Mon, 10 Jul 2023 02:22:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/07/10/weekly_review_20230710/</guid><description>&amp;#39;Not Spring, Love, or Cherry Blossoms&amp;#39; - HIGH4&amp;amp;IU Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 22. Juni bis zum 10. Juli 2023.
Die vergangenen Wochen waren sowohl lang als auch flüchtig, gefüllt mit zahlreichen Ereignissen und Gedanken, die ich unbedingt ausdrücken wollte. Doch etwas in den Tiefen meines Herzens hat mich immer wieder davon abgehalten, zur Feder zu greifen. Es ist, als wäre alles noch nicht ganz bereit, und ich finde mich selbst ratlos wieder, möchte eine gute Geschichte erzählen, weiß aber nicht, wo ich beginnen soll.</description></item><item><title>Wochenrückblick #42 - Ansichten über Liebe, Lebenszustand und Selbst</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/21/weekly_review_20230621/</link><pubDate>Wed, 21 Jun 2023 10:03:24 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/21/weekly_review_20230621/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 13.06.2023 bis zum 21.06.2023.
Diese Woche reiste ich an viele Orte und erlebte einige emotionale Schwankungen. Nach meiner Rückkehr war ich mit verschiedenen Kleinigkeiten beschäftigt, weshalb ich erst jetzt dazu komme, diesen Wochenrückblick zu schreiben.
Ich kehrte nach Peking zurück, um mein ehemaliges Unternehmen zu besuchen und traf mich mit meinen früheren Vorgesetzten. Wir diskutierten viele Themen, darunter Web3, KI und verschiedene technische Fragen.</description></item></channel></rss>