<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>epubkit on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/epubkit/</link><description>Recent content in epubkit on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Tue, 30 Jul 2024 20:30:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/epubkit/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #66 - 10x-Ingenieure, technische Leidenschaft und persönliche Werkzeuge</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/30/weekly_review_20240730/</link><pubDate>Tue, 30 Jul 2024 20:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/30/weekly_review_20240730/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag dokumentiert und reflektiert mein Leben vom 22.07.2024 bis zum 30.07.2024.
Nach einer außergewöhnlich erlebnisreichen Woche voller Adventure X-Aktivitäten bin ich zur täglichen Routine des fokussierten Programmierens zurückgekehrt. Ich war beschäftigt mit Arbeitsanforderungen; der Weiterentwicklung des API-Teils von EpubKit mit Cloudflare Worker; der Umstrukturierung des Backends eines Nebenprojekts, das ich vor über einem Jahr begonnen, aber nie vollständig realisiert hatte, unter Verwendung von Go; dem Versuch, einen API-Server in Rust zu schreiben; der Erstellung eines Astro-Webprojekts &amp;ldquo;tools.</description></item><item><title>Wochenrückblick #65 - Adventure X Erlebnis, Apple Notes Praxis und EpubKit</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/21/weekly_review_20240721/</link><pubDate>Sun, 21 Jul 2024 08:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/21/weekly_review_20240721/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag zeichnet mein Leben vom 10. bis 21. Juli 2024 auf und reflektiert darüber.
Diese anderthalb Wochen waren recht ereignisreich. Die Arbeit war etwas geschäftig. Ich nahm am Adventure X Event teil, was sehr viel Spaß machte. Ich experimentierte mit dem Remix-Framework und bereitete einen Workshop vor. Ich traf mich mit Randy, und gemeinsam planten wir die Neugestaltung und anschließende Entwicklung von EpubKit, im Grunde hielten wir unseren eigenen Hackathon für uns &amp;ldquo;Mittelalter-Hippies&amp;rdquo; ab, die nicht am Wettbewerb teilnehmen konnten.</description></item><item><title>Wochenrückblick #60 - Neben Käfern, Bildungsphilosophie und EpubKit</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/02/weekly_review_20240602/</link><pubDate>Sun, 02 Jun 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/02/weekly_review_20240602/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 16. Mai 2024 bis zum 2. Juni 2024. Studienreise nach Nanjing Ich hatte zuvor schon mehrere Yixi-Vorträge in Peking besucht und ihren Stil sehr genossen. Zufällig sah ich, dass sie eine Eltern-Kind-Studienreise in Nanjing organisierten. Eine</description></item></channel></rss>