<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>macos on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/macos/</link><description>Recent content in macos on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Sun, 10 Jul 2022 11:18:29 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/macos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Warp, iTerm2 oder Alacritty? Meine Terminal-Tüftler-Reise</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/10/my_config_and_beautify_solution_of_macos_terminal/</link><pubDate>Sun, 10 Jul 2022 11:18:29 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/10/my_config_and_beautify_solution_of_macos_terminal/</guid><description>《Here After Us - Mayday》 Vorwort Als Entwickler können wir nicht ohne das Terminal auskommen, das in dem Bild unten zu sehen ist - jenes schwarze Fenster, das oft in Science-Fiction-Filmen auftaucht. Sei es, um Code lokal auszuführen und zu debuggen oder um Projekte auf entfernten Servern zu deployen und zu warten.
Betriebssysteme haben im Allgemeinen ihre Standard-Shells, wie &amp;ldquo;Powershell&amp;rdquo; unter Windows und bash oder zsh auf macOS- und Linux-Systemen.</description></item><item><title>Automatisierte Fensterverwaltung: Ein macOS-Fensterverwaltungssystem basierend auf yabai+skhd</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/04/macos_window_management_solution_using_yabai_and_skhd/</link><pubDate>Sat, 04 Jun 2022 13:08:33 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/04/macos_window_management_solution_using_yabai_and_skhd/</guid><description>《后来的我们 - 五月天》 Vorwort Es ist nun fünf Jahre her, seit ich begonnen habe, macOS zu nutzen, angefangen mit meinem ersten MacBook Pro, für das ich im Sommer 2017 gespart hatte. Mit wachsenden Arbeits- und Studienbedürfnissen habe ich a</description></item><item><title>Persönliches Toolkit (Mai 2022)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/08/personal_tools_in_2022_may/</link><pubDate>Sun, 08 May 2022 15:47:16 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/08/personal_tools_in_2022_may/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Ich war schon immer ein Werkzeug-Enthusiast und glaube fest an das Prinzip &amp;ldquo;Um gute Arbeit zu leisten, muss man zuerst seine Werkzeuge schärfen&amp;rdquo;. Ich experimentiere ständig mit meiner Hard- und Software und optimiere sie, immer auf der Suche nach der besten Lösung für jeden spezifischen Bedarf. Inzwischen habe ich allmählich Lösungen gefunden, die am besten zu meinen Nutzungsgewohnheiten passen. Aufgrund von Arbeit, Studium und persönlichen Interessen haben meine Geräte viele Iterationen durchlaufen.</description></item></channel></rss>