<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>emotion on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/emotion/</link><description>Recent content in emotion on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 22 Aug 2022 10:22:14 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/emotion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #08 - Karrieregedanken, 404 Not Found und Katzen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/22/weekly_review_20220822/</link><pubDate>Mon, 22 Aug 2022 10:22:14 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/22/weekly_review_20220822/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 16. bis 21. August 2022. Die Arbeit blieb diese Woche relativ entspannt, was mehr Zeit für Gespräche und gemeinsame Mahlzeiten mit Kollegen unter der Woche ermöglichte. Mit begrenzter Zeit zu Hause war das Gesamttempo gemächlich. Die Atmosphäre des Juli und August fühlte sich an wie Sommerferien vergangener Zeiten, unbelastet von jeglichem Schuldgefühl. Dennoch gelang es mir, einige Bücher zu lesen und eine regelmäßigere Leseroutine in Bezug auf Zeit, Häufigkeit und Herangehensweise zu etablieren.</description></item><item><title>Wochenrückblick #01 - Emotionen, Sicherheitsgefühl und ernsthaft leben</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/28/weekly_review_20220626/</link><pubDate>Tue, 28 Jun 2022 22:54:39 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/28/weekly_review_20220626/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Die Idee, einen wöchentlichen Rückblick zu schreiben, beschäftigte mich schon vor meinem Geburtstag. Zunächst war ich von den Open-Source-Wochenrückblicken von Xuanwo angetan. Einerseits strebte ich danach, einen Zustand zu erreichen, in dem ich jede Woche etwas produzieren und beitragen könnte. Andererseits faszinierte mich der Gedanke, mein Leben, meine Arbeit und mein Lernen auf wöchentlicher Basis zu beobachten und zu messen.
Das Aufgeben von Gedanken ist immer das Einfachste und Tröstlichste.</description></item></channel></rss>