<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>remark42 on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/remark42/</link><description>Recent content in remark42 on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Sat, 29 Jun 2024 13:48:58 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/remark42/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>2024: Was hat sich auf meinem Blog verändert</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/29/what_changed_in_my_blog_2024/</link><pubDate>Sat, 29 Jun 2024 13:48:58 +0000</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/29/what_changed_in_my_blog_2024/</guid><description>Vorwort Vor zwei Jahren, in dem Beitrag &amp;ldquo;Es ist 2022, lass uns darüber sprechen, warum ich immer noch blogge&amp;rdquo;, erörterte ich die Ursprünge, Absichten und den Aufbau meines Blogs.
Mehr als zwei Jahre sind vergangen. Die ursprüngliche Intention bleibt bestehen, und das Schreiben hat sich fortgesetzt, obwohl ich die geplanten wöchentlichen Aktualisierungen nicht erreicht habe. Dennoch habe ich eine beachtliche Menge an schriftlichen Werken angesammelt.
Nach vielen Erfahrungen scheine ich mich allmählich in einen &amp;ldquo;Wochenrückblick-Blogger&amp;rdquo; verwandelt zu haben, mit Inhalt und Stil, die sich stark verändert haben.</description></item><item><title>Weekly Review #55 - Oil Painting Experience, Blog System Upgrade, and Thoughts on Self-Hosting</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/24/weekly_review_20240324/</link><pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:20:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/24/weekly_review_20240324/</guid><description>&amp;#39;Fix You - Coldplay&amp;#39; Preface This piece is a record and reflection of my life from 2024-03-17 to 2024-03-24.
This week, I rekindled much of my enthusiasm for work and learning, completing the long-listed blog comment system and data statistics system migration in my TODO list, giving me a sense of tidying up my desk. Over the weekend, I experienced oil painting for the first time, painting a new avatar for myself, filled with a sense of accomplishment.</description></item></channel></rss>