<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>work practice series on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/work-practice-series/</link><description>Recent content in work practice series on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Wed, 07 Sep 2022 01:30:48 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/work-practice-series/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Docker Grundlagen und Praktiken</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/07/container_docker_basic/</link><pubDate>Wed, 07 Sep 2022 01:30:48 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/07/container_docker_basic/</guid><description>《后来的我们 - 五月天》 Vorwort Dies ist der erste Artikel im Container-Abschnitt der Arbeitspraxis-Serie, der hauptsächlich die Grundlagen und Praktiken von Docker vorstellt. Als Backend-Entwickler habe ich zu Beginn meiner Karriere hauptsächlich lokal debuggt und hatte noch keine wirklichen</description></item><item><title>PostgreSQL Grundlagen und Praxis</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/05/database_postgres_basic/</link><pubDate>Mon, 05 Sep 2022 23:30:46 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/05/database_postgres_basic/</guid><description>《后来的我们 - 五月天》 Vorwort In letzter Zeit habe ich darüber nachgedacht, die in meiner Arbeit häufig verwendeten technischen Punkte und Werkzeuge zu organisieren und zusammenzufassen. Einerseits hilft mir dies, diese Wissenspunkte zu überprüfen und meine Erinnerung an deren Verwendung zu vertiefen. Andererseits</description></item><item><title>MySQL-Grundlagen und Praxis</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/29/database_mysql_basic/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 00:12:17 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/03/29/database_mysql_basic/</guid><description>Vorwort Datenbanken werden sowohl in grundlegenden Lernszenarien als auch in realen Unternehmensanwendungen häufig eingesetzt. Es gibt oft den Scherz, dass die tägliche Arbeit immer um CRUD-Operationen kreist. Die Beherrschung der Verwendung gängiger relationaler Datenbanken ist eine grundlegende Fähigkeit für Entwickler. Dieser Artikel bietet einen Überblick über die grundlegenden Kenntnisse und zugehörigen Operationen von MySQL, einer beliebten relationalen Datenbank, auf dem MacOS-System zur einfachen Referenz.
Überblick über Daten und Datenbanken Daten Grundsätzlich sind Daten eine Art von Fakten oder beobachteten Ergebnissen, eine logische Zusammenfassung objektiver Sachverhalte und eine Form und ein Träger von Informationen.</description></item></channel></rss>