<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>devops on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/devops/</link><description>Recent content in devops on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Wed, 07 Sep 2022 01:30:48 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/devops/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Docker Grundlagen und Praktiken</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/07/container_docker_basic/</link><pubDate>Wed, 07 Sep 2022 01:30:48 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/07/container_docker_basic/</guid><description>《后来的我们 - 五月天》 Vorwort Dies ist der erste Artikel im Container-Abschnitt der Arbeitspraxis-Serie, der hauptsächlich die Grundlagen und Praktiken von Docker vorstellt. Als Backend-Entwickler habe ich zu Beginn meiner Karriere hauptsächlich lokal debuggt und hatte noch keine wirklichen</description></item><item><title>Weekly Review #07 - Learning, Certification and Career Pursuit</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/15/weekly_review_20220815/</link><pubDate>Mon, 15 Aug 2022 12:36:14 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/15/weekly_review_20220815/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Preface This is a record and reflection of my life from 2022-08-08 to 2022-08-15. This week&amp;rsquo;s work still revolved around preparing for an evaluation of the project, mainly focusing on explaining the proposal. Work hours were relatively normal, and I gradually regained a good life rhythm.
However, I felt that after getting used to staying at home after work, I lacked the motivation to go out.</description></item><item><title>SonarQube Code-Qualitätsprüfungs-Tool Konfiguration</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2021/10/27/sonarqube_code_check_setup/</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 01:57:23 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2021/10/27/sonarqube_code_check_setup/</guid><description>Vorwort In letzter Zeit war ich für die Verwaltung von Code-Repositorys und die Durchführung von Code-Reviews für einige Unternehmensprojekte verantwortlich. Ich habe SonarQube verwendet, ein Tool zur Überprüfung der Code-Qualität, das bei Integration mit GitLab CI automatisch Code-Qualitätsprüfungen durchführen und Prüfberichte für jede Merge-Anfrage oder jeden Commit ausgeben kann.
Dieser Artikel dokumentiert den vollständigen Konfigurationsprozess für den Import von Projekten über GitLab-Repositorys und dient als Referenz für die Konfiguration anderer Projekte.</description></item></channel></rss>