<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>career on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/career/</link><description>Recent content in career on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Tue, 30 Apr 2024 16:30:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/career/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #58 - Ein Jahr Remote-Arbeit</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/04/30/weekly_review_20240430/</link><pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/04/30/weekly_review_20240430/</guid><description>&amp;#39;Fix You - Coldplay&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 10. April 2024 bis zum 30. April 2024.
Es ist bereits Mitte April seit meiner Rückkehr aus Bali, und ich begrüße eine weitere große Veränderung in meinem Leben - den erneuten Umzug von Peking nach Hangzhou und die Anmietung einer neuen Wohnung. Der Rhythmus des Lebens hat sich dadurch subtil verändert. Zufälligerweise ist es ein Jahr her, seit ich zuletzt nach Hangzhou zurückgezogen bin, daher möchte ich in diesem Beitrag über mein Jahr der Fernarbeit sprechen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #20 - Der Verlust des Konsumverlangens</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/11/27/weekly_review_20221127/</link><pubDate>Sun, 27 Nov 2022 21:08:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/11/27/weekly_review_20221127/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieses Stück ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 18. bis 27. November 2022.
Das Wochenende ist gekommen, und zum ersten Mal hatte ich keine konzentrierte Entwicklungsarbeit. Ich schlief tief und fest, holte am Nachmittag einige verpasste Folgen nach und begann schließlich, meinen Wochenrückblick zu schreiben. Es scheint, als hätte ich ihn jede Woche um ein paar Tage verschoben und heimlich eine Woche Rückblick ausgelöscht.</description></item><item><title>Wochenrückblick #09 - Der farblose Yu und sein Jahr der Pilgerreise</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/29/weekly_review_20220829/</link><pubDate>Mon, 29 Aug 2022 11:08:14 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/29/weekly_review_20220829/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 22. August 2022 bis zum 28. August 2022.
Diese Woche gab es endlich einige Veränderungen bei der Arbeit. Ich bin in ein anderes Projekt eingestiegen, das mich sehr interessiert und herausfordernder ist. Ich habe das Gefühl, dass ich einiges von dem Wissen über Verträge und zugrunde liegende Blockchain-Technologien, das ich während meiner Heimarbeit gelernt habe, anwenden kann.</description></item><item><title>Wochenrückblick #08 - Karrieregedanken, 404 Not Found und Katzen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/22/weekly_review_20220822/</link><pubDate>Mon, 22 Aug 2022 10:22:14 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/22/weekly_review_20220822/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 16. bis 21. August 2022. Die Arbeit blieb diese Woche relativ entspannt, was mehr Zeit für Gespräche und gemeinsame Mahlzeiten mit Kollegen unter der Woche ermöglichte. Mit begrenzter Zeit zu Hause war das Gesamttempo gemächlich. Die Atmosphäre des Juli und August fühlte sich an wie Sommerferien vergangener Zeiten, unbelastet von jeglichem Schuldgefühl. Dennoch gelang es mir, einige Bücher zu lesen und eine regelmäßigere Leseroutine in Bezug auf Zeit, Häufigkeit und Herangehensweise zu etablieren.</description></item></channel></rss>