<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>mood on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/mood/</link><description>Recent content in mood on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 09 Jan 2023 19:12:56 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/mood/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #25 - Persönliches Informationsausgabe- und Synchronisationssystem basierend auf Crossbell (Refaktorisiert)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/09/weekly_review_20230109/</link><pubDate>Mon, 09 Jan 2023 19:12:56 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/09/weekly_review_20230109/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 1. Januar 2023 bis zum 9. Januar 2023. Dies ist der erste Wochenrückblick des Jahres 2023. Obwohl sich das Neujahrsfest noch wie gestern anfühlt, ist die erste Januarwoche bereits vorüb</description></item><item><title>Jahresrückblick 2022 - Verwirrung, Tiefpunkte und Veränderung</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/31/yearly_review_2022/</link><pubDate>Sat, 31 Dec 2022 14:18:37 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/31/yearly_review_2022/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Heute ist der letzte Tag des Jahres 2022. Wie ich in meinem letzten Wochenrückblick erwähnte:
Es wird eine Jahresrückschau geben, die verschiedene Ereignisse meines Jahres umfasst - Dinge, die verloren gingen, Dinge, die gewonnen wurden, Dinge, für die ich dankbar bin, und unvermeidliche Bedauern. Obwohl ich zögerte, bestimmte Themen erneut anzusprechen, beschloss ich, ihnen ehrlich zu begegnen. Schließlich läuft alles ab, selbst Ananasdosen. Auch dieses Jahr wird vergehen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #24 - Tatsächlich... Liebe</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/27/weekly_review_20221227/</link><pubDate>Tue, 27 Dec 2022 01:59:29 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/27/weekly_review_20221227/</guid><description>&amp;#39;Christmas Song (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 20. Dezember 2022 bis zum 27. Dezember 2022.
Unbewusst ist dies bereits der 24. Artikel und der letzte Wochenrückblick des Jahres 2022. Manchmal gibt es dieses unerklärliche Gefühl der Feierlichkeit, wenn bedeutsame Ereignisse zu eher runden Zeitpunkten stattfinden, was einen oft besonders glücklich macht.
Manchmal ist der Wunsch zu teilen einfach so wunderbar.</description></item><item><title>Wochenrückblick #11 - Stimmungen, Reisen und glückliche Zufälle</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/13/weekly_review_20220913/</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 12:53:53 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/13/weekly_review_20220913/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 5. September 2022 bis zum 12. September 2022.
Die vergangene Woche war sowohl während der Arbeitstage als auch während des Mittherbstfest-Feiertags recht erfüllend. Die Arbeit wurde allmählich geschäftiger, aber auch interessanter; das tägliche Leben erfuhr einige Veränderungen, es war nicht mehr so eintönig und alltäglich; ich habe mich daran gewöhnt, selbst bei kurzen Autofahrten von nur wenigen Dutzend Minuten meinen Kindle herauszuholen und ein paar Seiten zu lesen, schnell in die Lektüre versunken; Ausgehen ist häufiger geworden, selbst wenn es nur ein zielloses Schlendern durch die Straßen ist.</description></item></channel></rss>