<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>growth on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/growth/</link><description>Recent content in growth on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Thu, 06 Jun 2024 19:42:26 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/growth/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Geständnis mit 27: Erwachsenwerden ist eine entmutigende Angelegenheit</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/06/yearly_review_27/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2024 19:42:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/06/yearly_review_27/</guid><description>《Reply 1988 OST》 Vorwort Es ist der 6. Juni 2024, und ich bin 27 Jahre alt.
Die Idee für den wöchentlichen Rückblick entstand an meinem Geburtstag vor zwei Jahren. Wie ich in der Zusammenfassung des letzten Jahres erwähnte, ist dies eine Kolumne und ein Ritual, das ich beibehalten möchte, und es ist wie versprochen eingetroffen.
Im ersten Jahr schrieb ich 40 wöchentliche Rückblicke, aber letztes Jahr waren es nur 20.</description></item><item><title>Geständnis mit 26: Der Steinschlepper</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/06/yearly_review_26/</link><pubDate>Tue, 06 Jun 2023 19:42:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/06/06/yearly_review_26/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Geständnis mit 26: Der Steinschlepper Es ist der 6. Juni 2023, und ich bin 26 Jahre alt. Mit zunehmendem Alter empfinde ich keine besondere Zeremonie oder Vorfreude mehr für meinen Geburtstag an sich. Dennoch dient er als Meilenstein, der mich daran erinnert, dass ein weiteres Jahr vergangen ist. Seit letztem Jahr habe ich beschlossen, an meinem Geburtstag und zu Silvester einige Worte zu hinterlassen, als eine Art Rechenschaft für die verstrichene Zeit.</description></item><item><title>Wochenrückblick #03 - Gesundheit, Ziele und der Rhythmus des Lebens</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/11/weekly_review_20220711/</link><pubDate>Mon, 11 Jul 2022 08:30:20 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/11/weekly_review_20220711/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Es scheint, dass ich jedes Mal, wenn ich mit dem Titel beginne, versuche, ein Thema für die vergangene Woche zu setzen. Manchmal ist es nicht so einfach zusammenzufassen, aber ich bestehe trotzdem darauf, es zu tun. Vielleicht wird das Leben auf diese Weise wie eine Reihe von Kapiteln sein, die zusammengesetzt werden, und wenn man nach langer Zeit zurückblickt, wird es sich wie ein erfüllendes Buch anfühlen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #02 - Arbeit, Ängste und Wachstum</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/03/weekly_review_20220703/</link><pubDate>Sun, 03 Jul 2022 12:54:39 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/03/weekly_review_20220703/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Ein ganzes Jahr ist vergangen, seit ich nach meinem Praktikum in Peking zu arbeiten begonnen habe.
Ich war schon immer ein Mensch mit einem unerklärlichen Sinn für Rituale. An diesem Wendepunkt reflektiere ich häufig über meine Gedanken, Errungenschaften, Ängste und Bedauern aus diesem vergangenen Jahr. Ich frage mich oft, was sich jene nervöse, aber erwartungsvolle Version meiner selbst vor einem Jahr von dem bevorstehenden Jahr erhofft hätte.</description></item></channel></rss>