<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>friend on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/friend/</link><description>Recent content in friend on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Sat, 20 May 2023 23:15:43 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/friend/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #39 - Erste COVID-Infektion, vergangene Emotionen und wiederentdeckter Wunsch zu teilen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/05/20/weekly_review_20230520/</link><pubDate>Sat, 20 May 2023 23:15:43 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/05/20/weekly_review_20230520/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag dokumentiert und reflektiert mein Leben vom 1. Mai 2023 bis zum 20. Mai 2023.
Während ich diese erste Zeile tippe, wird mir bewusst, dass er sich um drei Wochen verzögert hat. In dieser Zeit ereigneten sich viele interessante Dinge, doch mein Wunsch zu teilen schien allmählich zu verblassen. Ich notierte lediglich einige fragmentarische Gedanken in Logseq, und trotz mehrerer Versuche, sie zu ordnen, fand ich keinen geeigneten Ansatz.</description></item><item><title>Wochenrückblick #37 - Zwei Wochen Muße (Wuhan | Hongkong | Mayday)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/18/weekly_review_20230418/</link><pubDate>Tue, 18 Apr 2023 11:39:21 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/18/weekly_review_20230418/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag zeichnet mein Leben und meine Reflexionen vom 3. bis 18. April 2023 auf.
Vielleicht aufgrund meiner kürzlichen Lebensumstellung hatte ich bereits im März zahlreiche Verpflichtungen geplant. Seit Anfang April befand ich mich auf Wanderschaft und erlebte zwei Wochen der Muße. Diese Reise glich einer Heimkehr - von Hangzhou, wo ich aufwuchs, nach Wuhan, dem ersten Ort, an dem ich für längere Zeit von zu Hause weg war, um meinen Professor und alte Freunde zu besuchen, und schließlich nach Hongkong, wo ich einige bemerkenswerte Jahre verbrachte, um Ausstellungen und Veranstaltungen zu besuchen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #33 - Peking x Geschichte x Abschied</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/07/weekly_review_20230307/</link><pubDate>Tue, 07 Mar 2023 21:30:42 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/07/weekly_review_20230307/</guid><description>&amp;#39;クリスマスソング (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 27.02.2023 bis zum 07.03.2023. Diese Woche hat bedeutende Veränderungen in mein Leben gebracht, und aus verschiedenen Gründen stehe ich kurz davor, Peking zu</description></item><item><title>Wochenrückblick #32 - Wuhan, lang ersehnte Wiedersehen und fließende Emotionen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/26/weekly_review_20230226/</link><pubDate>Sun, 26 Feb 2023 15:24:25 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/26/weekly_review_20230226/</guid><description>&amp;#39;クリスマスソング (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 21.02.2023 bis zum 26.02.2023. Diese Woche verlief in Bezug auf die Arbeit relativ routinemäßig, ohne besonders dringende Aufgaben. Obwohl ich aufgrund persönlic</description></item><item><title>Wochenrückblick #15 - Introspektion und Suche nach Außen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/18/weekly_review_20221018/</link><pubDate>Tue, 18 Oct 2022 17:38:39 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/10/18/weekly_review_20221018/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 10. Oktober 2022 bis zum 18. Oktober 2022.
Aufgrund der Pandemie war ich in Hangzhou zu Hause geblieben. Als das Wetter kühler wurde und ich nicht viele Kleidungsstücke mitgebracht hatte, kaufte ich, sobald mein Gesundheitscode grün wurde, ein Ticket zurück nach Peking. Am Freitag kehrte ich nach Peking zurück. In nur zwei Wochen war meine Wohnung ziemlich unordentlich geworden, also verbrachte ich fast das ganze Wochenende damit, zu putzen und aufzuräumen.</description></item></channel></rss>