<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>reading on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/reading/</link><description>Recent content in reading on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Thu, 29 Feb 2024 19:13:26 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/reading/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #53 - Drei leere Monate, Leben im Drift und das Frühlingsfest</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/02/29/weekly_review_20240229/</link><pubDate>Thu, 29 Feb 2024 19:13:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/02/29/weekly_review_20240229/</guid><description>&amp;#39;Special Person - Khalil Fong&amp;#39; Vorwort Dieser Text ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 4. Dezember 2023 bis zum 29. Februar 2024. In den letzten Monaten ist viel geschehen, in verschiedenen Lebensbereichen, was es schwierig machte, mit dem Schreiben dieses wöchentlichen Rückblicks zu beginnen, der ur</description></item><item><title>Wochenrückblick #52 - Selbstverleugnende Persönlichkeit und eine andere Perspektive auf die Liebe</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/12/03/weekly_review_20231203/</link><pubDate>Sun, 03 Dec 2023 22:15:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/12/03/weekly_review_20231203/</guid><description>&amp;#39;Special Person - Khalil Fong&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 30. November 2023 bis zum 3. Dezember 2023.
Am Sonntagabend, während ich verschiedene Dateien ordnete, wurde mir beim Öffnen des Dokuments bewusst, dass viele der vorherigen Ausgaben in den Nischen der Arbeitstage geschrieben wurden. Zufälligerweise kehrte ich am Freitagabend nach Hangzhou zurück und hatte mehr Zeit für mich. Ich dachte darüber nach, den Wochenrückblick nicht bis zur Wochenmitte zu verzögern, um Hektik zu vermeiden.</description></item><item><title>Wochenrückblick #51 - Lawrence bewundern und krank werden</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/11/29/weekly_review_20231129/</link><pubDate>Wed, 29 Nov 2023 09:41:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/11/29/weekly_review_20231129/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 2023-11-22 bis 2023-11-29.
Diese Woche waren mein Vorgesetzter und ich beide zu Hause ans Bett gefesselt, um uns von der Influenza A zu erholen, was unsere Arbeit und unser tägliches Leben erheblich beeinträchtigte. Ich habe den Podcast aufgenommen, den ich letztes Mal erwähnt hatte, und wir plauderten ungezwungen über eine Stunde lang. Obwohl ich am Wochenende zwei Tage lang Fieber hatte, quälte ich mich am Sonntag hinaus, um Lawrences Offline-Veranstaltung zu besuchen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #50 - Ein Spaziergang im Himmelstempel, Wiederentdeckung des Lesens und die Feynman-Technik</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/11/21/weekly_review_20231122/</link><pubDate>Tue, 21 Nov 2023 09:41:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/11/21/weekly_review_20231122/</guid><description>&amp;#39;Tenderness - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 13. bis 21. November 2023.
Diese Woche gab es bei der Arbeit recht viele Diskussionen und Entwicklungen, wobei ein normaler Rhythmus beibehalten wurde. Meine Tage waren größtenteils mit Arbeit, Studium und zusätzlicher Lektüre ausgefüllt, was mir ein Gefühl der Erfüllung gab. Da ich plane, mehr Abende mit Bücherlesen zu verbringen, beeilte ich mich, die wenigen Dramen und Anime, die ich gerade schaute, zu beenden.</description></item><item><title>Weekly Review #10 - Returning to the Past, Regrets and the Present</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/04/weekly_review_20220904/</link><pubDate>Sun, 04 Sep 2022 23:05:45 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/09/04/weekly_review_20220904/</guid><description>《Here After Us - Mayday》 Preface This piece is a record and reflection of my life from 2022-08-29 to 2022-09-04.
I&amp;rsquo;ve discovered that I&amp;rsquo;ve accumulated many unedited original photos from the past. I&amp;rsquo;m slowly organizing them now. Currently, I&amp;rsquo;m selecting a work that fits the theme as much as possible for each cover image. I&amp;rsquo;ll see if I can select some as specific themed portfolios later.
I&amp;rsquo;m quite surprised to hear from several friends in real life that they&amp;rsquo;re following my weekly reviews.</description></item><item><title>Weekly Review #09 - Colorless Yu and His Year of Pilgrimage</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/29/weekly_review_20220829/</link><pubDate>Mon, 29 Aug 2022 11:08:14 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/29/weekly_review_20220829/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Preface This is a record and reflection of my life from August 22, 2022 to August 28, 2022.
This week, there were finally some changes at work. I entered another project that I&amp;rsquo;m very interested in and more challenging. I feel I can put to use some of the contract and underlying chain-related knowledge I learned while working from home. A colleague I was quite close to left the company mid-week.</description></item><item><title>Weekly Review #08 - Career Musings, 404 Not Found, and Cats</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/22/weekly_review_20220822/</link><pubDate>Mon, 22 Aug 2022 10:22:14 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/08/22/weekly_review_20220822/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Preface This is a record of and reflection on my life from August 16 to August 21, 2022. Work remained relatively relaxed this week, allowing for more time to converse and dine with colleagues midweek. With limited time at home, the overall pace was leisurely. The atmosphere of July and August felt reminiscent of summer vacations past, unburdened by any sense of guilt. Nevertheless, I managed to read some books and establish a more regular reading routine in terms of time, frequency, and approach.</description></item></channel></rss>