<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>blog on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/blog/</link><description>Recent content in blog on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Tue, 06 Aug 2024 19:00:42 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aufbau eines Website-Analysesystems mit GoatCounter und Zeabur</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/08/06/deploy_web_statistics_system_using_goatcounter_and_zeabur/</link><pubDate>Tue, 06 Aug 2024 19:00:42 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/08/06/deploy_web_statistics_system_using_goatcounter_and_zeabur/</guid><description>Vorwort In meinem Artikel &amp;ldquo;Was hat sich in meinem Blog 2024 geändert&amp;rdquo; habe ich das von mir aufgebaute Blog-System unter Verwendung von Serverless-Plattformen und einigen Open-Source-Projekten vorgestellt. Ich habe auch diese Reihe von Tutorials begonnen, um den gesamten Prozess der Einrichtung und Bereitstellung zu dokumentieren.
Dieser Artikel konzentriert sich auf die Lösung des Analysesystems.
Lösung für das Analysesystem Im Vergleich zum Blog selbst und dem Kommentarsystem hatte ich lange Zeit kein Augenmerk auf ein Analysesystem gelegt (hauptsächlich, weil es damals nicht viele Leser gab).</description></item><item><title>Baue dein kostenloses Blog-Kommentarsystem von Grund auf (Remark42 + fly.io)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/22/free_commenting_system_using_remark42_and_flyio/</link><pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:10:42 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/22/free_commenting_system_using_remark42_and_flyio/</guid><description>Vorwort In dem Artikel &amp;ldquo;Was hat sich 2024 in meinem Blog verändert&amp;rdquo; habe ich das Blog-System vorgestellt, das ich mit Serverless-Plattformen und einigen Open-Source-Projekten aufgebaut habe, und auch diese Tutorialreihe begonnen, um den gesamten Prozess des Aufbaus und der Bereitstellung zu dokumentieren.
Dieser Artikel behandelt die Lösung für das Kommentarsystem.
Evolution der Kommentarsysteme Ich habe oft das Gefühl, dass Kommentare nicht nur Kommunikation zwischen Lesern und Autoren sind, sondern der Inhalt selbst auch Teil des Artikels ist.</description></item><item><title>Wochenrückblick #64 - Das Leben ist hier (Stoner und Normal People)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/10/weekly_review_20240710/</link><pubDate>Wed, 10 Jul 2024 08:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/10/weekly_review_20240710/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Reflexion über das Leben vom 1. bis 9. Juli 2024.
Diese Woche hielt ich mehrere Tage lang eine Routine des frühen Aufstehens aufrecht und widmete Zeit dem Lesen und Studieren mit hoher Effizienz. Allerdings erfordert die Etablierung eines regelmäßigen Musters noch Zeit und Anpassung. Ich erkunde auch, wie ich schneller in den Arbeitsmodus gelangen und zwischen verschiedenen Modi wechseln kann. Gleichzeitig lese ich mehrere Bücher: &amp;ldquo;Atlas der Welt&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Normale Menschen&amp;rdquo; und &amp;ldquo;Was meine Knochen wissen&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Hinzufügen von Datenschutz und Urheberrechtsschutz zu Ihrem Bild-Hosting mit WebP Cloud und Cloudflare WAF</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/02/protect_your_image_using_webp_and_cloudflare_waf/</link><pubDate>Tue, 02 Jul 2024 06:12:47 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/02/protect_your_image_using_webp_and_cloudflare_waf/</guid><description>Vorwort In dem Artikel &amp;ldquo;Aufbau eines kostenlosen Bild-Hosting-Systems von Grund auf (Cloudflare R2 + WebP Cloud + PicGo)&amp;rdquo; habe ich ein kostenloses Bild-Hosting-System mit Cloudflare R2 erstellt und Bilder durch WebP Cloud optimiert.
Bei der Nutzung von WebP Cloud entdeckte ich, dass es Funktionen wie benutzerdefinierte Proxy User Agents und Wasserzeichen anbot. Dies brachte mich auf eine Idee: Könnte ich WebP Cloud nutzen, um die Quelllinks meines Bild-Hostings zu schützen, sodass WebP Clouds Proxy-Links der einzige Zugangspunkt für alle meine Bilder werden, während ich gleichzeitig einheitlich mein exklusives Urheberrechts-Wasserzeichen hinzufüge?</description></item><item><title>Wochenrückblick #63 - Eine unangenehme Blumenbestellerfahrung, Händler und Verbraucher sowie die zunehmend KI-ähnlichen Menschen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/01/weekly_review_20240701/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2024 08:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/07/01/weekly_review_20240701/</guid><description>&amp;#39;Photograph - Ed Sheeran&amp;#39; Vorwort Dieser Artikel dokumentiert und reflektiert mein Leben vom 24. Juni bis zum 30. Juni 2024.
Eine unangenehme Erfahrung mit einer Blumenbestellung und dem anschließenden Versuch, meine Rechte geltend zu machen, veranlasste mich, über die Beziehung zwischen Händlern und Verbrauchern nachzudenken, sowie über das Phänomen, dass Menschen zunehmend KI-ähnlich werden, während KI immer menschenähnlicher wird. Am Freitag erlebte mein Server plötzlich eine Kernel-Panik und konnte nicht neu gestartet werden.</description></item><item><title>Baue dein kostenloses Bildhosting-System von Grund auf (Cloudflare R2 + WebP Cloud + PicGo)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/30/free_image_hosting_system_using_r2_webp_cloud_and_picgo/</link><pubDate>Sun, 30 Jun 2024 14:12:47 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/30/free_image_hosting_system_using_r2_webp_cloud_and_picgo/</guid><description>Vorwort Im Artikel &amp;ldquo;Was sich 2024 in meinem Blog geändert hat&amp;rdquo; habe ich das Blogsystem vorgestellt, das ich mit Serverless-Plattformen und einigen Open-Source-Projekten aufgebaut habe, und auch diese Tutorialreihe begonnen, um den gesamten Aufbau- und Bereitstellungsprozess zu dokumentieren.
Dieser Artikel befasst sich mit der Lösung für das Bildhosting-System.
[2024-07-02 Update]
Ich habe ein neues Tutorial geschrieben, das Datenschutz und Urheberrechtsschutz für das Bildhosting-System implementiert, was als zusätzliches Kapitel betrachtet werden kann.</description></item><item><title>2024: Was hat sich auf meinem Blog verändert</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/29/what_changed_in_my_blog_2024/</link><pubDate>Sat, 29 Jun 2024 13:48:58 +0000</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/06/29/what_changed_in_my_blog_2024/</guid><description>Vorwort Vor zwei Jahren, in dem Beitrag &amp;ldquo;Es ist 2022, lass uns darüber sprechen, warum ich immer noch blogge&amp;rdquo;, erörterte ich die Ursprünge, Absichten und den Aufbau meines Blogs.
Mehr als zwei Jahre sind vergangen. Die ursprüngliche Intention bleibt bestehen, und das Schreiben hat sich fortgesetzt, obwohl ich die geplanten wöchentlichen Aktualisierungen nicht erreicht habe. Dennoch habe ich eine beachtliche Menge an schriftlichen Werken angesammelt.
Nach vielen Erfahrungen scheine ich mich allmählich in einen &amp;ldquo;Wochenrückblick-Blogger&amp;rdquo; verwandelt zu haben, mit Inhalt und Stil, die sich stark verändert haben.</description></item><item><title>Wochenrückblick #56 - Treffen mit Randy und Führerscheinprüfung</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/31/weekly_review_20240331/</link><pubDate>Sun, 31 Mar 2024 16:30:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/31/weekly_review_20240331/</guid><description>&amp;#39;Fix You - Coldplay&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 25. März 2024 bis zum 31. März 2024.
Das erfreulichste Ereignis dieser Woche war das Treffen mit Randy. Mein Fantraum wurde wahr, und wir führten ein wunderbares Gespräch. Um die Arbeit nicht zu beeinträchtigen, stand ich vier oder fünf Tage in Folge um 5 Uhr morgens auf, um in der Fahrschule zu üben. Es war anstrengend, aber ich bestand die zweite Stufe der Führerscheinprüfung auf Anhieb - es hat sich gelohnt.</description></item><item><title>Wochenrückblick #55 - Erfahrung mit Ölmalerei, Upgrade des Blogsystems und Gedanken zum Self-Hosting</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/24/weekly_review_20240324/</link><pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:20:00 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2024/03/24/weekly_review_20240324/</guid><description>&amp;#39;Fix You - Coldplay&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 17.03.2024 bis zum 24.03.2024.
Diese Woche habe ich viel von meiner Begeisterung für Arbeit und Lernen wiedergefunden und die seit langem auf meiner TODO-Liste stehende Migration des Blog-Kommentarsystems und des Datenstatistiksystems abgeschlossen, was mir das Gefühl gab, meinen Schreibtisch aufgeräumt zu haben. Am Wochenende habe ich zum ersten Mal Ölmalerei ausprobiert und mir selbst einen neuen Avatar gemalt, was mich mit einem Gefühl der Erfüllung erfüllte.</description></item><item><title>Warum ich 2022 immer noch blogge</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/12/why_i_still_write_blog_in_2022/</link><pubDate>Sun, 12 Jun 2022 13:48:58 +0000</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/06/12/why_i_still_write_blog_in_2022/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Kürzlich habe ich mehrere Artikel veröffentlicht, in denen ich meinen Blog-Einrichtungsprozess und dessen Komponenten vorgestellt habe. Viele Freunde folgten meiner Anleitung und richteten ihre eigenen Blogs ein. Gleichzeitig warfen einige Freunde Fragen auf: Warum geben wir uns 2022, wo so viele ausgereifte Schreib- und Veröffentlichungsplattformen zur Verfügung stehen, immer noch solche Mühe, unsere eigenen Blogs einzurichten und zu aktualisieren?
Ich begann in meinem ersten Studienjahr (2015) auf WeChat Official Account zu schreiben und teilte Artikel über Bücher, Filme und mein persönliches Leben.</description></item><item><title>Hugo + GitHub Action: Aufbau Ihres automatisierten Blog-Veröffentlichungssystems</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/29/deploy_your_blog_using_hugo_and_github_action/</link><pubDate>Sun, 29 May 2022 20:39:29 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/29/deploy_your_blog_using_hugo_and_github_action/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort In einem früheren Artikel, &amp;ldquo;Kostenloses Setup und Bereitstellungslösung für ein persönliches Blogsystem (Hugo + GitHub Pages + Cusdis)&amp;rdquo;, erwähnte ich die Verwendung von Hugo, einem statischen Site-Generator, um wirklich meinen persönlichen Blog aufzubauen. Ich nahm einige persönliche Anpassungen und Konfigurationen basierend auf dem hugo-theme-den-Theme aus der Hugo-Open-Source-Community vor, um meinen Bedürfnissen gerecht zu werden.
Meine Lösung besteht primär aus den folgenden Kernkomponenten:
Persönliches Blog-Quellrepository zur Versionskontrolle von Blog-Konfigurationen und allen Artikel-.</description></item><item><title>Ghost 5.0 ist da, lass uns es mit einem Klick auf Digital Ocean deployen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/29/deploy_ghost_5_on_digital_ocean_vps/</link><pubDate>Sun, 29 May 2022 14:21:12 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/29/deploy_ghost_5_on_digital_ocean_vps/</guid><description>《Here After Us - Mayday》 Vorwort Ich bin ein Befürworter von statischen Blogs und serverloser Unterstützung. Mein persönlicher Blog und einige Wissensdatenbank-Projekte werden mit hugo generiert und auf GitHub Pages gehostet. Dieser Ansatz ist praktisch für die Versionskontrolle und Wartung, aber für nicht-technische Personen kann die Verwendung von Befehlszeilen-Git-Operationen übermäßig komplex sein, und es ist nicht besonders bequem für Szenarien mit mehreren Mitwirkenden.
Letzte Woche bat mich ein ehemaliger Kollege (nicht-technisch) um Hilfe beim Einrichten einer Portal-Website, hauptsächlich zur Präsentation von Unternehmensinformationen und zur Veröffentlichung von Nachrichten, Funktionen, Tools usw.</description></item><item><title>Leichtgewichtige Open-Source-Lösung für ein kostenloses Blog-Kommentarsystem (Cusdis + Railway)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/24/free_and_lightweight_blog_comment_system_using_cusdis_and_railway/</link><pubDate>Tue, 24 May 2022 21:47:47 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/24/free_and_lightweight_blog_comment_system_using_cusdis_and_railway/</guid><description>《Here, After Us - Mayday》 Vorwort Zuvor hatte ich einen Artikel mit dem Titel &amp;ldquo;Kostenlose Lösung für die Einrichtung und Bereitstellung eines persönlichen Blogsystems (Hugo + GitHub Pages + Cusdis)&amp;rdquo; verfasst, in dem ich mein mit Serverless und einigen Open-Source-Projekten aufgebautes Blogsystem detailliert beschrieb. Ich begann auch eine Serie, um den Einrichtungsprozess zu dokumentieren.
Dieser Artikel konzentriert sich auf die Lösung für das Blog-Kommentarsystem. Das früheste Kommentarsystem, das ich verwendete, war das berüchtigte Disqus, ein schwerfälliges System, das dafür bekannt ist, Nutzer-Datenschutzdaten zu sammeln.</description></item><item><title>Aufbau eines kostenlosen persönlichen Blog-Analysesystems von Grund auf (umami + Vercel + Heroku)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/21/free_blog_analysis_using_umami_vercel_and_heroku/</link><pubDate>Sat, 21 May 2022 16:56:47 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/05/21/free_blog_analysis_using_umami_vercel_and_heroku/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Zuvor hatte ich einen Artikel mit dem Titel &amp;ldquo;Kostenlose Einrichtung und Bereitstellungslösung für persönliche Blogsysteme (Hugo + GitHub Pages + Cusdis)&amp;rdquo; verfasst, in dem ich mein mit Serverless und einigen Open-Source-Projekten erstelltes Blogsystem detailliert beschrieb. Ich begann auch eine Serie, um den Einrichtungsprozess zu dokumentieren.
Vor einigen Tagen stieß ich auf einen Artikel von Reorx mit dem Titel &amp;ldquo;Deploy umami for Personal Website Analytics&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Kostenlose Lösung für Einrichtung und Bereitstellung eines persönlichen Blog-Systems (Hugo + Cloudflare Pages + Cusdis)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/03/24/free_blog_deploy_using_hugo_and_cusdis/</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 01:19:28 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/03/24/free_blog_deploy_using_hugo_and_cusdis/</guid><description>Vorwort Pseudoyu ist meine persönliche Blog-Website. Ursprünglich mit WordPress auf meinem Vultr VPS erstellt, wurde sie später auf einen Tencent Cloud Server migriert und für verbesserte Zugriffsgeschwindigkeit registriert. Der Veröffentlichungsprozess blieb jedoch umständlich, und die Serverwartung verursachte erhebliche langfristige Kosten.
Daher suchte ich kontinuierlich nach Lösungen, die sowohl im In- als auch im Ausland optimale Zugriffserfahrungen gewährleisten und gleichzeitig auf Plattformen gehostet werden können, die den Bereitstellungs- und Veröffentlichungsprozess vereinfachen. Ich habe mein Blog-System-Setup und meinen Veröffentlichungsworkflow ständig verfeinert.</description></item></channel></rss>