<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>home on Pseudoyu</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/tag/home/</link><description>Recent content in home on Pseudoyu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Tue, 18 Apr 2023 11:39:21 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.pseudoyu.com/de/tag/home/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wochenrückblick #37 - Zwei Wochen Muße (Wuhan | Hongkong | Mayday)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/18/weekly_review_20230418/</link><pubDate>Tue, 18 Apr 2023 11:39:21 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/18/weekly_review_20230418/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag zeichnet mein Leben und meine Reflexionen vom 3. bis 18. April 2023 auf.
Vielleicht aufgrund meiner kürzlichen Lebensumstellung hatte ich bereits im März zahlreiche Verpflichtungen geplant. Seit Anfang April befand ich mich auf Wanderschaft und erlebte zwei Wochen der Muße. Diese Reise glich einer Heimkehr - von Hangzhou, wo ich aufwuchs, nach Wuhan, dem ersten Ort, an dem ich für längere Zeit von zu Hause weg war, um meinen Professor und alte Freunde zu besuchen, und schließlich nach Hongkong, wo ich einige bemerkenswerte Jahre verbrachte, um Ausstellungen und Veranstaltungen zu besuchen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #36 - Gastroenteritis, Ninis Update und neue Wege</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/02/weekly_review_20230402/</link><pubDate>Sun, 02 Apr 2023 12:01:26 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/04/02/weekly_review_20230402/</guid><description>&amp;#39;Don&amp;#39;t Stop the Clocks - King Gnu&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 25.03.2023 bis zum 02.04.2023.
Nie hätte ich mir vorgestellt, dass ich als Südländer, der über ein Jahrzehnt in Hangzhou gelebt hat, bei meiner Rückkehr nach Hangzhou unter schweren Anpassungsproblemen leiden würde.
Im vorherigen Beitrag erwähnte ich, dass Nini aufgrund der holprigen Reise und anderer Faktoren etwas krank war. Glücklicherweise gingen wir nach einer Anpassungsphase gestern zu einer ausführlichen Untersuchung, und es gibt keine Probleme mehr.</description></item><item><title>Wochenrückblick #35 - Zeitungsartikel, Umzug und eine kranke Nini</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/24/weekly_review_20230324/</link><pubDate>Fri, 24 Mar 2023 11:21:15 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/24/weekly_review_20230324/</guid><description>&amp;#39;Don&amp;#39;t Stop the Clocks - King Gnu&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 14.03.2023 bis zum 23.03.2023.
Wenn es nicht den Anreiz von xLog gäbe, hätte ich diesen Wochenrückblick vielleicht ausgelassen.
In der vergangenen Woche ereignete sich eine Reihe von Vorfällen: Nini erkrankte, meine Eltern fuhren nach Peking, um die Katze (und mich) abzuholen, ich begleitete sie bei der Besichtigung (obwohl es auch für mich das erste Mal bei allen Sehenswürdigkeiten war), traf mich mit Freunden zum Abschied, ertrug eine 15-stündige Reise zwischen den Städten, fand eine neue Wohnung (wobei die Unterzeichnung des Mietvertrags nur eine Stunde dauerte), zog um und richtete die neue Bleibe ein und begann einen neuen Job.</description></item><item><title>Wochenrückblick #34 - Haltet die Uhren nicht an</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/13/weekly_review_20230313/</link><pubDate>Mon, 13 Mar 2023 17:29:49 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/13/weekly_review_20230313/</guid><description>&amp;#39;Don&amp;#39;t Stop the Clocks - King Gnu&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 08.03.2023 bis zum 13.03.2023. Diese Woche stand hauptsächlich im Zeichen der Arbeitsübergaben, was zwar nicht so geschäfti</description></item><item><title>Wochenrückblick #33 - Peking x Geschichte x Abschied</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/07/weekly_review_20230307/</link><pubDate>Tue, 07 Mar 2023 21:30:42 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/03/07/weekly_review_20230307/</guid><description>&amp;#39;クリスマスソング (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 27.02.2023 bis zum 07.03.2023. Diese Woche hat bedeutende Veränderungen in mein Leben gebracht, und aus verschiedenen Gründen stehe ich kurz davor, Peking zu</description></item><item><title>Wochenrückblick #32 - Wuhan, lang ersehnte Wiedersehen und fließende Emotionen</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/26/weekly_review_20230226/</link><pubDate>Sun, 26 Feb 2023 15:24:25 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/26/weekly_review_20230226/</guid><description>&amp;#39;クリスマスソング (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 21.02.2023 bis zum 26.02.2023. Diese Woche verlief in Bezug auf die Arbeit relativ routinemäßig, ohne besonders dringende Aufgaben. Obwohl ich aufgrund persönlic</description></item><item><title>Wochenrückblick #31 - Open Source, Front-end-Entwicklung und ChatGPT-Praxis</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/20/weekly_review_20230220/</link><pubDate>Mon, 20 Feb 2023 21:51:11 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/20/weekly_review_20230220/</guid><description>&amp;#39;Christmas Song (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 13. Februar 2023 bis zum 20. Februar 2023.
Diese Woche war außergewöhnlich erfüllt mit Arbeit und verschiedenen persönlichen Projekten. Obwohl ich nicht wirklich so beschäftigt war, dass ich keine Zeit zum Schlafen hatte, entwickelte ich ein unerklärliches Gefühl von Angst und niedergeschlagener Stimmung, was oft zu einer Tendenz zur Rache-Schlafprokrastination führte. Ein Blick auf die Schlafaufzeichnungen meines Smartphones zeigt, dass ich durchschnittlich weniger als 3 Stunden pro Tag schlief.</description></item><item><title>Wochenrückblick #30 - Open-Source-Budget, Schreibmotivation und Demut gegenüber Technologie</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/12/weekly_review_20230212/</link><pubDate>Sun, 12 Feb 2023 19:41:33 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/12/weekly_review_20230212/</guid><description>&amp;#39;クリスマスソング (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 07.02.2023 bis zum 12.02.2023. Diese Woche gab es nur wenige Fortschritte in der Arbeit, doch die Zeit nach dem Neujahrsfest schien besonders schnell zu vergehen. Obwohl es sich anfühlte, als hätt</description></item><item><title>Wochenrückblick #29 - Japanisch lernen, Steam Deck und Izakaya</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/06/weekly_review_20230206/</link><pubDate>Mon, 06 Feb 2023 21:56:49 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/02/06/weekly_review_20230206/</guid><description>&amp;#39;Christmas Song (English Cover) - Matt Cab&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 01.02.2023 bis zum 06.02.2023.
Es ist die erste Woche zurück bei der Arbeit. Da ich während des Frühlingsfestes einige Arbeiten erledigt hatte, war ich nicht ungewohnt im Arbeitsrhythmus. Allerdings konnte ich oft nicht frei meine eigenen Dinge tun, was mich plötzlich unter Zeitdruck setzte.
Ich begann, Japanisch wieder aufzugreifen und war überrascht, wie viel ich noch wusste.</description></item><item><title>Wochenrückblick #28 - Mastodon, Heimatort und Versteckspiel-Katze</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/31/weekly_review_20230131/</link><pubDate>Tue, 31 Jan 2023 11:43:38 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/31/weekly_review_20230131/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 23.01.2023 bis zum 31.01.2023.
Den Großteil dieser Woche verbrachte ich in meiner Heimatstadt und holte einige Versäumnisse nach - einfach, aber wertvoll. Nach der Rückkehr nach Hangzhou blieb ich einen zusätzlichen Tag, um Freunde zu treffen, dann eilte ich von Hangzhou zurück nach Peking. Kaum hatte ich in Peking mein Gepäck abgestellt, ging ich sofort los, um Nini vom Haus meines Kollegen abzuholen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #27 - Was ein Zuhause ausmacht</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/22/weekly_review_20230122/</link><pubDate>Sun, 22 Jan 2023 21:39:12 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/22/weekly_review_20230122/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 16.01.2023 bis zum 22.01.2023.
Diese Woche teilte sich meine Zeit gleichmäßig zwischen Peking, Hangzhou und meiner Heimatstadt in Jiangsu auf, wobei ich hin und her reiste. Für jemanden, der fast drei Monate lang nicht von zu Hause weg war, brachte die Reise zwar etwas Müdigkeit mit sich, aber ich stellte fest, dass ich einer solch langanhaltenden Veränderung meines Lebensrhythmus nicht wirklich abgeneigt bin und sogar eine gewisse Neuheit und Vorfreude empfinde.</description></item><item><title>Wochenrückblick #26 - Blog, Custom Keyboard und neuer Server</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/15/weekly_review_20230115/</link><pubDate>Sun, 15 Jan 2023 19:57:33 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/15/weekly_review_20230115/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 10. Januar 2023 bis zum 15. Januar 2023. Die Ferienzeit naht, obwohl ich nicht viel Sinn für Rituale zum Neujahr habe. Letztes Jahr verbrachte ich über eine Woche damit, &amp;ldquo;Pokémon-Legend</description></item><item><title>Wochenrückblick #25 - Persönliches Informationsausgabe- und Synchronisationssystem basierend auf Crossbell (Refaktorisiert)</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/09/weekly_review_20230109/</link><pubDate>Mon, 09 Jan 2023 19:12:56 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/09/weekly_review_20230109/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 1. Januar 2023 bis zum 9. Januar 2023. Dies ist der erste Wochenrückblick des Jahres 2023. Obwohl sich das Neujahrsfest noch wie gestern anfühlt, ist die erste Januarwoche bereits vorüb</description></item><item><title>Fotosammlung #01 - Katze in der Kiste</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/01/cat_in_the_box/</link><pubDate>Sun, 01 Jan 2023 21:18:03 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2023/01/01/cat_in_the_box/</guid><description>Vorwort Seit November wollte ich ordentliche Fotos von Nini machen, aber die Beleuchtung zu Hause ist nicht ideal. Aufgrund eines vollen Arbeitsplans hatte ich noch keine Hintergründe oder Beleuchtungsausrüstung gezielt gekauft. Heute, während ich die Fotos bearbeitete (ich passe hauptsächlich nur die Farben an, aus Faulheit), empfand ich die Endergebnisse als nicht ganz zufriedenstellend. Dennoch kann ich meinen Neujahrsvorsatz nicht aufgeben, also bat ich einen Freund, ein paar Fotos auszuwählen, die akzeptabel erschienen.</description></item><item><title>Wochenrückblick #22 - Involution und Angst</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/13/weekly_review_20221213/</link><pubDate>Tue, 13 Dec 2022 22:24:02 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/12/13/weekly_review_20221213/</guid><description>&amp;#39;Here After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dies ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 07.12.2022 bis zum 13.12.2022.
Es sind etwa 20 Tage vergangen, seit ich zuletzt mein Zuhause verlassen habe. Angesichts der aktuellen Arbeitsbelastung mit mehreren parallelen Projekten und des fast bereinigten negativen Status habe ich noch nicht geplant, ins Büro zurückzukehren. Ich erwäge sogar, bis kurz vor Neujahr zu Hause zu bleiben. Das Leben in Selbstquarantäne ist recht angenehm.</description></item><item><title>Wochenrückblick #04 - Urlaub, Familienbande und Zugehörigkeitsgefühl in Städten</title><link>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/24/weekly_review_20220724/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 23:31:27 +0800</pubDate><guid>https://www.pseudoyu.com/de/2022/07/24/weekly_review_20220724/</guid><description>&amp;#39;Here, After Us - Mayday&amp;#39; Vorwort Dieser Beitrag ist eine Aufzeichnung und Reflexion meines Lebens vom 11. Juli 2022 bis zum 24. Juli 2022. Was den Grund für die Verzögerung angeht - ich war im Urlaub!!!
Urlaub Einschließlich meines Praktikums arbeite ich nun seit über einem Jahr, aber wegen laufender Projekte hatte ich kaum vollständige Urlaubstage, abgesehen vom Frühlingsfest, und ich hatte einige Ausgleichstage angesammelt. Zusammenfallend mit dem erfolgreichen Abschluss des zweiten Projekts beantragte ich bei meinem Vorgesetzten Urlaub - 7 Arbeitstage + 2 Wochenenden, was mir ein lang vermisstes Gefühl von Sommerferien bescherte.</description></item></channel></rss>